{
    "A new password must be entered.": "必須輸入一個新密碼。",
    "An error has occurred.": "出現一個錯誤。",
    "Are you sure?": "您確定嗎？",
    "Are you sure you want to reject the invitation?": "您確認要拒絕邀請嗎？",
    "Banned users": "被封鎖的使用者",
    "Can't connect to homeserver via HTTP when an HTTPS URL is in your browser bar. Either use HTTPS or <a>enable unsafe scripts</a>.": "當瀏覽器網址列使用的是 HTTPS 網址時，不能使用 HTTP 連線到家伺服器。請改用 HTTPS 連線或<a>允許不安全的指令碼</a>。",
    "Change Password": "變更密碼",
    "Account": "帳號",
    "Authentication": "授權",
    "%(items)s and %(lastItem)s": "%(items)s 和 %(lastItem)s",
    "Confirm password": "確認密碼",
    "Cryptography": "加密",
    "Current password": "舊密碼",
    "Deactivate Account": "停用帳號",
    "Decrypt %(text)s": "解密 %(text)s",
    "Default": "預設",
    "Download %(text)s": "下載 %(text)s",
    "Email": "電子郵件地址",
    "Email address": "電子郵件地址",
    "Error decrypting attachment": "解密附件時出錯",
    "Export E2E room keys": "匯出聊天室的端對端加密金鑰",
    "Failed to ban user": "無法封鎖使用者",
    "Failed to change password. Is your password correct?": "無法變更密碼。請問您的密碼正確嗎？",
    "Failed to forget room %(errCode)s": "無法忘記聊天室 %(errCode)s",
    "Failed to load timeline position": "無法載入時間軸位置",
    "Failed to mute user": "無法將使用者設為靜音",
    "Failed to reject invite": "無法拒絕邀請",
    "Failed to reject invitation": "無法拒絕邀請",
    "Failed to send request.": "無法傳送要求。",
    "Failed to set display name": "無法設定顯示名稱",
    "Failed to unban": "無法解除封鎖",
    "Failed to verify email address: make sure you clicked the link in the email": "電子郵件地址驗證失敗：請確認您已點擊郵件中的連結",
    "Failure to create room": "無法建立聊天室",
    "Favourite": "加入我的最愛",
    "Filter room members": "過濾聊天室成員",
    "Forget room": "忘記聊天室",
    "For security, this session has been signed out. Please sign in again.": "因為安全因素，此工作階段已被登出。請重新登入。",
    "Historical": "歷史",
    "Import E2E room keys": "匯入聊天室端對端加密金鑰",
    "Incorrect verification code": "驗證碼錯誤",
    "Invalid Email Address": "無效的電子郵件地址",
    "Invalid file%(extra)s": "不存在的文件 %(extra)s",
    "Join Room": "加入聊天室",
    "Jump to first unread message.": "跳到第一則未讀訊息。",
    "Return to login screen": "返回到登入畫面",
    "%(brand)s does not have permission to send you notifications - please check your browser settings": "%(brand)s 沒有權限向您傳送通知──請檢查您的瀏覽器設定",
    "%(brand)s was not given permission to send notifications - please try again": "%(brand)s 沒有權限向您傳送通知──請重試",
    "Room %(roomId)s not visible": "聊天室 %(roomId)s 已隱藏",
    "Rooms": "聊天室",
    "Search failed": "無法搜尋",
    "Server may be unavailable, overloaded, or search timed out :(": "伺服器可能無法使用、超載，或搜尋時間過長 :(",
    "Server may be unavailable, overloaded, or you hit a bug.": "伺服器可能無法使用、超載，或者您遇到了一個錯誤。",
    "Session ID": "工作階段 ID",
    "Signed Out": "已登出",
    "This email address is already in use": "這個電子郵件地址已被使用",
    "This email address was not found": "未找到此電子郵件地址",
    "Unable to add email address": "無法新增電子郵件地址",
    "Unable to enable Notifications": "無法啟用通知功能",
    "You cannot place a call with yourself.": "您不能打電話給自己。",
    "Sun": "週日",
    "Mon": "週一",
    "Tue": "週二",
    "Notifications": "通知",
    "Operation failed": "無法操作",
    "unknown error code": "未知的錯誤代碼",
    "Default Device": "預設裝置",
    "Anyone": "任何人",
    "Commands": "指令",
    "Reason": "原因",
    "Error decrypting image": "解密圖片出錯",
    "Error decrypting video": "解密影片出錯",
    "Add an Integration": "新增整合器",
    "URL Previews": "網址預覽",
    "Drop file here to upload": "把文件放在這裡上傳",
    "You are about to be taken to a third-party site so you can authenticate your account for use with %(integrationsUrl)s. Do you wish to continue?": "您即將被帶到第三方網站，以便您可以驗證帳戶來使用 %(integrationsUrl)s。請問您要繼續嗎？",
    "Create new room": "建立新聊天室",
    "Admin Tools": "管理員工具",
    "No Microphones detected": "未偵測到麥克風",
    "No Webcams detected": "未偵測到網路攝影機",
    "No media permissions": "沒有媒體權限",
    "You may need to manually permit %(brand)s to access your microphone/webcam": "您可能需要手動允許 %(brand)s 存取您的麥克風／網路攝影機",
    "Are you sure you want to leave the room '%(roomName)s'?": "您確定要離開聊天室「%(roomName)s」嗎？",
    "Can't connect to homeserver - please check your connectivity, ensure your <a>homeserver's SSL certificate</a> is trusted, and that a browser extension is not blocking requests.": "無法連線到家伺服器 - 請檢查您的連線，確保您的<a>家伺服器的 SSL 憑證</a>可被信任，而瀏覽器擴充套件也沒有阻擋請求。",
    "Custom level": "自訂等級",
    "Enter passphrase": "輸入安全密語",
    "Failed to change power level": "無法變更權限等級",
    "Home": "首頁",
    "Invited": "已邀請",
    "Sign in with": "登入使用",
    "Low priority": "低優先度",
    "Missing room_id in request": "請求中缺少 room_id",
    "Missing user_id in request": "請求中缺少 user_id",
    "Moderator": "版主",
    "New passwords don't match": "新密碼不相符",
    "New passwords must match each other.": "新密碼必須互相相符。",
    "not specified": "未指定",
    "<not supported>": "<不支援>",
    "No display name": "沒有顯示名稱",
    "No more results": "沒有更多結果",
    "No users have specific privileges in this room": "此聊天室中沒有使用者有指定的權限",
    "Passwords can't be empty": "密碼不能為空",
    "Permissions": "權限",
    "Phone": "電話",
    "Please check your email and click on the link it contains. Once this is done, click continue.": "請收信並點擊信中的連結。完成後，再點擊「繼續」。",
    "Power level must be positive integer.": "權限等級必需為正整數。",
    "Privileged Users": "特權使用者",
    "Profile": "基本資料",
    "Reject invitation": "拒絕邀請",
    "%(roomName)s does not exist.": "%(roomName)s 不存在。",
    "%(roomName)s is not accessible at this time.": "%(roomName)s 此時無法存取。",
    "Start authentication": "開始認證",
    "This room has no local addresses": "此聊天室沒有本機位址",
    "This room is not recognised.": "無法識別此聊天室。",
    "This doesn't appear to be a valid email address": "不像是有效的電子郵件地址",
    "This phone number is already in use": "這個電話號碼已被使用",
    "This room is not accessible by remote Matrix servers": "此聊天室無法被遠端的 Matrix 伺服器存取",
    "Tried to load a specific point in this room's timeline, but you do not have permission to view the message in question.": "嘗試載入此聊天室時間軸上的特定時間點，但您沒有權限檢視相關的訊息。",
    "Tried to load a specific point in this room's timeline, but was unable to find it.": "嘗試載入此聊天室時間軸上的特定時間點，但是找不到。",
    "Unable to remove contact information": "無法移除聯絡人資訊",
    "Unable to verify email address.": "無法驗證電子郵件。",
    "Unban": "解除封鎖",
    "Uploading %(filename)s": "正在上傳 %(filename)s",
    "Uploading %(filename)s and %(count)s others": {
        "one": "正在上傳 %(filename)s 與另 %(count)s 個檔案",
        "other": "正在上傳 %(filename)s 與另 %(count)s 個檔案"
    },
    "Upload avatar": "上傳大頭照",
    "Upload Failed": "無法上傳",
    "%(userName)s (power %(powerLevelNumber)s)": "%(userName)s（權限等級 %(powerLevelNumber)s）",
    "Users": "使用者",
    "Verification Pending": "等待驗證",
    "Verified key": "已驗證的金鑰",
    "Warning!": "警告！",
    "Who can read history?": "誰可以閱讀紀錄？",
    "You do not have permission to post to this room": "您沒有權限在此聊天室貼文",
    "You have <a>disabled</a> URL previews by default.": "您已預設<a>停用</a>網址預覽。",
    "You have <a>enabled</a> URL previews by default.": "您已預設<a>停用</a>網址預覽。",
    "You must <a>register</a> to use this functionality": "您必須<a>註冊</a>以使用此功能",
    "You need to be able to invite users to do that.": "您需要擁有邀請使用者的權限才能做這件事。",
    "You need to be logged in.": "您需要登入。",
    "You seem to be in a call, are you sure you want to quit?": "您似乎尚在通話中，您確定您想要結束通話嗎？",
    "You seem to be uploading files, are you sure you want to quit?": "您似乎正在上傳檔案，您確定您想要結束嗎？",
    "You will not be able to undo this change as you are promoting the user to have the same power level as yourself.": "您將無法復原此變更，因為您正在將其他使用者的權限等級提升到與您相同。",
    "Wed": "週三",
    "Thu": "週四",
    "Fri": "週五",
    "Sat": "週六",
    "Jan": "一月",
    "Feb": "二月",
    "Mar": "三月",
    "Apr": "四月",
    "May": "五月",
    "Jun": "六月",
    "Jul": "七月",
    "Aug": "八月",
    "Sep": "九月",
    "Oct": "十月",
    "Nov": "十一月",
    "Dec": "十二月",
    "%(weekDayName)s, %(monthName)s %(day)s %(time)s": "%(weekDayName)s，%(monthName)s %(day)s %(time)s",
    "%(weekDayName)s, %(monthName)s %(day)s %(fullYear)s %(time)s": "%(weekDayName)s，%(monthName)s %(day)s %(fullYear)s %(time)s",
    "%(weekDayName)s %(time)s": "%(weekDayName)s %(time)s",
    "Connectivity to the server has been lost.": "對伺服器的連線已中斷。",
    "Sent messages will be stored until your connection has returned.": "傳送的訊息會在您的連線恢復前先儲存起來。",
    "(~%(count)s results)": {
        "one": "（~%(count)s 結果）",
        "other": "（~%(count)s 結果）"
    },
    "New Password": "新密碼",
    "Passphrases must match": "安全密語必須相符",
    "Passphrase must not be empty": "安全密語不能為空",
    "Export room keys": "匯出聊天室金鑰",
    "Confirm passphrase": "確認安全密語",
    "Import room keys": "匯入聊天室金鑰",
    "File to import": "要匯入的檔案",
    "This process allows you to export the keys for messages you have received in encrypted rooms to a local file. You will then be able to import the file into another Matrix client in the future, so that client will also be able to decrypt these messages.": "這個過程讓您可以匯出您在加密聊天室裡收到訊息的金鑰到一個本機檔案。您將可以在未來匯入檔案到其他的 Matrix 客戶端，這樣客戶端就可以解密此訊息。",
    "This process allows you to import encryption keys that you had previously exported from another Matrix client. You will then be able to decrypt any messages that the other client could decrypt.": "這個過程讓您可以匯入您先前從其他 Matrix 客戶端匯出的加密金鑰。您將可以解密在其他客戶端可以解密的訊息。",
    "The export file will be protected with a passphrase. You should enter the passphrase here, to decrypt the file.": "匯出檔案被安全密語所保護。您應該在這裡輸入安全密語來解密檔案。",
    "You must join the room to see its files": "您必須加入聊天室來檢視它的檔案",
    "Reject all %(invitedRooms)s invites": "拒絕所有 %(invitedRooms)s 邀請",
    "Failed to invite": "無法邀請",
    "Confirm Removal": "確認刪除",
    "Unknown error": "未知的錯誤",
    "Unable to restore session": "無法復原工作階段",
    "If you have previously used a more recent version of %(brand)s, your session may be incompatible with this version. Close this window and return to the more recent version.": "若您先前使用過較新版本的 %(brand)s，您的工作階段可能與此版本不相容。關閉此視窗並回到較新的版本。",
    "Token incorrect": "權杖不正確",
    "Please enter the code it contains:": "請輸入其包含的代碼：",
    "Check for update": "檢查更新",
    "Something went wrong!": "出了點問題！",
    "Your browser does not support the required cryptography extensions": "您的瀏覽器不支援需要的加密擴充",
    "Not a valid %(brand)s keyfile": "不是有效的 %(brand)s 金鑰檔案",
    "Authentication check failed: incorrect password?": "無法檢查認證：密碼錯誤？",
    "Do you want to set an email address?": "您想要設定電子郵件地址嗎？",
    "This will allow you to reset your password and receive notifications.": "這讓您可以重設您的密碼與接收通知。",
    "and %(count)s others...": {
        "other": "與另 %(count)s 個人…",
        "one": "與另 1 個人…"
    },
    "Delete widget": "刪除小工具",
    "Publish this room to the public in %(domain)s's room directory?": "將這個聊天室公開到 %(domain)s 的聊天室目錄中？",
    "AM": "上午",
    "PM": "下午",
    "Unable to create widget.": "無法建立小工具。",
    "You are not in this room.": "您不在這個聊天室內。",
    "You do not have permission to do that in this room.": "您沒有在這個聊天室做這件事的權限。",
    "Copied!": "已複製！",
    "Failed to copy": "無法複製",
    "Restricted": "已限制",
    "Ignored user": "忽略使用者",
    "You are now ignoring %(userId)s": "您在忽略 %(userId)s",
    "Unignored user": "未忽略的使用者",
    "You are no longer ignoring %(userId)s": "您不再忽略 %(userId)s",
    "Send": "傳送",
    "You will not be able to undo this change as you are demoting yourself, if you are the last privileged user in the room it will be impossible to regain privileges.": "您正在將自己降級，如果您是聊天室中最後一位有特殊權限的使用者，您將無法復原此變更，因為無法再獲得特定權限。",
    "Unignore": "取消忽略",
    "Jump to read receipt": "跳到讀取回條",
    "%(duration)ss": "%(duration)s 秒",
    "%(duration)sm": "%(duration)s 分鐘",
    "%(duration)sh": "%(duration)s 小時",
    "%(duration)sd": "%(duration)s 天",
    "Replying": "正在回覆",
    "Unnamed room": "未命名的聊天室",
    "Banned by %(displayName)s": "被 %(displayName)s 封鎖",
    "Members only (since the point in time of selecting this option)": "僅限成員（自選取此選項開始）",
    "Members only (since they were invited)": "僅限成員（自他們被邀請開始）",
    "Members only (since they joined)": "僅限成員（自他們加入開始）",
    "URL previews are enabled by default for participants in this room.": "此聊天室已預設對參與者啟用網址預覽。",
    "URL previews are disabled by default for participants in this room.": "此聊天室已預設對參與者停用網址預覽。",
    "A text message has been sent to %(msisdn)s": "文字訊息已傳送給 %(msisdn)s",
    "Delete Widget": "刪除小工具",
    "Deleting a widget removes it for all users in this room. Are you sure you want to delete this widget?": "刪除小工具會將它從此聊天室中所有使用者的收藏中移除。您確定您要刪除這個小工具嗎？",
    "%(items)s and %(count)s others": {
        "other": "%(items)s 與其他 %(count)s 個人",
        "one": "%(items)s 與另一個人"
    },
    "collapse": "收折",
    "expand": "展開",
    "And %(count)s more...": {
        "other": "與更多 %(count)s 個…"
    },
    "Old cryptography data detected": "偵測到舊的加密資料",
    "Data from an older version of %(brand)s has been detected. This will have caused end-to-end cryptography to malfunction in the older version. End-to-end encrypted messages exchanged recently whilst using the older version may not be decryptable in this version. This may also cause messages exchanged with this version to fail. If you experience problems, log out and back in again. To retain message history, export and re-import your keys.": "偵測到來自舊版 %(brand)s 的資料。這將會造成舊版的端對端加密失敗。在此版本中使用最近在舊版本交換的金鑰可能無法解密訊息。這也會造成與此版本的訊息交換失敗。若您遇到問題，請登出並重新登入。要保留訊息歷史，請匯出並重新匯入您的金鑰。",
    "Please note you are logging into the %(hs)s server, not matrix.org.": "請注意，您正在登入 %(hs)s 伺服器，不是 matrix.org。",
    "Notify the whole room": "通知整個聊天室",
    "Room Notification": "聊天室通知",
    "%(weekDayName)s, %(monthName)s %(day)s %(fullYear)s": "%(weekDayName)s，%(monthName)s %(day)s %(fullYear)s",
    "This room is not public. You will not be able to rejoin without an invite.": "這個聊天室不是公開聊天。沒有再次收到邀請的情況下將無法重新加入。",
    "<a>In reply to</a> <pill>": "<a>回覆給</a> <pill>",
    "You don't currently have any stickerpacks enabled": "您目前沒有啟用任何貼圖包",
    "Sunday": "星期日",
    "Notification targets": "通知目標",
    "Today": "今天",
    "Friday": "星期五",
    "Changelog": "變更記錄檔",
    "Failed to send logs: ": "無法傳送除錯訊息： ",
    "This Room": "這個聊天室",
    "Unavailable": "無法取得",
    "Source URL": "來源網址",
    "Filter results": "過濾結果",
    "No update available.": "沒有可用的更新。",
    "Tuesday": "星期二",
    "Preparing to send logs": "準備傳送除錯訊息",
    "Saturday": "星期六",
    "Monday": "星期一",
    "All Rooms": "所有聊天室",
    "All messages": "所有訊息",
    "Invite to this room": "邀請加入這個聊天室",
    "You cannot delete this message. (%(code)s)": "您無法刪除此訊息。(%(code)s)",
    "Thursday": "星期四",
    "Search…": "搜尋…",
    "Logs sent": "記錄檔已經傳送",
    "Yesterday": "昨天",
    "Error encountered (%(errorDetail)s).": "遇到錯誤 (%(errorDetail)s)。",
    "Low Priority": "低優先度",
    "Wednesday": "星期三",
    "Thank you!": "感謝您！",
    "Missing roomId.": "缺少聊天室 ID。",
    "Popout widget": "彈出式小工具",
    "Unable to load event that was replied to, it either does not exist or you do not have permission to view it.": "無法載入要回覆的活動，它可能不存在或是您沒有權限檢視它。",
    "Send Logs": "傳送紀錄檔",
    "Clear Storage and Sign Out": "清除儲存的東西並登出",
    "We encountered an error trying to restore your previous session.": "我們在嘗試復原您先前的工作階段時遇到了一點錯誤。",
    "Clearing your browser's storage may fix the problem, but will sign you out and cause any encrypted chat history to become unreadable.": "清除您瀏覽器的儲存的東西也許可以修復問題，但會將您登出並造成任何已加密的聊天都無法讀取。",
    "Muted Users": "已靜音的使用者",
    "Can't leave Server Notices room": "無法離開伺服器通知聊天室",
    "This room is used for important messages from the Homeserver, so you cannot leave it.": "這個聊天室是用於發佈從家伺服器而來的重要訊息，所以您不能離開它。",
    "Terms and Conditions": "條款與細則",
    "To continue using the %(homeserverDomain)s homeserver you must review and agree to our terms and conditions.": "要繼續使用 %(homeserverDomain)s 家伺服器，您必須審閱並同意我們的條款與細則。",
    "Review terms and conditions": "審閱條款與細則",
    "No Audio Outputs detected": "未偵測到音訊輸出",
    "Audio Output": "音訊輸出",
    "Share Link to User": "分享使用者連結",
    "Share room": "分享聊天室",
    "Share Room": "分享聊天室",
    "Link to most recent message": "連結到最近的訊息",
    "Share User": "分享使用者",
    "Share Room Message": "分享聊天室訊息",
    "Link to selected message": "連結到選定的訊息",
    "In encrypted rooms, like this one, URL previews are disabled by default to ensure that your homeserver (where the previews are generated) cannot gather information about links you see in this room.": "在加密的聊天室中（這個就是），會預設停用網址預覽以確保您的家伺服器（產生預覽資訊的地方）無法透過這個聊天室收集您看到的連結的相關資訊。",
    "When someone puts a URL in their message, a URL preview can be shown to give more information about that link such as the title, description, and an image from the website.": "當某人在他們的訊息中放置網址時，可以顯示如標題、描述與網頁上的圖片等等來給您更多關於該連結的資訊。",
    "You can't send any messages until you review and agree to <consentLink>our terms and conditions</consentLink>.": "您在審閱並同意<consentLink>我們的條款與細則</consentLink>前無法傳送訊息。",
    "Demote yourself?": "將您自己降級？",
    "Demote": "降級",
    "Permission Required": "需要權限",
    "You do not have permission to start a conference call in this room": "您沒有在此聊天室啟動會議通話的權限",
    "This event could not be displayed": "此活動無法顯示",
    "Only room administrators will see this warning": "僅聊天室管理員會看到此警告",
    "This homeserver has hit its Monthly Active User limit.": "此家伺服器已超出每月活躍使用者上限。",
    "This homeserver has exceeded one of its resource limits.": "此家伺服器已經超過其中一項資源限制。",
    "Upgrade Room Version": "更新聊天室版本",
    "Create a new room with the same name, description and avatar": "使用同樣的名稱、描述與大頭照建立新聊天室",
    "Update any local room aliases to point to the new room": "更新任何本地聊天室別名來指向新的聊天室",
    "Stop users from speaking in the old version of the room, and post a message advising users to move to the new room": "讓使用者在舊版聊天室停止發言，並張貼訊息建議使用者移動到新的聊天室",
    "Put a link back to the old room at the start of the new room so people can see old messages": "在新聊天室的開始處放置連回舊聊天室的連結，這樣夥伴們就可以看到舊的訊息",
    "Your message wasn't sent because this homeserver has hit its Monthly Active User Limit. Please <a>contact your service administrator</a> to continue using the service.": "您的訊息未被傳送，因為其家伺服器已經達到了其每月活躍使用者限制。請<a>聯絡您的服務管理員</a>以繼續使用服務。",
    "Your message wasn't sent because this homeserver has exceeded a resource limit. Please <a>contact your service administrator</a> to continue using the service.": "您的訊息未傳送，因為其家伺服器已超過一項資源限制。請<a>聯絡您的服務管理員</a>以繼序使用服務。",
    "Please <a>contact your service administrator</a> to continue using this service.": "請<a>聯絡您的服務管理員</a>以繼續使用此服務。",
    "Please contact your homeserver administrator.": "請聯絡您的家伺服器的管理員。",
    "This room has been replaced and is no longer active.": "這個聊天室已被取代，且不再使用。",
    "The conversation continues here.": "對話在此繼續。",
    "Failed to upgrade room": "無法升級聊天室",
    "The room upgrade could not be completed": "聊天室升級可能不完整",
    "Upgrade this room to version %(version)s": "升級此聊天室到版本 %(version)s",
    "Before submitting logs, you must <a>create a GitHub issue</a> to describe your problem.": "在遞交紀錄檔前，您必須<a>建立 GitHub 議題</a>以描述您的問題。",
    "%(brand)s now uses 3-5x less memory, by only loading information about other users when needed. Please wait whilst we resynchronise with the server!": "%(brand)s 現在僅使用低於原本3-5倍的記憶體，僅在需要時才會載入其他使用者的資訊。請等待我們與伺服器重新同步！",
    "Updating %(brand)s": "正在更新 %(brand)s",
    "You've previously used %(brand)s on %(host)s with lazy loading of members enabled. In this version lazy loading is disabled. As the local cache is not compatible between these two settings, %(brand)s needs to resync your account.": "您之前曾在 %(host)s 上使用 %(brand)s 並啟用成員列表的延遲載入。在此版本中延遲載入已停用。由於本機快取在這兩個設定間不相容，%(brand)s 必須重新同步您的帳號。",
    "Incompatible local cache": "不相容的本機快取",
    "Clear cache and resync": "清除快取並重新同步",
    "Please review and accept the policies of this homeserver:": "請審閱並接受此家伺服器的政策：",
    "Add some now": "現在新增一些嗎",
    "Unable to load! Check your network connectivity and try again.": "無法載入！請檢查您的網路連線狀態並再試一次。",
    "Delete Backup": "刪除備份",
    "Unable to load key backup status": "無法載入金鑰備份狀態",
    "Please review and accept all of the homeserver's policies": "請審閱並接受家伺服器的所有政策",
    "To avoid losing your chat history, you must export your room keys before logging out. You will need to go back to the newer version of %(brand)s to do this": "為了避免遺失您的聊天歷史，您必須在登出前匯出您的聊天室金鑰。您必須回到較新版的 %(brand)s 才能執行此動作",
    "Incompatible Database": "不相容的資料庫",
    "Continue With Encryption Disabled": "在停用加密的情況下繼續",
    "That matches!": "相符！",
    "That doesn't match.": "不相符。",
    "Go back to set it again.": "返回重新設定。",
    "Unable to create key backup": "無法建立金鑰備份",
    "Unable to load backup status": "無法載入備份狀態",
    "Unable to restore backup": "無法復原備份",
    "No backup found!": "找不到備份！",
    "Failed to decrypt %(failedCount)s sessions!": "無法解密 %(failedCount)s 個工作階段！",
    "Invalid homeserver discovery response": "家伺服器的探索回應無效",
    "You do not have permission to invite people to this room.": "您沒有權限邀請夥伴到此聊天室。",
    "Unknown server error": "未知的伺服器錯誤",
    "Set up": "設定",
    "Invalid identity server discovery response": "身份伺服器探索回應無效",
    "General failure": "一般錯誤",
    "New Recovery Method": "新復原方法",
    "If you didn't set the new recovery method, an attacker may be trying to access your account. Change your account password and set a new recovery method immediately in Settings.": "如果您沒有設定新的復原方法，攻擊者可能會嘗試存取您的帳號。在設定中立刻變更您的密碼並設定新的復原方法。",
    "Set up Secure Messages": "設定安全訊息",
    "Go to Settings": "前往設定",
    "Unable to load commit detail: %(msg)s": "無法載入遞交的詳細資訊：%(msg)s",
    "Unrecognised address": "無法識別的位址",
    "The following users may not exist": "以下的使用者可能不存在",
    "Unable to find profiles for the Matrix IDs listed below - would you like to invite them anyway?": "找不到下列 Matrix ID 的簡介，您無論如何都想邀請他們嗎？",
    "Invite anyway and never warn me again": "無論如何都要邀請，而且不要再警告我",
    "Invite anyway": "無論如何都要邀請",
    "Secure messages with this user are end-to-end encrypted and not able to be read by third parties.": "與此使用者的安全訊息有端對端加密，無法被第三方讀取。",
    "Got It": "了解",
    "Verify this user by confirming the following number appears on their screen.": "透過確認對方畫面上顯示的下列數字來確認使用者。",
    "We've sent you an email to verify your address. Please follow the instructions there and then click the button below.": "我們已經傳送給您一封電子郵件以驗證您的地址。請遵照那裡的指示，然後點選下面的按鈕。",
    "Email Address": "電子郵件地址",
    "All keys backed up": "所有金鑰都已備份",
    "Unable to verify phone number.": "無法驗證電話號碼。",
    "Verification code": "驗證碼",
    "Phone Number": "電話號碼",
    "Profile picture": "大頭照",
    "Display Name": "顯示名稱",
    "Room information": "聊天室資訊",
    "Room version": "聊天室版本",
    "Room version:": "聊天室版本：",
    "General": "一般",
    "Room Addresses": "聊天室位址",
    "Email addresses": "電子郵件地址",
    "Phone numbers": "電話號碼",
    "Language and region": "語言與區域",
    "Account management": "帳號管理",
    "Roles & Permissions": "角色與權限",
    "Changes to who can read history will only apply to future messages in this room. The visibility of existing history will be unchanged.": "對可閱讀訊息紀錄的使用者的變更，僅適用於此聊天室的新訊息。現有訊息的顯示狀態將保持不變。",
    "Security & Privacy": "安全與隱私",
    "Encryption": "加密",
    "Once enabled, encryption cannot be disabled.": "一旦啟用就無法停用加密。",
    "Ignored users": "忽略使用者",
    "Bulk options": "大量選項",
    "Missing media permissions, click the button below to request.": "尚未取得媒體權限，請點擊下方的按鈕來授權。",
    "Request media permissions": "請求媒體權限",
    "Voice & Video": "語音與視訊",
    "Main address": "主要位址",
    "Room avatar": "聊天室大頭照",
    "Room Name": "聊天室名稱",
    "Room Topic": "聊天室主題",
    "Verify this user to mark them as trusted. Trusting users gives you extra peace of mind when using end-to-end encrypted messages.": "驗證此工作階段，並標記為可受信任。由您將工作階段標記為可受信任後，可讓聊天夥伴傳送端到端加密訊息時能更加放心。",
    "Incoming Verification Request": "收到的驗證請求",
    "Email (optional)": "電子郵件（選擇性）",
    "Phone (optional)": "電話（選擇性）",
    "Join millions for free on the largest public server": "在最大的公開伺服器上，免費與數百萬人一起交流",
    "Create account": "建立帳號",
    "Recovery Method Removed": "已移除復原方法",
    "If you didn't remove the recovery method, an attacker may be trying to access your account. Change your account password and set a new recovery method immediately in Settings.": "如果您沒有移除復原方法，攻擊者可能會試圖存取您的帳號。請立刻在設定中變更您帳號的密碼並設定新的復原方式。",
    "The file '%(fileName)s' exceeds this homeserver's size limit for uploads": "檔案 %(fileName)s 超過家伺服器的上傳限制",
    "Verify this user by confirming the following emoji appear on their screen.": "透過確認對方畫面上顯示的下列表情符號來確認使用者。",
    "Unable to find a supported verification method.": "找不到支援的驗證方式。",
    "Dog": "狗",
    "Cat": "貓",
    "Lion": "獅",
    "Horse": "馬",
    "Unicorn": "獨角獸",
    "Pig": "豬",
    "Elephant": "大象",
    "Rabbit": "兔子",
    "Panda": "熊貓",
    "Rooster": "公雞",
    "Penguin": "企鵝",
    "Turtle": "烏龜",
    "Fish": "魚",
    "Octopus": "章魚",
    "Butterfly": "蝴蝶",
    "Flower": "花",
    "Tree": "樹",
    "Cactus": "仙人掌",
    "Mushroom": "蘑菇",
    "Globe": "地球",
    "Moon": "月亮",
    "Cloud": "雲朵",
    "Fire": "火",
    "Banana": "香蕉",
    "Apple": "蘋果",
    "Strawberry": "草莓",
    "Corn": "玉米",
    "Pizza": "披薩",
    "Cake": "蛋糕",
    "Heart": "愛心",
    "Smiley": "笑臉",
    "Robot": "機器人",
    "Hat": "帽子",
    "Glasses": "眼鏡",
    "Spanner": "扳手",
    "Santa": "聖誕老人",
    "Thumbs up": "讚",
    "Umbrella": "雨傘",
    "Hourglass": "沙漏",
    "Clock": "時鐘",
    "Gift": "禮物",
    "Light bulb": "燈泡",
    "Book": "書",
    "Pencil": "鉛筆",
    "Paperclip": "迴紋針",
    "Key": "鑰匙",
    "Hammer": "鎚子",
    "Telephone": "電話",
    "Flag": "旗幟",
    "Train": "火車",
    "Bicycle": "腳踏車",
    "Aeroplane": "飛機",
    "Rocket": "火箭",
    "Trophy": "獎盃",
    "Ball": "足球",
    "Guitar": "吉他",
    "Trumpet": "喇叭",
    "Bell": "鈴鐺",
    "Anchor": "船錨",
    "Headphones": "耳機",
    "Folder": "資料夾",
    "This homeserver would like to make sure you are not a robot.": "這個家伺服器想要確認您不是機器人。",
    "Couldn't load page": "無法載入頁面",
    "Your password has been reset.": "您的密碼已重設。",
    "Are you sure? You will lose your encrypted messages if your keys are not backed up properly.": "您確定嗎？如果沒有正確備份金鑰的話，將會遺失所有加密訊息。",
    "Encrypted messages are secured with end-to-end encryption. Only you and the recipient(s) have the keys to read these messages.": "加密訊息是使用端對端加密。只有您和接收者才有金鑰可以閱讀這些訊息。",
    "Restore from Backup": "從備份還原",
    "Back up your keys before signing out to avoid losing them.": "請在登出前備份您的金鑰，以免遺失。",
    "Start using Key Backup": "開始使用金鑰備份",
    "I don't want my encrypted messages": "我不要我的加密訊息了",
    "Manually export keys": "手動匯出金鑰",
    "You'll lose access to your encrypted messages": "您將會失去您的加密訊息",
    "Are you sure you want to sign out?": "您確定要登出嗎？",
    "<b>Warning</b>: you should only set up key backup from a trusted computer.": "<b>警告</b>：您應該只從信任的電腦設定金鑰備份。",
    "Your keys are being backed up (the first backup could take a few minutes).": "您的金鑰正在備份（第一次備份會花費數分鐘）。",
    "Success!": "成功！",
    "Scissors": "剪刀",
    "Error updating main address": "更新主要位址時發生錯誤",
    "There was an error updating the room's main address. It may not be allowed by the server or a temporary failure occurred.": "更新聊天室的主要位址時發生錯誤。可能是不被伺服器允許或是遇到暫時性的錯誤。",
    "Room Settings - %(roomName)s": "聊天室設定 - %(roomName)s",
    "Could not load user profile": "無法載入使用者簡介",
    "The user must be unbanned before they can be invited.": "使用者必須在被邀請前先解除封鎖。",
    "Accept all %(invitedRooms)s invites": "接受所有 %(invitedRooms)s 邀請",
    "Send %(eventType)s events": "傳送 %(eventType)s 活動",
    "Select the roles required to change various parts of the room": "選取更改聊天室各部份的所需的角色",
    "Enable encryption?": "啟用加密？",
    "Once enabled, encryption for a room cannot be disabled. Messages sent in an encrypted room cannot be seen by the server, only by the participants of the room. Enabling encryption may prevent many bots and bridges from working correctly. <a>Learn more about encryption.</a>": "一旦啟用，聊天室的加密就不能停用了。在已加密的聊天室裡傳送的訊息無法被伺服器看見，僅能被聊天室的參與者看到。啟用加密可能會讓許多聊天機器人與橋接運作不正常。<a>取得更多關於加密的資訊。</a>",
    "Power level": "權限等級",
    "Upgrade this room to the recommended room version": "升級此聊天室到建議的聊天室版本",
    "This room is running room version <roomVersion />, which this homeserver has marked as <i>unstable</i>.": "此聊天室正在執行聊天室版本 <roomVersion />，此家伺服器已標記為<i>不穩定</i>。",
    "Upgrading this room will shut down the current instance of the room and create an upgraded room with the same name.": "升級此聊天室將會關閉聊天室目前的執行個體，並建立一個同名的升級版。",
    "Failed to revoke invite": "無法撤銷邀請",
    "Could not revoke the invite. The server may be experiencing a temporary problem or you do not have sufficient permissions to revoke the invite.": "無法撤銷邀請。伺服器可能暫時發生問題，或您沒有足夠的權限來撤銷邀請。",
    "Revoke invite": "撤銷邀請",
    "Invited by %(sender)s": "由 %(sender)s 邀請",
    "Remember my selection for this widget": "記住我對這個小工具的選擇",
    "You have %(count)s unread notifications in a prior version of this room.": {
        "other": "您在此聊天室的先前版本有 %(count)s 個未讀的通知。",
        "one": "您在此聊天室的先前版本有 %(count)s 個未讀的通知。"
    },
    "The file '%(fileName)s' failed to upload.": "無法上傳檔案「%(fileName)s」。",
    "Notes": "註記",
    "Sign out and remove encryption keys?": "登出並移除加密金鑰？",
    "To help us prevent this in future, please <a>send us logs</a>.": "要協助我們讓這個問題不再發生，請<a>將紀錄檔傳送給我們</a>。",
    "Missing session data": "遺失工作階段資料",
    "Some session data, including encrypted message keys, is missing. Sign out and sign in to fix this, restoring keys from backup.": "某些工作階段資料遺失了，其中包含加密訊息金鑰。登出再登入並從備份中復原金鑰可以修復這個問題。",
    "Your browser likely removed this data when running low on disk space.": "當硬碟空間不足時，您的瀏覽器可能會移除這些資料。",
    "Upload files (%(current)s of %(total)s)": "上傳檔案 (%(total)s 中的 %(current)s)",
    "Upload files": "上傳檔案",
    "This file is <b>too large</b> to upload. The file size limit is %(limit)s but this file is %(sizeOfThisFile)s.": "這個檔案<b>太大了</b>，沒辦法上傳。檔案大小限制為 %(limit)s 但這個檔案大小是 %(sizeOfThisFile)s。",
    "These files are <b>too large</b> to upload. The file size limit is %(limit)s.": "這些檔案<b>太大了</b>，沒辦法上傳。檔案大小限制為 %(limit)s。",
    "Some files are <b>too large</b> to be uploaded. The file size limit is %(limit)s.": "某些檔案<b>太大了</b>，沒辦法上傳。檔案大小限制為 %(limit)s。",
    "Upload %(count)s other files": {
        "other": "上傳 %(count)s 個其他檔案",
        "one": "上傳 %(count)s 個其他檔案"
    },
    "Cancel All": "全部取消",
    "Upload Error": "上傳錯誤",
    "The server does not support the room version specified.": "伺服器不支援指定的聊天室版本。",
    "No homeserver URL provided": "未提供家伺服器網址",
    "Unexpected error resolving homeserver configuration": "解析家伺服器設定時發生錯誤",
    "The user's homeserver does not support the version of the room.": "使用者的家伺服器不支援此聊天室版本。",
    "View older messages in %(roomName)s.": "檢視 %(roomName)s 中較舊的訊息。",
    "Join the conversation with an account": "加入與某個帳號的對話",
    "Sign Up": "註冊",
    "Reason: %(reason)s": "理由：%(reason)s",
    "Forget this room": "忘記此聊天室",
    "Re-join": "重新加入",
    "You were banned from %(roomName)s by %(memberName)s": "您已被 %(memberName)s 從 %(roomName)s 封鎖",
    "Something went wrong with your invite to %(roomName)s": "您的 %(roomName)s 邀請出了點問題",
    "You can only join it with a working invite.": "您只能透過有效的邀請加入。",
    "Join the discussion": "加入此討論",
    "Try to join anyway": "無論如何都要嘗試加入",
    "Do you want to chat with %(user)s?": "您想要與 %(user)s 聊天嗎？",
    "Do you want to join %(roomName)s?": "您想要加入 %(roomName)s 嗎？",
    "<userName/> invited you": "<userName/> 已邀請您",
    "You're previewing %(roomName)s. Want to join it?": "您正在預覽 %(roomName)s。想要加入嗎？",
    "%(roomName)s can't be previewed. Do you want to join it?": "無法預覽 %(roomName)s。您想要加入嗎？",
    "This room has already been upgraded.": "此聊天室已升級。",
    "edited": "已編輯",
    "Rotate Left": "向左旋轉",
    "Rotate Right": "向右旋轉",
    "Edit message": "編輯訊息",
    "Use an email address to recover your account": "使用電子郵件地址來復原您的帳號",
    "Enter email address (required on this homeserver)": "輸入電子郵件地址（此家伺服器必填）",
    "Doesn't look like a valid email address": "不像是有效的電子郵件地址",
    "Enter password": "輸入密碼",
    "Password is allowed, but unsafe": "密碼可用，但不安全",
    "Nice, strong password!": "很好，密碼強度夠高！",
    "Passwords don't match": "密碼不相符",
    "Other users can invite you to rooms using your contact details": "其他使用者可以使用您的聯絡人資訊邀請您到聊天室中",
    "Enter phone number (required on this homeserver)": "輸入電話號碼（此家伺服器必填）",
    "Enter username": "輸入使用者名稱",
    "Some characters not allowed": "不允許某些字元",
    "Add room": "新增聊天室",
    "Failed to get autodiscovery configuration from server": "無法從伺服器取得自動探索設定",
    "Invalid base_url for m.homeserver": "無效的 m.homeserver base_url",
    "Homeserver URL does not appear to be a valid Matrix homeserver": "家伺服器網址似乎不是有效的 Matrix 家伺服器",
    "Invalid base_url for m.identity_server": "無效的 m.identity_server base_url",
    "Identity server URL does not appear to be a valid identity server": "身分伺服器網址似乎不是有效的身分伺服器",
    "Uploaded sound": "已上傳的音效",
    "Sounds": "音效",
    "Notification sound": "通知音效",
    "Set a new custom sound": "設定新的自訂音效",
    "Browse": "瀏覽",
    "Cannot reach homeserver": "無法連線至家伺服器",
    "Ensure you have a stable internet connection, or get in touch with the server admin": "請確定您有穩定的網路連線，或與伺服器管理員聯繫",
    "Your %(brand)s is misconfigured": "您的 %(brand)s 沒有設定好",
    "Ask your %(brand)s admin to check <a>your config</a> for incorrect or duplicate entries.": "請要求您的 %(brand)s 管理員檢查<a>您的設定</a>是否有不正確或重覆的項目。",
    "Unexpected error resolving identity server configuration": "解析身分伺服器設定時發生未預期的錯誤",
    "Use lowercase letters, numbers, dashes and underscores only": "僅能使用小寫字母、數字、破折號與底線",
    "Cannot reach identity server": "無法連線至身分伺服器",
    "You can register, but some features will be unavailable until the identity server is back online. If you keep seeing this warning, check your configuration or contact a server admin.": "您可以註冊，但有些功能在身分伺服器重新上線前會沒辦法運作。如果您一直看到這個警告，請檢查您的設定或聯絡伺服器管理員。",
    "You can reset your password, but some features will be unavailable until the identity server is back online. If you keep seeing this warning, check your configuration or contact a server admin.": "您可以重設密碼，但有些功能在身分伺服器重新上線前會沒辦法運作。如果您一直看到這個警告，請檢查您的設定或聯絡伺服器管理員。",
    "You can log in, but some features will be unavailable until the identity server is back online. If you keep seeing this warning, check your configuration or contact a server admin.": "您可以登入，但有些功能在身分伺服器重新上線前會沒辦法運作。如果您一直看到這個警告，請檢查您的設定或聯絡伺服器管理員。",
    "Upload all": "上傳全部",
    "Edited at %(date)s. Click to view edits.": "編輯於 %(date)s。點擊以檢視編輯。",
    "Message edits": "訊息編輯紀錄",
    "Upgrading this room requires closing down the current instance of the room and creating a new room in its place. To give room members the best possible experience, we will:": "升級這個聊天室需要關閉目前的執行個體並重新建立一個新的聊天室來替代。為了給予聊天室成員最佳的體驗，我們將會：",
    "Resend %(unsentCount)s reaction(s)": "重新傳送 %(unsentCount)s 反應",
    "Your homeserver doesn't seem to support this feature.": "您的家伺服器似乎並不支援此功能。",
    "Clear all data": "清除所有資料",
    "Removing…": "正在刪除…",
    "Failed to re-authenticate due to a homeserver problem": "因為家伺服器的問題，所以無法重新驗證",
    "Clear personal data": "清除個人資料",
    "Please tell us what went wrong or, better, create a GitHub issue that describes the problem.": "請告訴我們發生了什麼錯誤，或更好的是，在 GitHub 上建立描述問題的議題。",
    "Find others by phone or email": "透過電話或電子郵件尋找其他人",
    "Be found by phone or email": "透過電話或電子郵件找到",
    "Use bots, bridges, widgets and sticker packs": "使用聊天機器人、橋接、小工具與貼圖包",
    "Terms of Service": "服務條款",
    "Service": "服務",
    "Summary": "摘要",
    "Command Help": "指令說明",
    "Discovery": "探索",
    "Deactivate account": "停用帳號",
    "Unable to revoke sharing for email address": "無法撤回電子郵件的分享",
    "Unable to share email address": "無法分享電子郵件",
    "Discovery options will appear once you have added an email above.": "當您在上面加入電子郵件時將會出現探索選項。",
    "Unable to revoke sharing for phone number": "無法撤回電話號碼的分享",
    "Unable to share phone number": "無法分享電話號碼",
    "Please enter verification code sent via text.": "請輸入透過簡訊傳送的驗證碼。",
    "Discovery options will appear once you have added a phone number above.": "在上方加入電話號碼後，就會出現探索選項。",
    "A text message has been sent to +%(msisdn)s. Please enter the verification code it contains.": "文字訊息將會被傳送到 +%(msisdn)s。請輸入其中包含的驗證碼。",
    "Checking server": "正在檢查伺服器",
    "Disconnect from the identity server <idserver />?": "要中斷與身分伺服器 <idserver /> 的連線嗎？",
    "You are currently using <server></server> to discover and be discoverable by existing contacts you know. You can change your identity server below.": "您目前使用 <server></server> 來尋找聯絡人，以及被您的聯絡人找到。可以在下方變更身分伺服器。",
    "You are not currently using an identity server. To discover and be discoverable by existing contacts you know, add one below.": "您目前未使用身分伺服器。若想要尋找聯絡人，或被您認識的聯絡人找到，請在下方加入伺服器。",
    "Disconnecting from your identity server will mean you won't be discoverable by other users and you won't be able to invite others by email or phone.": "與您的身分伺服器中斷連線後，其他使用者就無法再探索到您，您也不能透過電子郵件地址或電話號碼邀請其他人。",
    "Call failed due to misconfigured server": "由於伺服器設定錯誤，無法通話",
    "Please ask the administrator of your homeserver (<code>%(homeserverDomain)s</code>) to configure a TURN server in order for calls to work reliably.": "請聯繫您家伺服器（<code>%(homeserverDomain)s</code>）的管理員建立一套 TURN 伺服器，使通話能更穩定運作。",
    "Only continue if you trust the owner of the server.": "僅在您信任伺服器擁有者時才繼續。",
    "Identity server has no terms of service": "身分伺服器無使用條款",
    "The identity server you have chosen does not have any terms of service.": "您所選擇的身分伺服器沒有任何服務條款。",
    "Terms of service not accepted or the identity server is invalid.": "不接受服務條款或身分伺服器無效。",
    "Enter a new identity server": "輸入新的身分伺服器",
    "Remove %(email)s?": "移除 %(email)s？",
    "Remove %(phone)s?": "移除 %(phone)s？",
    "Accept <policyLink /> to continue:": "接受 <policyLink /> 以繼續：",
    "Agree to the identity server (%(serverName)s) Terms of Service to allow yourself to be discoverable by email address or phone number.": "需同意身分伺服器（%(serverName)s）的使用條款，讓其他人可以使用電子郵件地址或電話號碼找到您。",
    "If you don't want to use <server /> to discover and be discoverable by existing contacts you know, enter another identity server below.": "如果您不想要使用 <server /> 來探索與被您現有的聯絡人探索，在下方輸入其他身分伺服器。",
    "Using an identity server is optional. If you choose not to use an identity server, you won't be discoverable by other users and you won't be able to invite others by email or phone.": "使用身分伺服器是選擇性的。如果您選擇不要使用身分伺服器，您將無法被其他使用者探索，您也不能透過電子郵件或電話邀請其他人。",
    "Do not use an identity server": "不要使用身分伺服器",
    "Use an identity server to invite by email. <default>Use the default (%(defaultIdentityServerName)s)</default> or manage in <settings>Settings</settings>.": "使用身分伺服器以透過電子郵件邀請。<default>使用預設值 (%(defaultIdentityServerName)s)</default>或在<settings>設定</settings>中管理。",
    "Use an identity server to invite by email. Manage in <settings>Settings</settings>.": "使用身分伺服器以透過電子郵件邀請。在<settings>設定</settings>中管理。",
    "Use an identity server": "使用身分伺服器",
    "Use an identity server to invite by email. Click continue to use the default identity server (%(defaultIdentityServerName)s) or manage in Settings.": "使用身分伺服器以透過電子郵件邀請。點選繼續以使用預設的身分伺服器 (%(defaultIdentityServerName)s) 或在設定中管理。",
    "Use an identity server to invite by email. Manage in Settings.": "使用身分伺服器以透過電子郵件邀請。在設定中管理。",
    "Deactivate user?": "停用使用者？",
    "Deactivating this user will log them out and prevent them from logging back in. Additionally, they will leave all the rooms they are in. This action cannot be reversed. Are you sure you want to deactivate this user?": "停用此使用者將會把他們登出並防止他們再次登入。另外，他們也將會離開所有加入的聊天室。此動作不可逆。您確定您想要停用此使用者嗎？",
    "Deactivate user": "停用使用者",
    "Change identity server": "變更身分伺服器",
    "Disconnect from the identity server <current /> and connect to <new /> instead?": "取消連線到身分伺服器 <current /> 並連線到 <new />？",
    "Disconnect identity server": "中斷身分伺服器的連線",
    "You are still <b>sharing your personal data</b> on the identity server <idserver />.": "你仍<b>分享個人資料</b>於身分伺服器<idserver />.",
    "We recommend that you remove your email addresses and phone numbers from the identity server before disconnecting.": "我們建議您在取消連線前，從身分伺服器移除您的電子郵件地址與電話號碼。",
    "Disconnect anyway": "仍要中斷連線",
    "Error changing power level requirement": "變更權限等級要求錯誤",
    "An error occurred changing the room's power level requirements. Ensure you have sufficient permissions and try again.": "變更聊天室權限等級時遇到錯誤。請確定您有足夠的權限並再試一次。",
    "Error changing power level": "變更權限等級錯誤",
    "An error occurred changing the user's power level. Ensure you have sufficient permissions and try again.": "變更使用者的權限等級時遇到錯誤。請確定您有足夠的權限並再試一次。",
    "Verify the link in your inbox": "驗證您收件匣中的連結",
    "No recent messages by %(user)s found": "找不到 %(user)s 最近的訊息",
    "Try scrolling up in the timeline to see if there are any earlier ones.": "試著在時間軸上捲動以檢視有沒有較早的。",
    "Remove recent messages by %(user)s": "移除 %(user)s 最近的訊息",
    "For a large amount of messages, this might take some time. Please don't refresh your client in the meantime.": "若有大量訊息需刪除，可能需要一些時間。請不要在此時重新整理您的客戶端。",
    "Remove %(count)s messages": {
        "other": "移除 %(count)s 則訊息",
        "one": "移除 1 則訊息"
    },
    "Remove recent messages": "移除最近的訊息",
    "Italics": "斜體",
    "This invite to %(roomName)s was sent to %(email)s which is not associated with your account": "這個 %(roomName)s 的邀請已傳送給與您帳號無關聯的 %(email)s",
    "Link this email with your account in Settings to receive invites directly in %(brand)s.": "在設定中連結此電子郵件與您的帳號以直接在 %(brand)s 中接收邀請。",
    "This invite to %(roomName)s was sent to %(email)s": "此 %(roomName)s 的邀請已傳送給 %(email)s",
    "Use an identity server in Settings to receive invites directly in %(brand)s.": "在設定中使用身分伺服器以直接在 %(brand)s 中接收邀請。",
    "Share this email in Settings to receive invites directly in %(brand)s.": "在設定中分享此電子郵件以直接在 %(brand)s 中接收邀請。",
    "Explore rooms": "探索聊天室",
    "e.g. my-room": "例如：my-room",
    "Hide advanced": "隱藏進階設定",
    "Show advanced": "顯示進階設定",
    "Close dialog": "關閉對話框",
    "To continue you need to accept the terms of this service.": "要繼續，您必須同意本服務條款。",
    "Document": "文件",
    "Emoji Autocomplete": "表情符號自動完成",
    "Notification Autocomplete": "通知自動完成",
    "Room Autocomplete": "聊天室自動完成",
    "User Autocomplete": "使用者自動完成",
    "Show image": "顯示圖片",
    "Missing captcha public key in homeserver configuration. Please report this to your homeserver administrator.": "未於家伺服器設定中指定 Captcha 公鑰。請將此問題回報給您的家伺服器管理員。",
    "Your email address hasn't been verified yet": "您的電子郵件地址尚未被驗證",
    "Click the link in the email you received to verify and then click continue again.": "點擊您收到的電子郵件中的連結以驗證然後再次點擊繼續。",
    "Add Email Address": "新增電子郵件地址",
    "Add Phone Number": "新增電話號碼",
    "%(creator)s created and configured the room.": "%(creator)s 建立並設定了聊天室。",
    "You should <b>remove your personal data</b> from identity server <idserver /> before disconnecting. Unfortunately, identity server <idserver /> is currently offline or cannot be reached.": "您應該從身分伺服器<idserver /><b>移除個人資料</b>後再中斷連線。但可惜的是，身分伺服器<idserver /> 目前離線或無法連線。",
    "You should:": "您應該：",
    "check your browser plugins for anything that might block the identity server (such as Privacy Badger)": "檢查您的瀏覽器，看有沒有任何可能阻擋身分伺服器的外掛程式（如 Privacy Badger）",
    "contact the administrators of identity server <idserver />": "聯絡身分伺服器 <idserver /> 的管理員",
    "wait and try again later": "稍候並再試一次",
    "Command Autocomplete": "指令自動完成",
    "Failed to deactivate user": "無法停用使用者",
    "This client does not support end-to-end encryption.": "此客戶端不支援端對端加密。",
    "Messages in this room are not end-to-end encrypted.": "此聊天室內的訊息未經端到端加密。",
    "Cancel search": "取消搜尋",
    "Jump to first unread room.": "跳到第一個未讀的聊天室。",
    "Jump to first invite.": "跳到第一個邀請。",
    "Room %(name)s": "聊天室 %(name)s",
    "This action requires accessing the default identity server <server /> to validate an email address or phone number, but the server does not have any terms of service.": "此動作需要存取預設的身分伺服器 <server /> 以驗證電子郵件或電話號碼，但伺服器沒有任何服務條款。",
    "Message Actions": "訊息動作",
    "%(name)s (%(userId)s)": "%(name)s (%(userId)s)",
    "You verified %(name)s": "您驗證了 %(name)s",
    "You cancelled verifying %(name)s": "您已取消驗證 %(name)s",
    "%(name)s cancelled verifying": "%(name)s 已取消驗證",
    "You accepted": "您已接受",
    "%(name)s accepted": "%(name)s 已接受",
    "You cancelled": "您已取消",
    "%(name)s cancelled": "%(name)s 已取消",
    "%(name)s wants to verify": "%(name)s 想要驗證",
    "You sent a verification request": "您已傳送了驗證請求",
    "Ignored/Blocked": "已忽略／已封鎖",
    "Error adding ignored user/server": "新增要忽略的使用者／伺服器錯誤",
    "Something went wrong. Please try again or view your console for hints.": "有東西出問題了。請重試或檢視您的主控臺以取得更多資訊。",
    "Error subscribing to list": "訂閱清單時發生錯誤",
    "Error removing ignored user/server": "刪除要忽略的使用者／伺服器時發生錯誤",
    "Error unsubscribing from list": "從清單取消訂閱時發生錯誤",
    "Please try again or view your console for hints.": "請重試或檢視您的主控臺以取得更多資訊。",
    "None": "無",
    "Ban list rules - %(roomName)s": "封鎖清單規則 - %(roomName)s",
    "Server rules": "伺服器規則",
    "User rules": "使用者規則",
    "You have not ignored anyone.": "您尚未忽略任何人。",
    "You are currently ignoring:": "您目前忽略了：",
    "You are not subscribed to any lists": "您尚未訂閱任何清單",
    "View rules": "檢視規則",
    "You are currently subscribed to:": "您目前已訂閱：",
    "⚠ These settings are meant for advanced users.": "⚠ 這些設定適用於進階使用者。",
    "Add users and servers you want to ignore here. Use asterisks to have %(brand)s match any characters. For example, <code>@bot:*</code> would ignore all users that have the name 'bot' on any server.": "在此新增您想要忽略的使用者與伺服器。使用星號以讓 %(brand)s 核對所有字元。舉例來說，<code>@bot:*</code> 將會忽略在任何伺服器上，所有含有「bot」名稱的使用者。",
    "Ignoring people is done through ban lists which contain rules for who to ban. Subscribing to a ban list means the users/servers blocked by that list will be hidden from you.": "忽略使用者的機制是透過維護含有封鎖規則的封鎖清單來達成的。也可以直接訂閱封鎖清單，讓您不用再看到被清單封鎖的使用者或伺服器。",
    "Personal ban list": "個人封鎖清單",
    "Server or user ID to ignore": "要忽略的伺服器或使用者 ID",
    "eg: @bot:* or example.org": "例如：@bot:* 或 example.org",
    "Subscribed lists": "訂閱清單",
    "Subscribing to a ban list will cause you to join it!": "訂閱封鎖清單會讓您加入它！",
    "If this isn't what you want, please use a different tool to ignore users.": "如果您不想這樣，請使用其他工具來忽略使用者。",
    "You have ignored this user, so their message is hidden. <a>Show anyways.</a>": "您已忽略這個使用者，所以他們的訊息會隱藏。<a>無論如何都顯示。</a>",
    "Messages in this room are end-to-end encrypted.": "此聊天室內的訊息有端對端加密。",
    "Any of the following data may be shared:": "可能會分享以下資料：",
    "Your display name": "您的顯示名稱",
    "Your user ID": "您的使用者 ID",
    "Your theme": "您的主題",
    "%(brand)s URL": "%(brand)s 網址",
    "Room ID": "聊天室 ID",
    "Widget ID": "小工具 ID",
    "Using this widget may share data <helpIcon /> with %(widgetDomain)s.": "使用這個小工具可能會與 %(widgetDomain)s 分享資料 <helpIcon /> 。",
    "Widget added by": "小工具新增者為",
    "This widget may use cookies.": "這個小工具可能會使用 cookies。",
    "Cannot connect to integration manager": "無法連線到整合管理員",
    "The integration manager is offline or it cannot reach your homeserver.": "整合管理員已離線或無法存取您的家伺服器。",
    "Failed to connect to integration manager": "無法連線到整合服務伺服器",
    "Widgets do not use message encryption.": "小工具不使用訊息加密。",
    "More options": "更多選項",
    "Integrations are disabled": "整合已停用",
    "Integrations not allowed": "不允許整合",
    "Remove for everyone": "為所有人移除",
    "Manage integrations": "管理整合功能",
    "Verification Request": "驗證請求",
    "Error upgrading room": "升級聊天室時遇到錯誤",
    "Double check that your server supports the room version chosen and try again.": "仔細檢查您的伺服器是否支援選定的聊天室版本，然後再試一次。",
    "Unencrypted": "未加密",
    "Upgrade private room": "升級私密聊天室",
    "Upgrade public room": "升級公開聊天室",
    "Upgrading a room is an advanced action and is usually recommended when a room is unstable due to bugs, missing features or security vulnerabilities.": "升級聊天室為進階動作，通常建議在聊天室因為錯誤而不穩定、缺少功能或安全漏洞等才升級。",
    "This usually only affects how the room is processed on the server. If you're having problems with your %(brand)s, please <a>report a bug</a>.": "這通常僅影響如何在伺服器上處理聊天室的方式。如果您遇到與 %(brand)s 相關的問題，請<a>回報錯誤</a>。",
    "You'll upgrade this room from <oldVersion /> to <newVersion />.": "您將要把此聊天室從 <oldVersion /> 升級到 <newVersion />。",
    "<userName/> wants to chat": "<userName/> 想要聊天",
    "Start chatting": "開始聊天",
    "Cross-signing public keys:": "交叉簽署的公開金鑰：",
    "not found": "找不到",
    "Cross-signing private keys:": "交叉簽署的私密金鑰：",
    "in secret storage": "在秘密儲存空間中",
    "Secret storage public key:": "秘密儲存空間公鑰：",
    "in account data": "在帳號資料中",
    "not stored": "未儲存",
    "Hide verified sessions": "隱藏已驗證的工作階段",
    "%(count)s verified sessions": {
        "other": "%(count)s 個已驗證的工作階段",
        "one": "1 個已驗證的工作階段"
    },
    "Unable to set up secret storage": "無法設定秘密資訊儲存空間",
    "Close preview": "關閉預覽",
    "Language Dropdown": "語言下拉式選單",
    "Country Dropdown": "國家下拉式選單",
    "Show more": "顯示更多",
    "Recent Conversations": "最近的對話",
    "Direct Messages": "私人訊息",
    "This bridge is managed by <user />.": "此橋接由 <user /> 管理。",
    "Failed to find the following users": "找不到以下使用者",
    "The following users might not exist or are invalid, and cannot be invited: %(csvNames)s": "以下使用者可能不存在或無效，且無法被邀請：%(csvNames)s",
    "Lock": "鎖定",
    "Other users may not trust it": "其他使用者可能不會信任它",
    "Later": "稍後",
    "Something went wrong trying to invite the users.": "在嘗試邀請使用者時發生錯誤。",
    "We couldn't invite those users. Please check the users you want to invite and try again.": "無法邀請使用者。請重新確認您想要邀請的使用者後再試一次。",
    "Recently Direct Messaged": "最近傳送過私人訊息",
    "Verify User": "驗證使用者",
    "For extra security, verify this user by checking a one-time code on both of your devices.": "為了提高安全性，請透過檢查您兩個裝置上的一次性代碼來驗證此使用者。",
    "Start Verification": "開始驗證",
    "This room is end-to-end encrypted": "此聊天室已端對端加密",
    "Everyone in this room is verified": "此聊天室中每個人都已驗證",
    "Reject & Ignore user": "拒絕並忽略使用者",
    "Enter your account password to confirm the upgrade:": "輸入您的帳號密碼以確認升級：",
    "You'll need to authenticate with the server to confirm the upgrade.": "您必須透過伺服器驗證以確認升級。",
    "Upgrade your encryption": "升級您的加密",
    "Verify this session": "驗證此工作階段",
    "Encryption upgrade available": "已提供加密升級",
    "Verifies a user, session, and pubkey tuple": "驗證使用者、工作階段與公開金鑰組合",
    "Session already verified!": "工作階段已驗證！",
    "WARNING: KEY VERIFICATION FAILED! The signing key for %(userId)s and session %(deviceId)s is \"%(fprint)s\" which does not match the provided key \"%(fingerprint)s\". This could mean your communications are being intercepted!": "警告：無法驗證金鑰！%(userId)s 與工作階段 %(deviceId)s 簽署的金鑰是「%(fprint)s」，並不符合提供的金鑰「%(fingerprint)s」。這可能代表您的通訊已被攔截！",
    "The signing key you provided matches the signing key you received from %(userId)s's session %(deviceId)s. Session marked as verified.": "您提供的簽署金鑰符合您從 %(userId)s 的工作階段收到的簽署金鑰 %(deviceId)s。工作階段標記為已驗證。",
    "Waiting for %(displayName)s to verify…": "正在等待 %(displayName)s 驗證…",
    "This bridge was provisioned by <user />.": "此橋接是由 <user /> 設定。",
    "Your account has a cross-signing identity in secret storage, but it is not yet trusted by this session.": "您的帳號在秘密儲存空間中有交叉簽署的身分，但尚未被此工作階段信任。",
    "in memory": "在記憶體中",
    "Securely cache encrypted messages locally for them to appear in search results.": "將加密的訊息安全地在本機快取以出現在顯示結果中。",
    "%(brand)s is missing some components required for securely caching encrypted messages locally. If you'd like to experiment with this feature, build a custom %(brand)s Desktop with <nativeLink>search components added</nativeLink>.": "%(brand)s 缺少某些在本機快取已加密訊息所需的元件。如果您想要實驗此功能，請加入<nativeLink>搜尋元件</nativeLink>來自行建構 %(brand)s 桌面版。",
    "This session is <b>not backing up your keys</b>, but you do have an existing backup you can restore from and add to going forward.": "此工作階段<b>並未備份您的金鑰</b>，您可還原先前的備份後再繼續新增金鑰到備份內容中。",
    "Connect this session to key backup before signing out to avoid losing any keys that may only be on this session.": "在登出前，請先將此工作階段連線到金鑰備份以避免遺失任何可能僅存在此工作階段中的金鑰。",
    "Connect this session to Key Backup": "將此工作階段連結至金鑰備份",
    "This backup is trusted because it has been restored on this session": "此備份已受信任，因為它已在此工作階段上復原",
    "Your keys are <b>not being backed up from this session</b>.": "您<b>並未備份此裝置的金鑰</b>。",
    "Session ID:": "工作階段 ID：",
    "Session key:": "工作階段金鑰：",
    "Message search": "訊息搜尋",
    "This room is bridging messages to the following platforms. <a>Learn more.</a>": "此聊天室已橋接訊息到以下平臺。<a>取得更多詳細資訊。</a>",
    "Bridges": "橋接",
    "This user has not verified all of their sessions.": "此使用者尚未驗證他們的所有工作階段。",
    "You have verified this user. This user has verified all of their sessions.": "您已驗證此使用者。此使用者已驗證他們所有的工作階段。",
    "Someone is using an unknown session": "某人正在使用未知的工作階段",
    "Encrypted by an unverified session": "已由未驗證的工作階段加密",
    "Encrypted by a deleted session": "被已刪除的工作階段加密",
    "Waiting for %(displayName)s to accept…": "正在等待 %(displayName)s 接受…",
    "Your messages are secured and only you and the recipient have the unique keys to unlock them.": "您的訊息已受保護，只有您與收件人才有獨特的金鑰將其解鎖。",
    "Your messages are not secure": "您的訊息不安全",
    "One of the following may be compromised:": "以下其中一項可能會受到威脅：",
    "Your homeserver": "您的家伺服器",
    "%(count)s sessions": {
        "other": "%(count)s 個工作階段",
        "one": "%(count)s 個工作階段"
    },
    "Hide sessions": "隱藏工作階段",
    "Verify by emoji": "透過表情符號驗證",
    "Verify by comparing unique emoji.": "透過比對獨特的表情符號來進行驗證。",
    "Ask %(displayName)s to scan your code:": "要求 %(displayName)s 掃描您的條碼：",
    "If you can't scan the code above, verify by comparing unique emoji.": "如果您無法掃描上面的條碼，請透過比較獨特的表情符號驗證。",
    "You've successfully verified %(displayName)s!": "您已成功驗證 %(displayName)s！",
    "Clear all data in this session?": "清除此工作階段中的所有資料？",
    "Clearing all data from this session is permanent. Encrypted messages will be lost unless their keys have been backed up.": "將會永久清除此工作階段的所有資料。除非已備份金鑰，否則將會遺失所有加密訊息。",
    "Verify session": "驗證工作階段",
    "Session name": "工作階段名稱",
    "Session key": "工作階段金鑰",
    "Verifying this user will mark their session as trusted, and also mark your session as trusted to them.": "驗證此使用者將會把他們的工作階段標記為受信任，並同時為他們標記您的工作階段為可信任。",
    "Restore your key backup to upgrade your encryption": "復原您的金鑰備份以升級您的加密",
    "Upgrade this session to allow it to verify other sessions, granting them access to encrypted messages and marking them as trusted for other users.": "升級此工作階段以驗證其他工作階段，給予其他工作階段存取加密訊息的權限，並為其他使用者標記它們為受信任。",
    "This session is encrypting history using the new recovery method.": "此工作階段正在使用新的復原方法加密歷史。",
    "Encryption not enabled": "加密未啟用",
    "The encryption used by this room isn't supported.": "不支援此聊天室使用的加密。",
    "Verify this device to mark it as trusted. Trusting this device gives you and other users extra peace of mind when using end-to-end encrypted messages.": "驗證此裝置，並標記為可受信任。由您將裝置標記為可受信任後，可讓聊天夥伴傳送端到端加密訊息時能更加放心。",
    "Verifying this device will mark it as trusted, and users who have verified with you will trust this device.": "驗證此裝置將會將其標記為受信任，且已驗證您的使用者將會信任此裝置。",
    "If you did this accidentally, you can setup Secure Messages on this session which will re-encrypt this session's message history with a new recovery method.": "如果您不小心這樣做了，您可以在此工作階段上設定安全訊息，這將會以新的復原方法重新加密此工作階段的訊息歷史。",
    "Setting up keys": "正在產生金鑰",
    "You have not verified this user.": "您尚未驗證此使用者。",
    "Confirm your identity by entering your account password below.": "請在下方輸入您的帳號密碼來確認身份。",
    "Create key backup": "建立金鑰備份",
    "Cancel entering passphrase?": "取消輸入安全密語？",
    "Destroy cross-signing keys?": "摧毀交叉簽署金鑰？",
    "Deleting cross-signing keys is permanent. Anyone you have verified with will see security alerts. You almost certainly don't want to do this, unless you've lost every device you can cross-sign from.": "永久刪除交叉簽署金鑰。任何您已驗證過的人都會看到安全性警告。除非您遺失了所有可以進行交叉簽署的裝置，否則您不會想要這樣做。",
    "Clear cross-signing keys": "清除交叉簽署金鑰",
    "Not Trusted": "未受信任",
    "%(name)s (%(userId)s) signed in to a new session without verifying it:": "%(name)s （%(userId)s）登入到未驗證的新工作階段：",
    "Ask this user to verify their session, or manually verify it below.": "要求此使用者驗證他們的工作階段，或在下方手動驗證。",
    "Verify by scanning": "透過掃描來驗證",
    "You declined": "您拒絕了",
    "%(name)s declined": "%(name)s 拒絕了",
    "Your homeserver does not support cross-signing.": "您的家伺服器不支援交叉簽署。",
    "Homeserver feature support:": "家伺服器功能支援：",
    "exists": "存在",
    "Cancelling…": "正在取消…",
    "Accepting…": "正在接受…",
    "To report a Matrix-related security issue, please read the Matrix.org <a>Security Disclosure Policy</a>.": "要回報與 Matrix 有關的安全性問題，請閱讀 Matrix.org 的<a>安全性揭露政策</a>。",
    "Mark all as read": "全部標示為已讀",
    "There was an error updating the room's alternative addresses. It may not be allowed by the server or a temporary failure occurred.": "更新聊天室的替代位址時發生錯誤。伺服器可能不允許這麼做，或是遇到暫時性的錯誤。",
    "Scroll to most recent messages": "捲動到最新訊息",
    "Local address": "本機位址",
    "Published Addresses": "已發佈的位址",
    "Other published addresses:": "其他已發佈位址：",
    "No other published addresses yet, add one below": "尚無其他已發佈的位址，在下方新增一個",
    "New published address (e.g. #alias:server)": "已發佈的新位址（例如：#alias:server）",
    "Local Addresses": "本機位址",
    "Set addresses for this room so users can find this room through your homeserver (%(localDomain)s)": "為此聊天室設定位址，讓使用者可以透過您的家伺服器找到此聊天室 (%(localDomain)s)",
    "Enter a server name": "輸入伺服器名稱",
    "Looks good": "看起來不錯",
    "Can't find this server or its room list": "找不到此伺服器或其聊天室清單",
    "Your server": "您的伺服器",
    "Add a new server": "加入新的伺服器",
    "Enter the name of a new server you want to explore.": "輸入您想要探索的新伺服器的名稱。",
    "Server name": "伺服器名稱",
    "a new master key signature": "新的主金鑰簽署",
    "a new cross-signing key signature": "新交叉簽署金鑰的簽章",
    "a device cross-signing signature": "裝置交叉簽署",
    "a key signature": "金鑰簽章",
    "%(brand)s encountered an error during upload of:": "%(brand)s 在上傳以下內容時遇到錯誤：",
    "Upload completed": "上傳完成",
    "Cancelled signature upload": "已取消簽章上傳",
    "Signature upload success": "簽章上傳成功",
    "Signature upload failed": "無上傳簽章",
    "Confirm by comparing the following with the User Settings in your other session:": "透過將下列內容與您其他工作階段中的「使用者設定」所顯示的內容來確認：",
    "Confirm this user's session by comparing the following with their User Settings:": "將以下內容與對方的「使用者設定」當中顯示的內容進行比對，來確認對方的工作階段：",
    "If they don't match, the security of your communication may be compromised.": "如果它們不相符，則可能會威脅到您的通訊安全。",
    "Self signing private key:": "自行簽署私鑰：",
    "cached locally": "已快取至本機",
    "not found locally": "在本機找不到",
    "User signing private key:": "使用者簽署私鑰：",
    "Individually verify each session used by a user to mark it as trusted, not trusting cross-signed devices.": "逐一手動驗證使用者的工作階段，將其標記為受信任階段，不透過裝置的交叉簽署機制來信任。",
    "In encrypted rooms, your messages are secured and only you and the recipient have the unique keys to unlock them.": "在加密聊天室中，您的訊息相當安全，只有您與接收者有獨特的金鑰可以將其解鎖。",
    "Verify all users in a room to ensure it's secure.": "請驗證聊天室中的所有使用者來確保安全。",
    "Sign in with SSO": "使用 SSO 登入",
    "Use Single Sign On to continue": "使用單一登入來繼續",
    "Confirm adding this email address by using Single Sign On to prove your identity.": "使用單一登入來證明身分，以確認新增該電子郵件地址。",
    "Confirm adding email": "確認新增電子郵件",
    "Click the button below to confirm adding this email address.": "點擊下方按鈕以確認新增此電子郵件地址。",
    "Confirm adding this phone number by using Single Sign On to prove your identity.": "透過使用單一登入來證明您的身分，以確認新增此電話號碼。",
    "Confirm adding phone number": "確認新增電話號碼",
    "Click the button below to confirm adding this phone number.": "點擊下方按鈕以確認新增此電話號碼。",
    "Almost there! Is %(displayName)s showing the same shield?": "差不多了！%(displayName)s 是否顯示相同的盾牌？",
    "You've successfully verified %(deviceName)s (%(deviceId)s)!": "您已成功驗證了 %(deviceName)s (%(deviceId)s)!",
    "Start verification again from the notification.": "從通知再次開始驗證。",
    "Start verification again from their profile.": "從他們的個人簡介再次開始驗證。",
    "Verification timed out.": "驗證逾時。",
    "%(displayName)s cancelled verification.": "%(displayName)s 取消驗證。",
    "You cancelled verification.": "您取消了驗證。",
    "%(name)s is requesting verification": "%(name)s 正在要求驗證",
    "well formed": "組成良好",
    "unexpected type": "預料之外的類型",
    "Confirm your account deactivation by using Single Sign On to prove your identity.": "透過使用單一登入系統來證您的身分以確認停用您的帳號。",
    "Are you sure you want to deactivate your account? This is irreversible.": "確定您想要停用您的帳號嗎？此為不可逆的操作。",
    "Confirm account deactivation": "確認停用帳號",
    "Server did not require any authentication": "伺服器不需要任何驗證",
    "Server did not return valid authentication information.": "伺服器沒有回傳有效的驗證資訊。",
    "There was a problem communicating with the server. Please try again.": "與伺服器通訊時發生問題。請再試一次。",
    "Can't load this message": "無法載入此訊息",
    "Submit logs": "遞交紀錄檔",
    "Reminder: Your browser is unsupported, so your experience may be unpredictable.": "提醒：您的瀏覽器不受支援，所以您的使用體驗可能無法預測。",
    "Unable to upload": "無法上傳",
    "Unable to query secret storage status": "無法查詢秘密儲存空間狀態",
    "New login. Was this you?": "新登入。這是您嗎？",
    "Restoring keys from backup": "從備份還原金鑰",
    "%(completed)s of %(total)s keys restored": "%(total)s 中的 %(completed)s 金鑰已復原",
    "Keys restored": "金鑰已復原",
    "Successfully restored %(sessionCount)s keys": "成功復原 %(sessionCount)s 金鑰",
    "You signed in to a new session without verifying it:": "您已登入新的工作階段但未驗證：",
    "Verify your other session using one of the options below.": "使用下方的其中一個選項來驗證您其他工作階段。",
    "You've successfully verified your device!": "您已成功驗證您的裝置！",
    "To continue, use Single Sign On to prove your identity.": "要繼續，使用單一登入系統來證明您的身分。",
    "Confirm to continue": "確認以繼續",
    "Click the button below to confirm your identity.": "點擊下方按鈕以確認您的身分。",
    "Confirm encryption setup": "確認加密設定",
    "Click the button below to confirm setting up encryption.": "點擊下方按鈕以確認設定加密。",
    "IRC display name width": "IRC 顯示名稱寬度",
    "Please verify the room ID or address and try again.": "請確認聊天室 ID 或位址後，再試一次。",
    "Room ID or address of ban list": "聊天室 ID 或位址的封鎖清單",
    "To link to this room, please add an address.": "要連結到此聊天室，請新增位址。",
    "Error creating address": "建立位址錯誤",
    "There was an error creating that address. It may not be allowed by the server or a temporary failure occurred.": "建立該位址時發生錯誤。伺服器可能不允許這麼做，或是有暫時性的問題。",
    "You don't have permission to delete the address.": "您沒有刪除位址的權限。",
    "There was an error removing that address. It may no longer exist or a temporary error occurred.": "刪除位址時發生錯誤。它可能已不存在或是發生暫時性的錯誤。",
    "Error removing address": "刪除位址時發生錯誤",
    "Room address": "聊天室位址",
    "This address is available to use": "此位址可用",
    "This address is already in use": "此位址已被使用",
    "You've previously used a newer version of %(brand)s with this session. To use this version again with end to end encryption, you will need to sign out and back in again.": "您先前在此工作階段中使用了較新版本的 %(brand)s。要再次與此版本使用端對端加密，您必須先登出再登入。",
    "Use a different passphrase?": "使用不同的安全密語？",
    "Your homeserver has exceeded its user limit.": "您的家伺服器已超過使用者限制。",
    "Your homeserver has exceeded one of its resource limits.": "您的家伺服器已超過其中一種資源限制。",
    "Contact your <a>server admin</a>.": "聯絡您的<a>伺服器管理員</a>。",
    "Ok": "確定",
    "New version available. <a>Update now.</a>": "有可用的新版本。<a>立刻更新。</a>",
    "Your server admin has disabled end-to-end encryption by default in private rooms & Direct Messages.": "您的伺服器管理員已停用在私密聊天室與私人訊息中預設的端對端加密。",
    "Switch to light mode": "切換至淺色模式",
    "Switch to dark mode": "切換至深色模式",
    "Switch theme": "切換佈景主題",
    "All settings": "所有設定",
    "No recently visited rooms": "沒有最近造訪過的聊天室",
    "Message preview": "訊息預覽",
    "Room options": "聊天室選項",
    "Looks good!": "看起來真棒！",
    "The authenticity of this encrypted message can't be guaranteed on this device.": "無法在此裝置上保證加密訊息的真實性。",
    "Wrong file type": "錯誤的檔案類型",
    "Security Phrase": "安全密語",
    "Security Key": "安全金鑰",
    "Use your Security Key to continue.": "使用您的安全金鑰以繼續。",
    "Safeguard against losing access to encrypted messages & data by backing up encryption keys on your server.": "透過備份您伺服器上的加密金鑰，來防止失去對加密訊息與資料的存取權。",
    "Generate a Security Key": "產生一把加密金鑰",
    "Enter a Security Phrase": "輸入安全密語",
    "Use a secret phrase only you know, and optionally save a Security Key to use for backup.": "使用僅有您知道的安全密語，也可再儲存安全金鑰作為備份。",
    "If you cancel now, you may lose encrypted messages & data if you lose access to your logins.": "如果您現在取消，只要失去登入的存取權，就可能遺失加密訊息與資料。",
    "You can also set up Secure Backup & manage your keys in Settings.": "您也可以在設定中設定安全備份並管理您的金鑰。",
    "Set a Security Phrase": "設定安全密語",
    "Confirm Security Phrase": "確認安全密語",
    "Save your Security Key": "儲存您的安全金鑰",
    "Are you sure you want to cancel entering passphrase?": "您確定要取消輸入安全密語嗎？",
    "%(brand)s can't securely cache encrypted messages locally while running in a web browser. Use <desktopLink>%(brand)s Desktop</desktopLink> for encrypted messages to appear in search results.": "%(brand)s 無法在網頁瀏覽器中執行時，安全地在本機快取加密訊息。若需搜尋加密訊息，請使用 <desktopLink>%(brand)s 桌面版</desktopLink>。",
    "Favourited": "已加入我的最愛",
    "Forget Room": "忘記聊天室",
    "This room is public": "此聊天室為公開聊天室",
    "Edited at %(date)s": "編輯於 %(date)s",
    "Click to view edits": "點擊以檢視編輯",
    "If the other version of %(brand)s is still open in another tab, please close it as using %(brand)s on the same host with both lazy loading enabled and disabled simultaneously will cause issues.": "如果其他版本的 %(brand)s 仍在其他分頁中開啟，請關閉它，因為在同一主機上使用同時啟用與停用惰性載入的 %(brand)s 可能會造成問題。",
    "Change notification settings": "變更通知設定",
    "Your server isn't responding to some <a>requests</a>.": "您的伺服器未回應某些<a>請求</a>。",
    "You're all caught up.": "您已完成。",
    "Server isn't responding": "伺服器沒有回應",
    "Your server isn't responding to some of your requests. Below are some of the most likely reasons.": "您的伺服器未對您的某些請求回應。下列是可能的原因。",
    "The server (%(serverName)s) took too long to respond.": "伺服器 (%(serverName)s) 花了太長的時間來回應。",
    "Your firewall or anti-virus is blocking the request.": "您的防火牆或防毒軟體阻擋了請求。",
    "A browser extension is preventing the request.": "瀏覽器擴充套件阻擋了請求。",
    "The server is offline.": "伺服器離線。",
    "The server has denied your request.": "伺服器拒絕了您的請求。",
    "Your area is experiencing difficulties connecting to the internet.": "您所在區域可能遇到一些網際網路連線的問題。",
    "A connection error occurred while trying to contact the server.": "在試圖與伺服器溝通時遇到連線錯誤。",
    "The server is not configured to indicate what the problem is (CORS).": "伺服器沒有設定好來指示出問題是什麼 (CORS)。",
    "Recent changes that have not yet been received": "尚未收到最新變更",
    "No files visible in this room": "此聊天室中沒有可見的檔案",
    "Attach files from chat or just drag and drop them anywhere in a room.": "從聊天中附加檔案，或將其拖放到聊天室的任何地方。",
    "Master private key:": "主控私鑰：",
    "Explore public rooms": "探索公開聊天室",
    "Preparing to download logs": "正在準備下載紀錄檔",
    "Unexpected server error trying to leave the room": "試圖離開聊天室時發生意外的伺服器錯誤",
    "Error leaving room": "離開聊天室時發生錯誤",
    "Set up Secure Backup": "設定安全備份",
    "Information": "資訊",
    "Unknown App": "未知的應用程式",
    "Not encrypted": "未加密",
    "Room settings": "聊天室設定",
    "Take a picture": "拍照",
    "Cross-signing is ready for use.": "交叉簽署已可使用。",
    "Cross-signing is not set up.": "尚未設定交叉簽署。",
    "Backup version:": "備份版本：",
    "Algorithm:": "演算法：",
    "Backup key stored:": "是否已儲存備份金鑰：",
    "Backup key cached:": "是否快取備份金鑰：",
    "Secret storage:": "秘密儲存空間：",
    "ready": "已準備好",
    "not ready": "尚未準備好",
    "Start a conversation with someone using their name or username (like <userId/>).": "使用某人的名字或使用者名稱（如 <userId/>）以與他們開始對話。",
    "Invite someone using their name, username (like <userId/>) or <a>share this room</a>.": "使用某人的名字、使用者名稱（如 <userId/>）或<a>分享此聊天室</a>來邀請人。",
    "Safeguard against losing access to encrypted messages & data": "避免失去對加密訊息與資料的存取權",
    "not found in storage": "在儲存空間中找不到",
    "Widgets": "小工具",
    "Edit widgets, bridges & bots": "編輯小工具、橋接與聊天機器人",
    "Add widgets, bridges & bots": "新增小工具、橋接與聊天機器人",
    "Unable to set up keys": "無法設定金鑰",
    "Use the <a>Desktop app</a> to see all encrypted files": "使用<a>桌面應用程式</a>以檢視所有加密的檔案",
    "Use the <a>Desktop app</a> to search encrypted messages": "使用<a>桌面應用程式</a>搜尋加密訊息",
    "This version of %(brand)s does not support viewing some encrypted files": "此版本的 %(brand)s 不支援檢視某些加密檔案",
    "This version of %(brand)s does not support searching encrypted messages": "此版本的 %(brand)s 不支援搜尋加密訊息",
    "Join the conference at the top of this room": "加入此聊天室頂部的會議",
    "Join the conference from the room information card on the right": "從右側的聊天室資訊卡片加入會議",
    "Video conference ended by %(senderName)s": "視訊會議由 %(senderName)s 結束",
    "Video conference updated by %(senderName)s": "視訊會議由 %(senderName)s 更新",
    "Video conference started by %(senderName)s": "視訊會議由 %(senderName)s 開始",
    "Ignored attempt to disable encryption": "已忽略嘗試停用加密",
    "Failed to save your profile": "無法儲存您的設定檔",
    "The operation could not be completed": "無法完成操作",
    "The call could not be established": "無法建立通話",
    "Move right": "向右移動",
    "Move left": "向左移動",
    "Revoke permissions": "撤銷權限",
    "You can only pin up to %(count)s widgets": {
        "other": "您最多只能釘選 %(count)s 個小工具"
    },
    "Show Widgets": "顯示小工具",
    "Hide Widgets": "隱藏小工具",
    "The call was answered on another device.": "通話已在其他裝置上回應。",
    "Answered Elsewhere": "在其他地方回答",
    "Data on this screen is shared with %(widgetDomain)s": "在此畫面上的資料會與 %(widgetDomain)s 分享",
    "Modal Widget": "程式小工具",
    "Invite someone using their name, email address, username (like <userId/>) or <a>share this room</a>.": "使用某人的名字、電子郵件地址、使用者名稱（如 <userId/>）或<a>分享此聊天空間</a>來邀請人。",
    "Start a conversation with someone using their name, email address or username (like <userId/>).": "使用某人的名字、電子郵件地址或使用者名稱（如 <userId/>）來與他們開始對話。",
    "Invite by email": "透過電子郵件邀請",
    "Enable desktop notifications": "啟用桌面通知",
    "Don't miss a reply": "不要錯過回覆",
    "Zimbabwe": "辛巴威",
    "Zambia": "尚比亞",
    "Yemen": "葉門",
    "Western Sahara": "西撒哈拉",
    "Wallis & Futuna": "瓦利斯和富圖那",
    "Vietnam": "越南",
    "Venezuela": "委內瑞拉",
    "Vatican City": "梵蒂岡",
    "Vanuatu": "萬那杜",
    "Uzbekistan": "烏茲別克",
    "Uruguay": "烏拉圭",
    "United Arab Emirates": "阿拉伯聯合大公國",
    "Ukraine": "烏克蘭",
    "Uganda": "烏干達",
    "U.S. Virgin Islands": "美屬維京群島",
    "Tuvalu": "吐瓦魯",
    "Turks & Caicos Islands": "土克凱可群島",
    "Turkmenistan": "土庫曼",
    "Turkey": "土耳其",
    "Tunisia": "突尼西亞",
    "Trinidad & Tobago": "千里達及托巴哥",
    "Tonga": "東加",
    "Tokelau": "托克勞",
    "Togo": "多哥",
    "Timor-Leste": "東帝汶",
    "Thailand": "泰國",
    "Tanzania": "坦尚尼亞",
    "Tajikistan": "塔吉克",
    "Taiwan": "台灣",
    "São Tomé & Príncipe": "聖多美普林西比",
    "Syria": "敘利亞",
    "Switzerland": "瑞士",
    "Sweden": "瑞典",
    "Swaziland": "史瓦帝尼",
    "Svalbard & Jan Mayen": "斯瓦巴和揚馬延",
    "Suriname": "蘇利南",
    "Sudan": "蘇丹",
    "St. Vincent & Grenadines": "聖文森及格瑞那丁",
    "St. Pierre & Miquelon": "聖皮埃與密克隆",
    "St. Martin": "聖馬丁",
    "St. Lucia": "聖露西亞",
    "St. Kitts & Nevis": "聖克里斯多福及尼維斯",
    "St. Helena": "聖赫勒拿",
    "St. Barthélemy": "聖巴瑟米",
    "Sri Lanka": "斯里蘭卡",
    "Spain": "西班牙",
    "South Sudan": "南蘇丹",
    "South Korea": "南韓",
    "South Georgia & South Sandwich Islands": "南喬治亞與南桑威奇群島",
    "South Africa": "南非",
    "Somalia": "索馬利亞",
    "Solomon Islands": "索羅門群島",
    "Slovenia": "斯洛維尼亞",
    "Slovakia": "斯洛伐克",
    "Sint Maarten": "荷屬聖馬丁",
    "Singapore": "新加坡",
    "Sierra Leone": "獅子山",
    "Seychelles": "塞席爾",
    "Serbia": "塞爾維亞",
    "Senegal": "塞內加爾",
    "Saudi Arabia": "沙烏地阿拉伯",
    "San Marino": "聖馬利諾",
    "Samoa": "薩摩亞",
    "Réunion": "留尼旺",
    "Rwanda": "盧安達",
    "Russia": "俄羅斯",
    "Romania": "羅馬尼亞",
    "Qatar": "卡達",
    "Puerto Rico": "波多黎各",
    "Portugal": "葡萄牙",
    "Poland": "波蘭",
    "Pitcairn Islands": "皮特肯群島",
    "Philippines": "菲律賓",
    "Peru": "秘魯",
    "Paraguay": "巴拉圭",
    "Papua New Guinea": "巴布亞紐幾內亞",
    "Panama": "巴拿馬",
    "Palestine": "巴勒斯坦",
    "Palau": "帛琉",
    "Pakistan": "巴基斯坦",
    "Oman": "阿曼",
    "Norway": "挪威",
    "Northern Mariana Islands": "北馬利安納群島",
    "North Korea": "北韓",
    "Norfolk Island": "諾福克島",
    "Niue": "紐埃",
    "Nigeria": "奈及利亞",
    "Niger": "尼日",
    "Nicaragua": "尼加拉瓜",
    "New Zealand": "紐西蘭",
    "New Caledonia": "新喀里多尼亞",
    "Netherlands": "荷蘭",
    "Nepal": "尼泊爾",
    "Nauru": "諾魯",
    "Namibia": "納米比亞",
    "Myanmar": "緬甸",
    "Mozambique": "莫三比克",
    "Morocco": "摩洛哥",
    "Montserrat": "蒙哲臘",
    "Montenegro": "蒙特內哥羅",
    "Mongolia": "蒙古",
    "Monaco": "摩納哥",
    "Moldova": "摩爾多瓦",
    "Micronesia": "密克羅尼西亞",
    "Mexico": "墨西哥",
    "Mayotte": "馬約特",
    "Mauritius": "模里西斯",
    "Mauritania": "茅利塔尼亞",
    "Martinique": "馬丁尼克",
    "Marshall Islands": "馬紹爾群島",
    "Malta": "馬爾他",
    "Mali": "馬利",
    "Maldives": "馬爾地夫",
    "Malaysia": "馬來西亞",
    "Malawi": "馬拉威",
    "Madagascar": "馬達加斯加",
    "Macedonia": "馬其頓",
    "Macau": "澳門",
    "Luxembourg": "盧森堡",
    "Lithuania": "立陶宛",
    "Liechtenstein": "列支敦斯登",
    "Libya": "利比亞",
    "Liberia": "賴比瑞亞",
    "Lesotho": "賴索托",
    "Lebanon": "黎巴嫩",
    "Latvia": "拉脫維亞",
    "Laos": "寮國",
    "Kyrgyzstan": "吉爾吉斯",
    "Kuwait": "科威特",
    "Kosovo": "科索沃",
    "Kiribati": "吉里巴斯",
    "Kenya": "肯亞",
    "Kazakhstan": "哈薩克",
    "Jordan": "約旦",
    "Jersey": "澤西",
    "Japan": "日本",
    "Jamaica": "牙買加",
    "Italy": "義大利",
    "Israel": "以色列",
    "Isle of Man": "曼島",
    "Ireland": "愛爾蘭",
    "Iraq": "伊拉克",
    "Iran": "伊朗",
    "Indonesia": "印度尼西亞",
    "India": "印度",
    "Iceland": "冰島",
    "Hungary": "匈牙利",
    "Hong Kong": "香港",
    "Honduras": "宏都拉斯",
    "Heard & McDonald Islands": "赫德島和麥克唐納群島",
    "Haiti": "海地",
    "Guyana": "蓋亞那",
    "Guinea-Bissau": "幾內亞比索",
    "Guinea": "幾內亞",
    "Guernsey": "根西",
    "Guatemala": "瓜地馬拉",
    "Guam": "關島",
    "Guadeloupe": "瓜地洛普",
    "Grenada": "格瑞那達",
    "Greenland": "格陵蘭",
    "Greece": "希臘",
    "Gibraltar": "直布羅陀",
    "Ghana": "迦納",
    "Germany": "德國",
    "Georgia": "喬治亞",
    "Gambia": "甘比亞",
    "Gabon": "加彭",
    "French Southern Territories": "法屬南部領地",
    "French Polynesia": "法屬玻里尼西亞",
    "French Guiana": "法屬圭亞那",
    "France": "法國",
    "Finland": "芬蘭",
    "Fiji": "斐濟",
    "Faroe Islands": "法羅群島",
    "Falkland Islands": "福克蘭群島",
    "Ethiopia": "衣索比亞",
    "Estonia": "愛沙尼亞",
    "Eritrea": "厄利垂亞",
    "Equatorial Guinea": "赤道幾內亞",
    "El Salvador": "薩爾瓦多",
    "Egypt": "埃及",
    "Ecuador": "厄瓜多",
    "Dominican Republic": "多明尼加共和國",
    "Dominica": "多米尼克",
    "Djibouti": "吉布地",
    "Denmark": "丹麥",
    "Côte d’Ivoire": "科特迪瓦",
    "Czech Republic": "捷克",
    "Cyprus": "賽普勒斯",
    "Curaçao": "古拉索",
    "Cuba": "古巴",
    "Croatia": "克羅埃西亞",
    "Costa Rica": "哥斯大黎加",
    "Cook Islands": "庫克群島",
    "Congo - Kinshasa": "剛果 - 金夏沙",
    "Congo - Brazzaville": "剛果 - 布拉薩",
    "Comoros": "葛摩",
    "Colombia": "哥倫比亞",
    "Cocos (Keeling) Islands": "科科斯（基林）群島",
    "Christmas Island": "聖誕島",
    "China": "中國",
    "Chile": "智利",
    "Chad": "查德",
    "Central African Republic": "中非共和國",
    "Cayman Islands": "開曼群島",
    "Caribbean Netherlands": "荷屬加勒比",
    "Cape Verde": "維德角",
    "Canada": "加拿大",
    "Cameroon": "喀麥隆",
    "Cambodia": "柬埔寨",
    "Burundi": "蒲隆地",
    "Burkina Faso": "布吉納法索",
    "Bulgaria": "保加利亞",
    "Brunei": "汶萊",
    "British Virgin Islands": "英屬維京群島",
    "British Indian Ocean Territory": "英屬印度洋屬地",
    "Brazil": "巴西",
    "Bouvet Island": "布威島",
    "Botswana": "波札那",
    "Bosnia": "波士尼亞",
    "Bolivia": "玻利維亞",
    "Bhutan": "不丹",
    "Bermuda": "百慕達",
    "Benin": "貝南",
    "Belize": "貝里斯",
    "Belgium": "比利時",
    "Belarus": "白俄羅斯",
    "Barbados": "巴貝多",
    "Bangladesh": "孟加拉",
    "Bahrain": "巴林",
    "Bahamas": "巴哈馬",
    "Azerbaijan": "亞塞拜然",
    "Austria": "奧地利",
    "Australia": "澳洲",
    "Aruba": "阿魯巴",
    "Armenia": "亞美尼亞",
    "Argentina": "阿根廷",
    "Antigua & Barbuda": "安地卡及巴布達",
    "Antarctica": "南極洲",
    "Anguilla": "安吉拉",
    "Angola": "安哥拉",
    "Andorra": "安道爾",
    "American Samoa": "美屬薩摩亞",
    "Algeria": "阿爾及利亞",
    "Albania": "阿爾巴尼亞",
    "Åland Islands": "奧蘭群島",
    "Afghanistan": "阿富汗",
    "United States": "美國",
    "United Kingdom": "英國",
    "%(creator)s created this DM.": "%(creator)s 建立了此私人訊息。",
    "This is the start of <roomName/>.": "這是 <roomName/> 的開頭。",
    "Add a photo, so people can easily spot your room.": "新增圖片，這樣人們就可以輕鬆發現您的聊天室。",
    "%(displayName)s created this room.": "%(displayName)s 建立了此聊天室。",
    "You created this room.": "您建立了此聊天室。",
    "<a>Add a topic</a> to help people know what it is about.": "<a>新增主題</a>以協助人們了解這裡在做什麼。",
    "Topic: %(topic)s ": "主題：%(topic)s ",
    "Topic: %(topic)s (<a>edit</a>)": "主題：%(topic)s（<a>編輯</a>）",
    "This is the beginning of your direct message history with <displayName/>.": "這是您與 <displayName/> 私人訊息紀錄的開頭。",
    "Only the two of you are in this conversation, unless either of you invites anyone to join.": "除非你們兩位之中有人邀請其他人加入，否則此對話中只會有你們兩位。",
    "Securely cache encrypted messages locally for them to appear in search results, using %(size)s to store messages from %(rooms)s rooms.": {
        "one": "使用 %(size)s 來儲存來自 %(rooms)s 個聊天室的訊息，在本機安全地快取已加密的訊息以使其出現在搜尋結果中。",
        "other": "使用 %(size)s 來儲存來自 %(rooms)s 個聊天室的訊息，在本機安全地快取已加密的訊息以使其出現在搜尋結果中。"
    },
    "Decline All": "全部拒絕",
    "This widget would like to:": "這個小工具想要：",
    "Approve widget permissions": "批准小工具權限",
    "Enter phone number": "輸入電話號碼",
    "Enter email address": "輸入電子郵件地址",
    "There was a problem communicating with the homeserver, please try again later.": "與家伺服器通訊時出現問題，請再試一次。",
    "Use email to optionally be discoverable by existing contacts.": "設定電子郵件地址後，即可選擇性被已有的聯絡人新增為好友。",
    "Use email or phone to optionally be discoverable by existing contacts.": "使用電子郵件或電話以選擇性地被既有的聯絡人探索。",
    "Add an email to be able to reset your password.": "新增電子郵件以重設您的密碼。",
    "That phone number doesn't look quite right, please check and try again": "電話號碼看起來不太對，請檢查並再試一次",
    "Just a heads up, if you don't add an email and forget your password, you could <b>permanently lose access to your account</b>.": "請注意，如果您不新增電子郵件且忘記密碼，您將<b>永遠失去對您帳號的存取權</b>。",
    "Continuing without email": "不使用電子郵件來繼續",
    "Server Options": "伺服器選項",
    "Reason (optional)": "理由（選擇性）",
    "Hold": "保留",
    "Resume": "繼續",
    "You've reached the maximum number of simultaneous calls.": "您已達到同時通話的最大數量。",
    "Too Many Calls": "太多通話",
    "You have no visible notifications.": "您沒有可見的通知。",
    "Transfer": "轉接",
    "Failed to transfer call": "無法轉接通話",
    "A call can only be transferred to a single user.": "一個通話只能轉接給ㄧ個使用者。",
    "Open dial pad": "開啟撥號鍵盤",
    "Dial pad": "撥號鍵盤",
    "There was an error looking up the phone number": "尋找電話號碼時發生錯誤",
    "Unable to look up phone number": "無法查詢電話號碼",
    "Channel: <channelLink/>": "頻道：<channelLink/>",
    "Workspace: <networkLink/>": "工作區：<networkLink/>",
    "This session has detected that your Security Phrase and key for Secure Messages have been removed.": "此工作階段偵測到您的安全密語以及安全訊息金鑰已被移除。",
    "A new Security Phrase and key for Secure Messages have been detected.": "偵測到新的安全密語以及安全訊息金鑰。",
    "Confirm your Security Phrase": "確認您的安全密語",
    "Great! This Security Phrase looks strong enough.": "很好！此安全密語看起來夠強。",
    "If you've forgotten your Security Key you can <button>set up new recovery options</button>": "如果您忘了安全金鑰，您可以<button>設定新的復原選項</button>",
    "Access your secure message history and set up secure messaging by entering your Security Key.": "透過輸入您的安全金鑰來存取您的安全訊息歷史並設定安全訊息。",
    "Not a valid Security Key": "不是有效的安全金鑰",
    "This looks like a valid Security Key!": "這看起來是有效的安全金鑰！",
    "Enter Security Key": "輸入安全金鑰",
    "If you've forgotten your Security Phrase you can <button1>use your Security Key</button1> or <button2>set up new recovery options</button2>": "如果您忘了安全密語，您可以<button1>使用您的安全金鑰</button1>或<button2>設定新的復原選項</button2>",
    "Access your secure message history and set up secure messaging by entering your Security Phrase.": "請輸入您的安全密語來存取安全訊息紀錄，並設定安全訊息功能。",
    "Enter Security Phrase": "輸入安全密語",
    "Backup could not be decrypted with this Security Phrase: please verify that you entered the correct Security Phrase.": "無法使用此安全密語解密備份：請確認您是否輸入了正確的安全密語。",
    "Incorrect Security Phrase": "不正確的安全密語",
    "Backup could not be decrypted with this Security Key: please verify that you entered the correct Security Key.": "無法使用此安全金鑰解密備份：請確認您是否輸入了正確的安全金鑰。",
    "Security Key mismatch": "安全金鑰不相符",
    "Unable to access secret storage. Please verify that you entered the correct Security Phrase.": "無法存取祕密儲存空間。請確認您輸入了正確的安全密語。",
    "Invalid Security Key": "無效的安全金鑰",
    "Wrong Security Key": "錯誤的安全金鑰",
    "Set my room layout for everyone": "為所有人設定我的聊天室佈局",
    "Back up your encryption keys with your account data in case you lose access to your sessions. Your keys will be secured with a unique Security Key.": "請備份您帳號的加密金鑰，以防無法使用您的工作階段。您的金鑰會被特殊的安全金鑰保護。",
    "Remember this": "記住這個",
    "The widget will verify your user ID, but won't be able to perform actions for you:": "小工具將會驗證您的使用者 ID，但將無法為您執行動作：",
    "Allow this widget to verify your identity": "允許此小工具驗證您的身分",
    "Use app for a better experience": "使用應用程式以取得更好的體驗",
    "Use app": "使用應用程式",
    "Something went wrong in confirming your identity. Cancel and try again.": "確認您身分時出了一點問題。取消並再試一次。",
    "We asked the browser to remember which homeserver you use to let you sign in, but unfortunately your browser has forgotten it. Go to the sign in page and try again.": "我們要求瀏覽器記住它讓您登入時使用的家伺服器，但不幸的是，您的瀏覽器忘了它。到登入頁面然後重試。",
    "We couldn't log you in": "我們無法讓您登入",
    "Recently visited rooms": "最近造訪過的聊天室",
    "Original event source": "原始活動來源",
    "Decrypted event source": "解密活動來源",
    "%(count)s members": {
        "one": "%(count)s 位成員",
        "other": "%(count)s 位成員"
    },
    "Your server does not support showing space hierarchies.": "您的伺服器不支援顯示空間的層次結構。",
    "Are you sure you want to leave the space '%(spaceName)s'?": "您確定您要離開聊天空間「%(spaceName)s」？",
    "This space is not public. You will not be able to rejoin without an invite.": "此聊天空間並非公開。在無邀請的情況下，您將無法重新加入。",
    "Start audio stream": "開始音訊串流",
    "Failed to start livestream": "無法開始直播",
    "Unable to start audio streaming.": "無法開始音訊串流。",
    "Save Changes": "儲存變更",
    "Leave Space": "離開聊天空間",
    "Edit settings relating to your space.": "編輯您的聊天空間的設定。",
    "Failed to save space settings.": "無法儲存聊天空間設定。",
    "Invite someone using their name, username (like <userId/>) or <a>share this space</a>.": "使用某人的名字、使用者名稱（如 <userId/>）或<a>分享此聊天室</a>來邀請人。",
    "Invite someone using their name, email address, username (like <userId/>) or <a>share this space</a>.": "使用某人的名字、電子郵件地址、使用者名稱（如 <userId/>）或<a>分享此聊天空間</a>來邀請人。",
    "Invite to %(spaceName)s": "邀請加入 %(spaceName)s",
    "Create a new room": "建立新聊天室",
    "Spaces": "聊天空間",
    "Space selection": "選取聊天空間",
    "You will not be able to undo this change as you are demoting yourself, if you are the last privileged user in the space it will be impossible to regain privileges.": "如果您將自己降級，將無法撤銷此變更，而且如果您是空間中的最後一個特殊權限使用者，將無法再取得這類特殊權限。",
    "Empty room": "空聊天室",
    "Suggested Rooms": "建議的聊天室",
    "Add existing room": "新增既有的聊天室",
    "Invite to this space": "邀請加入此聊天空間",
    "Your message was sent": "您的訊息已傳送",
    "Space options": "聊天空間選項",
    "Leave space": "離開聊天空間",
    "Invite people": "邀請夥伴",
    "Share your public space": "分享您的公開聊天空間",
    "Share invite link": "分享邀請連結",
    "Click to copy": "點擊複製",
    "Create a space": "建立聊天空間",
    "This homeserver has been blocked by its administrator.": "此家伺服器已被管理員封鎖。",
    "Private space": "私密聊天空間",
    "Public space": "公開聊天空間",
    "<inviter/> invites you": "<inviter/> 邀請您",
    "You may want to try a different search or check for typos.": "您可能要嘗試其他搜尋或檢查是否有拼字錯誤。",
    "No results found": "找不到結果",
    "Mark as suggested": "標記為建議",
    "Mark as not suggested": "標記為不建議",
    "Failed to remove some rooms. Try again later": "無法移除某些聊天室。稍後再試",
    "Suggested": "建議",
    "This room is suggested as a good one to join": "推薦加入這個聊天室",
    "%(count)s rooms": {
        "one": "%(count)s 個聊天室",
        "other": "%(count)s 個聊天室"
    },
    "You don't have permission": "您沒有權限",
    "This usually only affects how the room is processed on the server. If you're having problems with your %(brand)s, please report a bug.": "這通常只影響伺服器如何處理聊天室。如果您的 %(brand)s 遇到問題，請回報錯誤。",
    "Invite to %(roomName)s": "邀請加入 %(roomName)s",
    "Edit devices": "編輯裝置",
    "Invite with email or username": "使用電子郵件或使用者名稱邀請",
    "You can change these anytime.": "您隨時可以變更這些。",
    "unknown person": "不明身份的人",
    "Invite to just this room": "邀請到此聊天室",
    "Verify your identity to access encrypted messages and prove your identity to others.": "驗證您的身分來存取已加密的訊息並對其他人證明您的身分。",
    "Review to ensure your account is safe": "請確認您的帳號安全",
    "%(deviceId)s from %(ip)s": "從 %(ip)s 來的 %(deviceId)s",
    "Manage & explore rooms": "管理與探索聊天室",
    "%(count)s people you know have already joined": {
        "other": "%(count)s 個您認識的人已加入",
        "one": "%(count)s 個您認識的人已加入"
    },
    "Add existing rooms": "新增既有聊天室",
    "We couldn't create your DM.": "我們無法建立您的私人訊息。",
    "Invited people will be able to read old messages.": "被邀請的人將能閱讀舊訊息。",
    "Consult first": "先諮詢",
    "Reset event store?": "重設活動儲存？",
    "You most likely do not want to reset your event index store": "您很可能不想重設您的活動索引儲存",
    "Reset event store": "重設活動儲存",
    "Avatar": "大頭照",
    "Verification requested": "已請求驗證",
    "You are the only person here. If you leave, no one will be able to join in the future, including you.": "您是這裡唯一的人。如果您離開，包含您在內的任何人都無法加入。",
    "If you reset everything, you will restart with no trusted sessions, no trusted users, and might not be able to see past messages.": "如果您重設所有東西，您將會在沒有受信任的工作階段、沒有受信任的使用者的情況下重新啟動，且可能會看不到過去的訊息。",
    "Only do this if you have no other device to complete verification with.": "當您沒有其他裝置可以完成驗證時，才執行此動作。",
    "Reset everything": "重設所有東西",
    "Forgotten or lost all recovery methods? <a>Reset all</a>": "忘記或遺失了所有復原方法？<a>重設全部</a>",
    "If you do, please note that none of your messages will be deleted, but the search experience might be degraded for a few moments whilst the index is recreated": "如果這樣做，請注意，您的訊息不會被刪除，但在重新建立索引時，搜尋體驗可能會降低片刻",
    "View message": "檢視訊息",
    "You can select all or individual messages to retry or delete": "您可以選取全部或單獨的訊息來重試或刪除",
    "Sending": "傳送中",
    "Retry all": "重試全部",
    "Delete all": "刪除全部",
    "Some of your messages have not been sent": "您的部份訊息未傳送",
    "Including %(commaSeparatedMembers)s": "包含 %(commaSeparatedMembers)s",
    "View all %(count)s members": {
        "one": "檢視 1 個成員",
        "other": "檢視全部 %(count)s 個成員"
    },
    "Failed to send": "傳送失敗",
    "Enter your Security Phrase a second time to confirm it.": "再次輸入您的安全密語以確認。",
    "You have no ignored users.": "您沒有忽略的使用者。",
    "Select a room below first": "首先選取一個聊天室",
    "Want to add a new room instead?": "想要新增新聊天室嗎？",
    "Adding rooms... (%(progress)s out of %(count)s)": {
        "one": "正在新增聊天室…",
        "other": "正在新增聊天室…（%(count)s 中的第 %(progress)s 個）"
    },
    "Not all selected were added": "並非所有選定的都被新增了",
    "You are not allowed to view this server's rooms list": "您不被允許檢視此伺服器的聊天室清單",
    "Error processing voice message": "處理語音訊息時發生錯誤",
    "We didn't find a microphone on your device. Please check your settings and try again.": "我們在您的裝置上找不到麥克風。請檢查您的設定並再試一次。",
    "No microphone found": "找不到麥克風",
    "We were unable to access your microphone. Please check your browser settings and try again.": "我們無法存取您的麥克風。請檢查您的瀏覽器設定並再試一次。",
    "Unable to access your microphone": "無法存取您的麥克風",
    "Connecting": "連線中",
    "Message search initialisation failed": "訊息搜尋初始化失敗",
    "Search names and descriptions": "搜尋名稱與描述",
    "You may contact me if you have any follow up questions": "如果後續有任何問題，可以聯絡我",
    "To leave the beta, visit your settings.": "請到設定頁面離開 Beta 測試版。",
    "Add reaction": "新增反應",
    "Space Autocomplete": "空間自動完成",
    "Currently joining %(count)s rooms": {
        "one": "目前正在加入 %(count)s 個聊天室",
        "other": "目前正在加入 %(count)s 個聊天室"
    },
    "The user you called is busy.": "您想要通話的使用者目前忙碌中。",
    "User Busy": "使用者忙碌中",
    "Or send invite link": "或傳送邀請連結",
    "Some suggestions may be hidden for privacy.": "出於隱私考量，可能會隱藏一些建議。",
    "Search for rooms or people": "搜尋聊天室或夥伴",
    "Sent": "已傳送",
    "You don't have permission to do this": "您沒有權限執行此動作",
    "Error - Mixed content": "錯誤 - 混合內容",
    "Error loading Widget": "載入小工具時發生錯誤",
    "Pinned messages": "已釘選的訊息",
    "If you have permissions, open the menu on any message and select <b>Pin</b> to stick them here.": "如果您有權限，請開啟任何訊息的選單，並選取<b>釘選</b>以將它們固定到這裡。",
    "Nothing pinned, yet": "尚未釘選任何東西",
    "End-to-end encryption isn't enabled": "端對端加密未啟用",
    "Report": "回報",
    "Collapse reply thread": "收折回覆討論串",
    "Show preview": "顯示預覽",
    "View source": "檢視原始碼",
    "Settings - %(spaceName)s": "設定 - %(spaceName)s",
    "Please provide an address": "請提供位址",
    "Message search initialisation failed, check <a>your settings</a> for more information": "訊息搜尋初始化失敗，請檢查<a>您的設定</a>以取得更多資訊",
    "Set addresses for this space so users can find this space through your homeserver (%(localDomain)s)": "設定此聊天空間的位址，這樣使用者就能透過您的家伺服器找到此空間（%(localDomain)s）",
    "To publish an address, it needs to be set as a local address first.": "要發佈位址，其必須先設定為本機位址。",
    "Published addresses can be used by anyone on any server to join your room.": "任何伺服器上的人都可以使用已發佈的位址加入您的聊天室。",
    "Published addresses can be used by anyone on any server to join your space.": "任何伺服器上的人都可以使用已發佈的位址加入您的聊天空間。",
    "This space has no local addresses": "此聊天空間沒有本機位址",
    "Space information": "聊天空間資訊",
    "Recommended for public spaces.": "給公開聊天空間的推薦。",
    "Allow people to preview your space before they join.": "允許人們在加入前預覽您的聊天空間。",
    "Preview Space": "預覽聊天空間",
    "Decide who can view and join %(spaceName)s.": "決定誰可以檢視並加入 %(spaceName)s。",
    "Visibility": "能見度",
    "This may be useful for public spaces.": "這可能對公開聊天空間很有用。",
    "Guests can join a space without having an account.": "訪客無需帳號即可加入聊天空間。",
    "Enable guest access": "允許訪客存取",
    "Failed to update the history visibility of this space": "無法更新此聊天空間紀錄的能見度",
    "Failed to update the guest access of this space": "無法更新此聊天空間的訪客存取權限",
    "Failed to update the visibility of this space": "無法更新此聊天空間的能見度",
    "Address": "位址",
    "Some invites couldn't be sent": "部份邀請無法傳送",
    "We sent the others, but the below people couldn't be invited to <RoomName/>": "我們已將邀請傳送給其他人，但以下的人無法邀請加入 <RoomName/>",
    "Unnamed audio": "未命名的音訊",
    "Error processing audio message": "處理音訊訊息時出現問題",
    "Show %(count)s other previews": {
        "one": "顯示 %(count)s 個其他預覽",
        "other": "顯示 %(count)s 個其他預覽"
    },
    "Your %(brand)s doesn't allow you to use an integration manager to do this. Please contact an admin.": "您的 %(brand)s 不允許您使用整合管理員來執行此動作。請聯絡管理員。",
    "Using this widget may share data <helpIcon /> with %(widgetDomain)s & your integration manager.": "使用這個小工具可能會與 %(widgetDomain)s 以及您的整合管理員分享資料 <helpIcon />。",
    "Integration managers receive configuration data, and can modify widgets, send room invites, and set power levels on your behalf.": "整合管理員會為您接收設定資料，修改小工具、傳送聊天室邀請並設定權限等級。",
    "Use an integration manager to manage bots, widgets, and sticker packs.": "使用整合管理員以管理聊天機器人、小工具與貼圖包。",
    "Use an integration manager <b>(%(serverName)s)</b> to manage bots, widgets, and sticker packs.": "使用整合管理員 <b>(%(serverName)s) </b> 以管理聊天機器人、小工具與貼圖包。",
    "Identity server (%(server)s)": "身分伺服器 (%(server)s)",
    "Could not connect to identity server": "無法連線到身分伺服器",
    "Not a valid identity server (status code %(code)s)": "不是有效的身分伺服器（狀態碼 %(code)s）",
    "Identity server URL must be HTTPS": "身分伺服器網址必須為 HTTPS 網址",
    "Unable to copy a link to the room to the clipboard.": "無法複製聊天室連結至剪貼簿。",
    "Unable to copy room link": "無法複製聊天室連結",
    "User Directory": "使用者目錄",
    "There was an error loading your notification settings.": "載入您的通知設定時發生錯誤。",
    "Mentions & keywords": "提及與關鍵字",
    "Global": "全域",
    "New keyword": "新關鍵字",
    "Keyword": "關鍵字",
    "Transfer Failed": "無法轉接",
    "Unable to transfer call": "無法轉接通話",
    "The call is in an unknown state!": "通話處於未知狀態！",
    "Call back": "回撥",
    "No answer": "無回應",
    "An unknown error occurred": "出現未知錯誤",
    "Their device couldn't start the camera or microphone": "他們的裝置無法啟動相機或麥克風",
    "Connection failed": "連線失敗",
    "Could not connect media": "無法連結媒體",
    "Error downloading audio": "下載音訊時發生錯誤",
    "Anyone in a space can find and join. <a>Edit which spaces can access here.</a>": "任何在聊天空間中的人都可以找到並加入。<a>編輯哪些聊天空間可以存取這裡。</a>",
    "<b>Please note upgrading will make a new version of the room</b>. All current messages will stay in this archived room.": "<b>請注意，升級會讓聊天室變成全新的版本</b>。目前所有的訊息都只會留在被封存的聊天室。",
    "Automatically invite members from this room to the new one": "自動將該聊天室的成員邀請至新的聊天室",
    "These are likely ones other room admins are a part of.": "這些可能是其他聊天室管理員的一部分。",
    "Other spaces or rooms you might not know": "您可能不知道的其他聊天空間或聊天室",
    "Spaces you know that contain this room": "您已知包含此聊天室的聊天空間",
    "Search spaces": "搜尋聊天空間",
    "Decide which spaces can access this room. If a space is selected, its members can find and join <RoomName/>.": "決定哪些聊天空間可以存取此聊天室。若選取了聊天空間，其成員就可以找到並加入<RoomName/>。",
    "Select spaces": "選取聊天空間",
    "You're removing all spaces. Access will default to invite only": "您將取消所有聊天空間。存取權限將會預設為邀請制",
    "Public room": "公開聊天室",
    "Access": "存取",
    "People with supported clients will be able to join the room without having a registered account.": "有受支援的客戶端的夥伴不需要註冊帳號就可以加入聊天室。",
    "Decide who can join %(roomName)s.": "決定誰可以加入 %(roomName)s。",
    "Space members": "聊天空間成員",
    "Anyone in a space can find and join. You can select multiple spaces.": "空間中的任何人都可以找到並加入。您可以選取多個空間。",
    "Spaces with access": "可存取的聊天空間",
    "Currently, %(count)s spaces have access": {
        "other": "目前，%(count)s 個空間可存取",
        "one": "目前，1 個空間可存取"
    },
    "& %(count)s more": {
        "other": "以及 %(count)s 個",
        "one": "與其他 %(count)s 個"
    },
    "Upgrade required": "必須升級",
    "This upgrade will allow members of selected spaces access to this room without an invite.": "此升級讓特定聊天空間的成員不需要邀請就可以存取此聊天室。",
    "Share content": "分享內容",
    "Application window": "應用程式視窗",
    "Share entire screen": "分享整個螢幕",
    "Want to add an existing space instead?": "想要新增既有的聊天空間嗎？",
    "Private space (invite only)": "私密聊天空間（邀請制）",
    "Space visibility": "空間能見度",
    "Add a space to a space you manage.": "新增空間到您管理的聊天空間。",
    "Only people invited will be able to find and join this space.": "僅有被邀請的人才能找到並加入此聊天空間。",
    "Anyone will be able to find and join this space, not just members of <SpaceName/>.": "不只是 <SpaceName/> 的成員，任何人都可以找到並加入此聊天空間。",
    "Anyone in <SpaceName/> will be able to find and join.": "<SpaceName/> 中的任何人都可以找到並加入。",
    "Adding spaces has moved.": "新增的聊天空間已被移動。",
    "Search for rooms": "搜尋聊天室",
    "Search for spaces": "搜尋聊天空間",
    "Create a new space": "建立新聊天空間",
    "Want to add a new space instead?": "想要新增聊天空間？",
    "Add existing space": "新增既有的聊天空間",
    "Add space": "新增聊天空間",
    "Leave %(spaceName)s": "離開 %(spaceName)s",
    "You're the only admin of some of the rooms or spaces you wish to leave. Leaving them will leave them without any admins.": "您是將要離開的聊天室與聊天空間唯一的管理員。您離開之後會讓它們沒有任何管理員。",
    "You're the only admin of this space. Leaving it will mean no one has control over it.": "您是此聊天空間唯一的管理員。離開將代表沒有人可以控制它。",
    "You won't be able to rejoin unless you are re-invited.": "您將無法重新加入，除非您再次被邀請。",
    "Search %(spaceName)s": "搜尋 %(spaceName)s",
    "Decrypting": "正在解密",
    "Show all rooms": "顯示所有聊天室",
    "Missed call": "未接來電",
    "Call declined": "已拒絕通話",
    "Stop recording": "停止錄製",
    "Send voice message": "傳送語音訊息",
    "More": "更多",
    "Show sidebar": "顯示側邊欄",
    "Hide sidebar": "隱藏側邊欄",
    "Delete avatar": "刪除大頭照",
    "Unknown failure: %(reason)s": "未知錯誤：%(reason)s",
    "Rooms and spaces": "聊天室與聊天空間",
    "Results": "結果",
    "Enable encryption in settings.": "在設定中啟用加密。",
    "Your private messages are normally encrypted, but this room isn't. Usually this is due to an unsupported device or method being used, like email invites.": "您的私密訊息會正常加密，但聊天室不會。一般來說這是因為使用了不支援的裝置或方法，例如電子郵件邀請。",
    "To avoid these issues, create a <a>new public room</a> for the conversation you plan to have.": "為了避免這些問題，請為您計畫中的對話建立<a>新的公開聊天室</a>。",
    "<b>It's not recommended to make encrypted rooms public.</b> It will mean anyone can find and join the room, so anyone can read messages. You'll get none of the benefits of encryption. Encrypting messages in a public room will make receiving and sending messages slower.": "<b>不建議讓加密聊天室公開。</b>這代表了任何人都可以找到並加入聊天室，因此任何人都可以閱讀訊息。您無法獲得任何加密功能的好處。在公開聊天室中加密訊息會讓接收與傳送訊息變慢。",
    "Are you sure you want to make this encrypted room public?": "您確定您想要讓此加密聊天室公開？",
    "To avoid these issues, create a <a>new encrypted room</a> for the conversation you plan to have.": "為了避免這些問題，請為您計畫中的對話建立<a>新的加密聊天室</a>。",
    "Are you sure you want to add encryption to this public room?": "您確定您要在此公開聊天室新增加密？",
    "Cross-signing is ready but keys are not backed up.": "已準備好交叉簽署但金鑰未備份。",
    "Some encryption parameters have been changed.": "部份加密參數已變更。",
    "Role in <RoomName/>": "<RoomName/> 中的角色",
    "Unknown failure": "未知錯誤",
    "Failed to update the join rules": "加入規則更新失敗",
    "Select the roles required to change various parts of the space": "選取變更聊天空間各個部份所需的角色",
    "Anyone in <spaceName/> can find and join. You can select other spaces too.": "在 <spaceName/> 中的任何人都可以找到並加入。您也可以選取其他聊天空間。",
    "Message didn't send. Click for info.": "訊息未傳送。點擊以取得更多資訊。",
    "To join a space you'll need an invite.": "若要加入聊天空間，您必須被邀請。",
    "Would you like to leave the rooms in this space?": "您想要離開此聊天空間中的聊天室嗎？",
    "You are about to leave <spaceName/>.": "您將要離開 <spaceName/>。",
    "Leave some rooms": "離開部份聊天室",
    "Leave all rooms": "離開所有聊天室",
    "Don't leave any rooms": "不要離開任何聊天室",
    "MB": "MB",
    "In reply to <a>this message</a>": "回覆<a>此訊息</a>",
    "Export chat": "匯出聊天",
    "Resetting your verification keys cannot be undone. After resetting, you won't have access to old encrypted messages, and any friends who have previously verified you will see security warnings until you re-verify with them.": "重設您的驗證金鑰將無法復原。重設後，您將無法存取舊的加密訊息，之前任何驗證過您的朋友也會看到安全警告，直到您重新驗證。",
    "I'll verify later": "我稍後驗證",
    "Verify with Security Key": "使用安全金鑰進行驗證",
    "Verify with Security Key or Phrase": "使用安全金鑰或密語進行驗證",
    "Proceed with reset": "繼續重設",
    "It looks like you don't have a Security Key or any other devices you can verify against.  This device will not be able to access old encrypted messages. In order to verify your identity on this device, you'll need to reset your verification keys.": "您似乎沒有安全金鑰或其他可以驗證的裝置。此裝置將無法存取舊的加密訊息。為了在此裝置上驗證您的身分，您必須重設您的驗證金鑰。",
    "Skip verification for now": "暫時略過驗證",
    "Really reset verification keys?": "真的要重設驗證金鑰？",
    "Create poll": "建立投票",
    "They won't be able to access whatever you're not an admin of.": "他們將無法存取您不是管理員的任何地方。",
    "Ban them from specific things I'm able to": "從我有權限的特定地方封鎖他們",
    "Unban them from specific things I'm able to": "從我有權限的特定地方取消封鎖他們",
    "Ban them from everything I'm able to": "從我有權限的所有地方封鎖他們",
    "Unban them from everything I'm able to": "從我有權限的所有地方取消封鎖他們",
    "Ban from %(roomName)s": "從 %(roomName)s 封鎖",
    "Unban from %(roomName)s": "從 %(roomName)s 取消封鎖",
    "They'll still be able to access whatever you're not an admin of.": "他們仍然可以存取您不是管理員的任何地方。",
    "Disinvite from %(roomName)s": "拒絕來自 %(roomName)s 的邀請",
    "Updating spaces... (%(progress)s out of %(count)s)": {
        "one": "正在更新空間…",
        "other": "正在更新空間…（%(count)s 中的第 %(progress)s 個）"
    },
    "Sending invites... (%(progress)s out of %(count)s)": {
        "one": "正在傳送邀請…",
        "other": "正在傳送邀請…（%(count)s 中的第 %(progress)s 個）"
    },
    "Loading new room": "正在載入新的聊天室",
    "Upgrading room": "正在升級聊天室",
    "Downloading": "正在下載",
    "%(count)s reply": {
        "one": "%(count)s 回覆",
        "other": "%(count)s 回覆"
    },
    "View in room": "在聊天室中檢視",
    "Enter your Security Phrase or <button>use your Security Key</button> to continue.": "輸入您的安全密語或<button>使用您的安全金鑰</button>以繼續。",
    "See room timeline (devtools)": "檢視聊天室時間軸（開發者工具）",
    "Joined": "已加入",
    "Insert link": "插入連結",
    "Joining": "正在加入",
    "Select all": "全部選取",
    "Deselect all": "取消選取",
    "Sign out devices": {
        "one": "登出裝置",
        "other": "登出裝置"
    },
    "Click the button below to confirm signing out these devices.": {
        "one": "點下方按鈕，確認登出這台裝置。",
        "other": "點下方按鈕，確認登出這些裝置。"
    },
    "Confirm logging out these devices by using Single Sign On to prove your identity.": {
        "one": "請使用「單一登入」功能證明身分，確認登出這台裝置。",
        "other": "請使用「單一登入」功能證明身分，確認登出這些裝置。"
    },
    "Store your Security Key somewhere safe, like a password manager or a safe, as it's used to safeguard your encrypted data.": "由於安全金鑰是用來保護您的加密資料，請將其儲存在安全的地方，例如密碼管理員或保險箱等。",
    "We'll generate a Security Key for you to store somewhere safe, like a password manager or a safe.": "我們將為您產生一把安全金鑰。請將其儲存在安全的地方，例如密碼管理員或保險箱。",
    "Regain access to your account and recover encryption keys stored in this session. Without them, you won't be able to read all of your secure messages in any session.": "重新存取您的帳號並復原儲存在此工作階段中的加密金鑰。沒有它們，您將無法在任何工作階段中閱讀所有安全訊息。",
    "Without verifying, you won't have access to all your messages and may appear as untrusted to others.": "如果不進行驗證，您將無法存取您的所有訊息，且可能會被其他人視為不信任。",
    "You're all caught up": "您已完成",
    "If you can't see who you're looking for, send them your invite link below.": "如果您看不到您要找的人，請將您的邀請連結傳送給他們。",
    "In encrypted rooms, verify all users to ensure it's secure.": "在加密的聊天適中，驗證所有使用者以確保其安全。",
    "Yours, or the other users' session": "您或其他使用者的工作階段",
    "Yours, or the other users' internet connection": "您或其他使用者的網際網路連線",
    "The homeserver the user you're verifying is connected to": "您正在驗證的使用者所連線的家伺服器",
    "This room isn't bridging messages to any platforms. <a>Learn more.</a>": "此聊天室不會將訊息橋接至任何平台。<a>取得更多資訊。</a>",
    "This room is in some spaces you're not an admin of. In those spaces, the old room will still be shown, but people will be prompted to join the new one.": "這個聊天室位於您不是管理員的某些聊天空間中。在那些聊天空間中，舊的聊天室仍將會顯示，但系統會提示使用者加入新的聊天室。",
    "Copy link to thread": "複製討論串連結",
    "Thread options": "討論串選項",
    "Add option": "新增選項",
    "Write an option": "編寫選項",
    "Option %(number)s": "選項 %(number)s",
    "Create options": "建立選項",
    "Question or topic": "問題或主題",
    "What is your poll question or topic?": "您的投票問題或主題是什麼？",
    "Create Poll": "建立投票",
    "You do not have permission to start polls in this room.": "您沒有權限在此聊天室發起投票。",
    "Someone already has that username. Try another or if it is you, sign in below.": "某人已使用該使用者名稱。請改用其他名稱。但如果是您，請在下方登入。",
    "Reply in thread": "在討論串中回覆",
    "Rooms outside of a space": "聊天空間外的聊天室",
    "Show all your rooms in Home, even if they're in a space.": "將您所有的聊天室顯示在首頁，即便它們位於同一個聊天空間。",
    "Home is useful for getting an overview of everything.": "首頁對於取得所有內容的概覽很有用。",
    "Spaces to show": "要顯示的聊天空間",
    "Sidebar": "側邊欄",
    "Mentions only": "僅提及",
    "Forget": "忘記",
    "Files": "檔案",
    "You won't get any notifications": "不會收到任何通知",
    "Get notified only with mentions and keywords as set up in your <a>settings</a>": "僅在提及您與您在<a>設定</a>中列出的關鍵字時收到通知",
    "@mentions & keywords": "@提及與關鍵字",
    "Get notified for every message": "收到所有訊息的通知",
    "Get notifications as set up in your <a>settings</a>": "依照您在<a>設定</a>中設定的方式接收通知",
    "Close this widget to view it in this panel": "關閉此小工具以在此面板中檢視",
    "Unpin this widget to view it in this panel": "取消釘選這個小工具以在此面板中檢視",
    "Based on %(count)s votes": {
        "one": "總票數 %(count)s 票",
        "other": "總票數 %(count)s 票"
    },
    "%(count)s votes": {
        "one": "%(count)s 個投票",
        "other": "%(count)s 個投票"
    },
    "%(spaceName)s and %(count)s others": {
        "one": "%(spaceName)s 與 %(count)s 個其他的",
        "other": "%(spaceName)s 與 %(count)s 個其他的"
    },
    "Sorry, the poll you tried to create was not posted.": "抱歉，您嘗試建立的投票並未發佈。",
    "Failed to post poll": "張貼投票失敗",
    "Sorry, your vote was not registered. Please try again.": "抱歉，您的投票未計入。請再試一次。",
    "Vote not registered": "投票未計入",
    "Developer": "開發者",
    "Experimental": "實驗性",
    "Themes": "主題",
    "Moderation": "審核",
    "Messaging": "訊息傳遞",
    "Pin to sidebar": "釘選至側邊欄",
    "Quick settings": "快速設定",
    "Spaces you know that contain this space": "您知道的包含此聊天空間的聊天空間",
    "Chat": "聊天",
    "Home options": "家選項",
    "%(spaceName)s menu": "%(spaceName)s 選單",
    "Join public room": "加入公開聊天室",
    "Add people": "新增夥伴",
    "Invite to space": "邀請加入聊天空間",
    "Start new chat": "開始新聊天",
    "Recently viewed": "最近檢視過",
    "%(count)s votes cast. Vote to see the results": {
        "one": "已投 %(count)s 票。投票後即可檢視結果",
        "other": "已投 %(count)s 票。投票後即可檢視結果"
    },
    "No votes cast": "尚無投票",
    "Share anonymous data to help us identify issues. Nothing personal. No third parties.": "分享匿名資料以協助我們識別問題。無個人資料。無第三方。",
    "That's fine": "沒關係",
    "Share location": "分享位置",
    "You cannot place calls without a connection to the server.": "您無法在未連線至伺服器的情況下通話。",
    "Connectivity to the server has been lost": "與伺服器的連線已遺失",
    "Are you sure you want to end this poll? This will show the final results of the poll and stop people from being able to vote.": "您確定您想要結束此投票？這將會顯示最終投票結果並阻止人們投票。",
    "End Poll": "結束投票",
    "Sorry, the poll did not end. Please try again.": "抱歉，投票沒有結束。請再試一次。",
    "Failed to end poll": "無法結束投票",
    "The poll has ended. Top answer: %(topAnswer)s": "投票已結束。最佳答案：%(topAnswer)s",
    "The poll has ended. No votes were cast.": "投票已結束。沒有投票。",
    "Final result based on %(count)s votes": {
        "one": "共計 %(count)s 票所獲得的投票結果",
        "other": "共計 %(count)s 票所獲得的投票結果"
    },
    "Link to room": "連結到聊天室",
    "Recent searches": "近期搜尋",
    "To search messages, look for this icon at the top of a room <icon/>": "要搜尋訊息，請在聊天室頂部尋找此圖示 <icon/>",
    "Other searches": "其他搜尋",
    "Public rooms": "公開聊天室",
    "Use \"%(query)s\" to search": "使用「%(query)s」搜尋",
    "Other rooms in %(spaceName)s": "其他在 %(spaceName)s 中的聊天室",
    "Spaces you're in": "您所在的聊天空間",
    "Including you, %(commaSeparatedMembers)s": "包含您，%(commaSeparatedMembers)s",
    "Copy room link": "複製聊天室連結",
    "Failed to load list of rooms.": "無法載入聊天室清單。",
    "This groups your chats with members of this space. Turning this off will hide those chats from your view of %(spaceName)s.": "將您與此空間成員的聊天進行分組。關閉此功能，將會在您的 %(spaceName)s 畫面中隱藏那些聊天室。",
    "Sections to show": "要顯示的部份",
    "Open in OpenStreetMap": "在 OpenStreetMap 中開啟",
    "toggle event": "切換事件",
    "This address had invalid server or is already in use": "此位址的伺服器無效或已被使用",
    "Missing room name or separator e.g. (my-room:domain.org)": "缺少聊天室名稱或分隔符號，例如 (my-room:domain.org)",
    "Missing domain separator e.g. (:domain.org)": "缺少網域名分隔符號，例如 (:domain.org)",
    "Back to thread": "回到討論串",
    "Room members": "聊天室成員",
    "Back to chat": "回到聊天",
    "Your new device is now verified. Other users will see it as trusted.": "您的新裝置已通過驗證。其他使用者也會看到其為受信任的裝置。",
    "Your new device is now verified. It has access to your encrypted messages, and other users will see it as trusted.": "您的新裝置已通過驗證。其可以存取您的加密訊息，其他使用者也會看到其為受信任的裝置。",
    "Verify with another device": "用另一台裝置驗證",
    "Device verified": "裝置已驗證",
    "Verify this device": "驗證此裝置",
    "Unable to verify this device": "無法驗證此裝置",
    "Verify other device": "驗證其他裝置",
    "You cancelled verification on your other device.": "您在其他裝置上取消了驗證。",
    "Almost there! Is your other device showing the same shield?": "快好了！您的其他裝置是否顯示了相同的盾牌？",
    "To proceed, please accept the verification request on your other device.": "要繼續，請在您的其他裝置上接受驗證請求。",
    "Waiting for you to verify on your other device…": "正在等待您在其他裝置上驗證…",
    "Waiting for you to verify on your other device, %(deviceName)s (%(deviceId)s)…": "正在等待您在其他裝置上驗證，%(deviceName)s (%(deviceId)s)…",
    "Verify this device by confirming the following number appears on its screen.": "透過確認螢幕上顯示的以下數字來驗證裝置。",
    "Confirm the emoji below are displayed on both devices, in the same order:": "確認以下的表情符號以相同的順序顯示在兩台裝置上：",
    "Unknown (user, session) pair: (%(userId)s, %(deviceId)s)": "未知（使用者，工作階段）配對：(%(userId)s, %(deviceId)s)",
    "Unrecognised room address: %(roomAlias)s": "無法識別的聊天室位址：%(roomAlias)s",
    "From a thread": "來自討論串",
    "Could not fetch location": "無法取得位置",
    "Remove from room": "踢出此聊天室",
    "Failed to remove user": "無法移除使用者",
    "Remove them from specific things I'm able to": "從我有權限的特定地方移除",
    "Remove them from everything I'm able to": "從我有權限的所有地方移除",
    "Remove from %(roomName)s": "從 %(roomName)s 移除",
    "You were removed from %(roomName)s by %(memberName)s": "您已被 %(memberName)s 從 %(roomName)s 中移除",
    "Message pending moderation": "待審核的訊息",
    "Message pending moderation: %(reason)s": "待審核的訊息：%(reason)s",
    "Space home": "聊天空間首頁",
    "Internal room ID": "內部聊天室 ID",
    "Group all your rooms that aren't part of a space in one place.": "將所有不屬於某個聊天空間的聊天室集中在同一個地方。",
    "Group all your people in one place.": "將您所有的夥伴集中在同一個地方。",
    "Group all your favourite rooms and people in one place.": "將所有您最喜愛的聊天室與夥伴集中在同一個地方。",
    "Spaces are ways to group rooms and people. Alongside the spaces you're in, you can use some pre-built ones too.": "聊天空間是將聊天室與夥伴們分組的方式。除了您所在的聊天空間之外，還可以使用一些預設分類。",
    "Unable to check if username has been taken. Try again later.": "無法檢查使用者名稱是否已被使用。請稍後再試。",
    "Pick a date to jump to": "挑選要跳至的日期",
    "Jump to date": "跳至日期",
    "The beginning of the room": "聊天室開頭",
    "If you know what you're doing, Element is open-source, be sure to check out our GitHub (https://github.com/vector-im/element-web/) and contribute!": "如果您知道您在做些什麼，Element 為開放原始碼，請看看我們的 GitHub (https://github.com/vector-im/element-web/) 並貢獻！",
    "If someone told you to copy/paste something here, there is a high likelihood you're being scammed!": "若某人告訴您在此處複製／貼上一些東西，那麼您很有可能被騙了！",
    "Wait!": "等等！",
    "This address does not point at this room": "此位址並未指向此聊天室",
    "Location": "位置",
    "Poll": "投票",
    "Voice Message": "語音訊息",
    "Hide stickers": "隱藏貼圖",
    "Use <arrows/> to scroll": "使用 <arrows/> 捲動",
    "Feedback sent! Thanks, we appreciate it!": "已傳送回饋！謝謝，我們感激不盡！",
    "%(space1Name)s and %(space2Name)s": "%(space1Name)s 與 %(space2Name)s",
    "Join %(roomAddress)s": "加入 %(roomAddress)s",
    "Edit poll": "編輯投票",
    "Sorry, you can't edit a poll after votes have been cast.": "抱歉，您無法在有人投票後編輯投票。",
    "Can't edit poll": "無法編輯投票",
    "Search Dialog": "搜尋對話方塊",
    "Results are only revealed when you end the poll": "結果僅在您結束投票後顯示",
    "Voters see results as soon as they have voted": "投票者在投票後可以立刻看到投票結果",
    "Open poll": "開放式投票",
    "Closed poll": "秘密投票",
    "Poll type": "投票類型",
    "Results will be visible when the poll is ended": "結果將在投票結束時可見",
    "Pinned": "已釘選",
    "Open thread": "開啟討論串",
    "What location type do you want to share?": "您要分享哪種位置類型？",
    "Drop a Pin": "自訂位置",
    "My live location": "我的即時位置",
    "My current location": "我目前的位置",
    "%(brand)s could not send your location. Please try again later.": "%(brand)s 無法傳送您的位置。請稍後再試。",
    "We couldn't send your location": "我們無法傳送您的位置",
    "Match system": "符合系統色彩",
    "Click to drop a pin": "點擊以放置圖釘",
    "Click to move the pin": "點擊以移動圖釘",
    "Click": "點擊",
    "Expand quotes": "展開引號",
    "Collapse quotes": "收折引號",
    "Can't create a thread from an event with an existing relation": "無法從討論串既有的關係建立活動",
    "You are sharing your live location": "您正在分享您的即時位置",
    "Uncheck if you also want to remove system messages on this user (e.g. membership change, profile change…)": "若您也想移除此使用者的系統訊息（例如成員資格變更、個人資料變更…），請取消勾選",
    "Preserve system messages": "保留系統訊息",
    "You are about to remove %(count)s messages by %(user)s. This will remove them permanently for everyone in the conversation. Do you wish to continue?": {
        "one": "您將要移除 %(user)s 的 %(count)s 則訊息。將會為對話中的所有人永久移除它們。確定要繼續嗎？",
        "other": "您將要移除 %(user)s 的 %(count)s 則訊息。將會為對話中的所有人永久移除它們。確定要繼續嗎？"
    },
    "%(displayName)s's live location": "%(displayName)s 的即時位置",
    "Currently removing messages in %(count)s rooms": {
        "one": "目前正在移除 %(count)s 個聊天室中的訊息",
        "other": "目前正在移除 %(count)s 個聊天室中的訊息"
    },
    "Share for %(duration)s": "分享 %(duration)s",
    "Unsent": "未傳送",
    "You can use the custom server options to sign into other Matrix servers by specifying a different homeserver URL. This allows you to use %(brand)s with an existing Matrix account on a different homeserver.": "您可以透過指定不同的家伺服器網址，來登入至其他的 Matrix 伺服器。使用自訂伺服器選項讓您可以使用 %(brand)s 登入到不同家伺服器上的 Matrix 帳號。",
    "%(brand)s is experimental on a mobile web browser. For a better experience and the latest features, use our free native app.": "%(brand)s 的行動裝置的網頁版仍為實驗性質版本。為了有更好的使用體驗與最新功能，請使用我們的免費原生應用程式。",
    "%(errcode)s was returned while trying to access the room or space. If you think you're seeing this message in error, please <issueLink>submit a bug report</issueLink>.": "嘗試存取聊天室或聊天空間時發生錯誤 %(errcode)s。若您認為到這個訊息是個錯誤，請<issueLink>遞交錯誤回報</issueLink>。",
    "Try again later, or ask a room or space admin to check if you have access.": "稍後再試，或是要求聊天室或聊天空間的管理員來檢查您是否有權存取。",
    "This room or space is not accessible at this time.": "目前無法存取此聊天室或聊天空間。",
    "Are you sure you're at the right place?": "您確定您在正確的地方嗎？",
    "This room or space does not exist.": "此聊天室或聊天空間不存在。",
    "There's no preview, would you like to join?": "沒有預覽，您想要加入嗎？",
    "This invite was sent to %(email)s": "此邀請已傳送至 %(email)s",
    "This invite was sent to %(email)s which is not associated with your account": "此邀請已傳送到與您的帳號無關聯的 %(email)s",
    "You can still join here.": "您仍可加入此處。",
    "An error (%(errcode)s) was returned while trying to validate your invite. You could try to pass this information on to the person who invited you.": "嘗試驗證您的邀請時發生錯誤 (%(errcode)s)。您可以嘗試傳遞此資訊給邀請您的人。",
    "Something went wrong with your invite.": "您的邀請出了點問題。",
    "You were banned by %(memberName)s": "您已被 %(memberName)s 封鎖",
    "Forget this space": "忘記此聊天空間",
    "You were removed by %(memberName)s": "您已被 %(memberName)s 移除",
    "Loading preview": "正在載入預覽",
    "View older version of %(spaceName)s.": "檢視 %(spaceName)s 的較舊版本。",
    "Upgrade this space to the recommended room version": "升級此聊天空間到建議的聊天室版本",
    "Failed to join": "無法加入",
    "The person who invited you has already left, or their server is offline.": "邀請您的人已離開，或是他們的伺服器已離線。",
    "The person who invited you has already left.": "邀請您的人已離開。",
    "Sorry, your homeserver is too old to participate here.": "抱歉，您的家伺服器太舊，無法在此參與。",
    "There was an error joining.": "加入時發生錯誤。",
    "The user's homeserver does not support the version of the space.": "使用者的家伺服器不支援這個聊天空間的版本。",
    "User may or may not exist": "使用者可能存在也可能不存在",
    "User does not exist": "使用者不存在",
    "User is already in the room": "使用者已在聊天室中",
    "User is already in the space": "使用者已在聊天空間中",
    "User is already invited to the room": "使用者已被邀請到聊天室",
    "User is already invited to the space": "使用者已被邀請到聊天空間",
    "You do not have permission to invite people to this space.": "您沒有權限邀請他人加入此聊天空間。",
    "Failed to invite users to %(roomName)s": "邀請使用者加入 %(roomName)s 失敗",
    "An error occurred while stopping your live location, please try again": "停止您的即時位置時發生錯誤，請再試一次",
    "%(featureName)s Beta feedback": "%(featureName)s Beta 測試回饋",
    "%(count)s participants": {
        "one": "1 位成員",
        "other": "%(count)s 個參與者"
    },
    "New video room": "新視訊聊天室",
    "New room": "新聊天室",
    "Live location ended": "即時位置已結束",
    "View live location": "檢視即時位置",
    "Confirm signing out these devices": {
        "one": "確認登出此裝置",
        "other": "確認登出這些裝置"
    },
    "Live location enabled": "即時位置已啟用",
    "Live location error": "即時位置錯誤",
    "Live until %(expiryTime)s": "即時分享直到 %(expiryTime)s",
    "Ban from room": "從聊天室封鎖",
    "Unban from room": "從聊天室取消封鎖",
    "Ban from space": "從聊天空間封鎖",
    "Unban from space": "從聊天空間取消封鎖",
    "Disinvite from room": "從聊天室取消邀請",
    "Remove from space": "從聊天空間移除",
    "Disinvite from space": "從聊天空間取消邀請",
    "No live locations": "無即時位置",
    "Close sidebar": "關閉側邊欄",
    "View List": "檢視清單",
    "View list": "檢視清單",
    "Updated %(humanizedUpdateTime)s": "已更新 %(humanizedUpdateTime)s",
    "Hide my messages from new joiners": "對新加入的成員隱藏我的訊息",
    "Your old messages will still be visible to people who received them, just like emails you sent in the past. Would you like to hide your sent messages from people who join rooms in the future?": "收到您舊訊息的人仍可以看見他們，就像您過去傳送的電子郵件一樣。您想要對未來加入聊天室的人隱藏您已傳送的訊息嗎？",
    "You will be removed from the identity server: your friends will no longer be able to find you with your email or phone number": "您將從身分伺服器被移除：您的朋友將無法再透過您的電子郵件或電話號碼找到您",
    "You will leave all rooms and DMs that you are in": "您將會離開您所在的所有聊天室與私人訊息",
    "No one will be able to reuse your username (MXID), including you: this username will remain unavailable": "任何人都無法重新使用您的使用者名稱（MXID），包括您：此使用者名稱將會維持不可用",
    "You will no longer be able to log in": "您將無法再登入",
    "You will not be able to reactivate your account": "您將無法重新啟用您的帳號",
    "Confirm that you would like to deactivate your account. If you proceed:": "確認您要停用您的帳號。若您繼續：",
    "To continue, please enter your account password:": "請輸入您的 Matrix 帳號密碼繼續：",
    "You have been logged out of all devices and will no longer receive push notifications. To re-enable notifications, sign in again on each device.": "您已登出所有裝置，並將不再收到推送通知。要重新啟用通知，請在每台裝置上重新登入。",
    "If you want to retain access to your chat history in encrypted rooms, set up Key Backup or export your message keys from one of your other devices before proceeding.": "若您想在加密聊天室中保留對聊天紀錄的存取權限，請設定金鑰備份或從您的其他裝置之一匯出您的訊息金鑰，然後再繼續。",
    "Signing out your devices will delete the message encryption keys stored on them, making encrypted chat history unreadable.": "登出您的裝置將會刪除儲存在其上的訊息加密金鑰，讓加密的聊天紀錄變為無法讀取。",
    "Seen by %(count)s people": {
        "one": "已被 %(count)s 個人看過",
        "other": "已被 %(count)s 個人看過"
    },
    "Your password was successfully changed.": "您的密碼已成功變更。",
    "An error occurred while stopping your live location": "停止您的即時位置時發生錯誤",
    "Enable live location sharing": "啟用即時位置分享",
    "Please note: this is a labs feature using a temporary implementation. This means you will not be able to delete your location history, and advanced users will be able to see your location history even after you stop sharing your live location with this room.": "請注意：這是暫時開發的實驗性功能。您無法刪除位置紀錄，而且即使您停止與此聊天室分享即時位置，進階使用者仍能看見您的定位紀錄。",
    "Live location sharing": "即時位置分享",
    "%(members)s and %(last)s": "%(members)s 與 %(last)s",
    "%(members)s and more": "%(members)s 與更多",
    "Open room": "開啟聊天室",
    "Cameras": "相機",
    "Output devices": "輸出裝置",
    "Input devices": "輸入裝置",
    "Show Labs settings": "顯示「實驗室」設定",
    "To join, please enable video rooms in Labs first": "要加入，請先在「實驗室」中啟用視訊聊天室",
    "To view, please enable video rooms in Labs first": "要檢視，請先在「實驗室」中啟用視訊聊天室",
    "To view %(roomName)s, you need an invite": "要檢視 %(roomName)s，您需要邀請",
    "Private room": "私密聊天室",
    "Video room": "視訊聊天室",
    "Your message wasn't sent because this homeserver has been blocked by its administrator. Please <a>contact your service administrator</a> to continue using the service.": "您的訊息並未傳送，因為此家伺服器已被其管理員封鎖。請<a>聯絡您的服務管理員</a>以繼續使用服務。",
    "An error occurred whilst sharing your live location, please try again": "分享您的即時位置時發生錯誤，請再試一次",
    "An error occurred whilst sharing your live location": "分享您的即時位置時發生錯誤",
    "Resent!": "已重新傳送！",
    "Did not receive it? <a>Resend it</a>": "沒有收到？<a>重新傳送</a>",
    "To create your account, open the link in the email we just sent to %(emailAddress)s.": "要建立您的帳號，請開啟我們剛剛寄到 %(emailAddress)s 的電子郵件中的連結。",
    "Unread email icon": "未讀電子郵件圖示",
    "Check your email to continue": "檢查您的電子郵件以繼續",
    "Click to read topic": "點擊以閱讀主題",
    "Edit topic": "編輯主題",
    "Joining…": "正在加入…",
    "%(count)s people joined": {
        "one": "%(count)s 個人已加入",
        "other": "%(count)s 個人已加入"
    },
    "View related event": "檢視相關的事件",
    "Read receipts": "讀取回條",
    "You were disconnected from the call. (Error: %(message)s)": "您已斷開通話。（錯誤：%(message)s）",
    "Connection lost": "連線遺失",
    "Deactivating your account is a permanent action — be careful!": "停用帳號無法還原 — 請小心！",
    "Un-maximise": "取消最大化",
    "When you sign out, these keys will be deleted from this device, which means you won't be able to read encrypted messages unless you have the keys for them on your other devices, or backed them up to the server.": "當您登出時，這些金鑰將會從此裝置被刪除，這代表您將無法再閱讀加密的訊息，除非您在其他裝置上有那些訊息的金鑰，或是將它們備份到伺服器上。",
    "Video rooms are a beta feature": "視訊聊天室是 Beta 測試功能",
    "Remove search filter for %(filter)s": "移除 %(filter)s 的搜尋過濾條件",
    "Start a group chat": "開始群組聊天",
    "Other options": "其他選項",
    "If you can't find the room you're looking for, ask for an invite or create a new room.": "若您找不到您要找的聊天室，要求邀請或是建立新的聊天室。",
    "Some results may be hidden": "某些結果可能會被隱藏",
    "Copy invite link": "複製邀請連結",
    "If you can't see who you're looking for, send them your invite link.": "若您看不到要找的人，請將您的邀請連結傳送給他們。",
    "Some results may be hidden for privacy": "出於隱私考量，可能會隱藏一些結果",
    "Search for": "搜尋",
    "%(count)s Members": {
        "one": "%(count)s 個成員",
        "other": "%(count)s 個成員"
    },
    "Show: Matrix rooms": "顯示：Matrix 聊天室",
    "Show: %(instance)s rooms (%(server)s)": "顯示：%(instance)s 聊天室 (%(server)s)",
    "Add new server…": "加入新伺服器…",
    "Remove server “%(roomServer)s”": "移除伺服器「%(roomServer)s」",
    "You cannot search for rooms that are neither a room nor a space": "您無法搜尋既不是聊天室也不是聊天空間的空間",
    "Show spaces": "顯示聊天空間",
    "Show rooms": "顯示聊天室",
    "Explore public spaces in the new search dialog": "在新的搜尋對話方框中探索公開聊天空間",
    "Join the room to participate": "加入聊天室以參與",
    "In %(spaceName)s and %(count)s other spaces.": {
        "one": "在 %(spaceName)s 與 %(count)s 個其他空間。",
        "other": "在 %(spaceName)s 與 %(count)s 個其他空間。"
    },
    "In %(spaceName)s.": "在空間 %(spaceName)s。",
    "In spaces %(space1Name)s and %(space2Name)s.": "在聊天空間 %(space1Name)s 與 %(space2Name)s。",
    "Stop and close": "停止並關閉",
    "Online community members": "線上社群成員",
    "Coworkers and teams": "同事與團隊",
    "Friends and family": "朋友與家人",
    "We'll help you get connected.": "我們將會協助您建立聯繫。",
    "Who will you chat to the most?": "您最常與誰聊天？",
    "You're in": "加入成功！",
    "You need to have the right permissions in order to share locations in this room.": "您必須有正確的權限才能在此聊天室中分享位置。",
    "You don't have permission to share locations": "您沒有權限分享位置",
    "Messages in this chat will be end-to-end encrypted.": "此聊天中的訊息將使用端對端加密。",
    "Send your first message to invite <displayName/> to chat": "傳送您的第一則訊息以邀請 <displayName/> 來聊天",
    "Saved Items": "已儲存的項目",
    "Choose a locale": "選擇語系",
    "Spell check": "拼字檢查",
    "We're creating a room with %(names)s": "正在建立包含 %(names)s 的聊天室",
    "Last activity": "上次活動",
    "Sessions": "工作階段",
    "Current session": "目前的工作階段",
    "Inactive for %(inactiveAgeDays)s+ days": "閒置 %(inactiveAgeDays)s+ 天",
    "Session details": "工作階段詳細資料",
    "IP address": "IP 位址",
    "For best security, verify your sessions and sign out from any session that you don't recognize or use anymore.": "為了最佳的安全性，請驗證您的工作階段並登出任何您無法識別或不再使用的工作階段。",
    "Other sessions": "其他工作階段",
    "Verify or sign out from this session for best security and reliability.": "驗證或登出此工作階段以取得最佳安全性與可靠性。",
    "Unverified session": "未經驗證的工作階段",
    "This session is ready for secure messaging.": "此工作階段已準備好進行安全通訊。",
    "Verified session": "已驗證的工作階段",
    "Inactive sessions": "不活躍的工作階段",
    "Verify your sessions for enhanced secure messaging or sign out from those you don't recognize or use anymore.": "請驗證您的工作階段來加強通訊安全，或將您不認識，或已不再使用的工作階段登出。",
    "Unverified sessions": "未驗證的工作階段",
    "Security recommendations": "安全建議",
    "Filter devices": "過濾裝置",
    "Inactive for %(inactiveAgeDays)s days or longer": "不活躍 %(inactiveAgeDays)s 天或更久",
    "Inactive": "不活躍",
    "Not ready for secure messaging": "尚未準備好安全通訊",
    "Ready for secure messaging": "已準備好安全通訊",
    "All": "全部",
    "No sessions found.": "找不到工作階段。",
    "No inactive sessions found.": "找不到非活躍中的工作階段。",
    "No unverified sessions found.": "找不到未驗證的工作階段。",
    "No verified sessions found.": "找不到已驗證的工作階段。",
    "For best security, sign out from any session that you don't recognize or use anymore.": "為了取得最佳安全性，請從任何您無法識別或不再使用的工作階段登出。",
    "Verified sessions": "已驗證的工作階段",
    "Interactively verify by emoji": "透過表情符號互動來驗證",
    "Manually verify by text": "透過文字手動驗證",
    "<b>It's not recommended to add encryption to public rooms.</b> Anyone can find and join public rooms, so anyone can read messages in them. You'll get none of the benefits of encryption, and you won't be able to turn it off later. Encrypting messages in a public room will make receiving and sending messages slower.": "<b>不建議為公開聊天室新增加密。</b>任何人都可以找到並加入公開聊天室，所以任何人都可以閱讀其中的訊息。您將無法享受加密帶來的任何好處，且您將無法在稍後將其關閉。在公開聊天室中加密訊息將會讓接收與傳送訊息變慢。",
    "Empty room (was %(oldName)s)": "空的聊天室（曾為 %(oldName)s）",
    "Inviting %(user)s and %(count)s others": {
        "one": "正在邀請 %(user)s 與 1 個其他人",
        "other": "正在邀請 %(user)s 與 %(count)s 個其他人"
    },
    "Inviting %(user1)s and %(user2)s": "正在邀請 %(user1)s 與 %(user2)s",
    "%(user)s and %(count)s others": {
        "one": "%(user)s 與 1 個其他人",
        "other": "%(user)s 與 %(count)s 個其他人"
    },
    "%(user1)s and %(user2)s": "%(user1)s 與 %(user2)s",
    "%(downloadButton)s or %(copyButton)s": "%(downloadButton)s 或 %(copyButton)s",
    "%(securityKey)s or %(recoveryFile)s": "%(securityKey)s 或 %(recoveryFile)s",
    "Proxy URL": "代理伺服器網址",
    "Proxy URL (optional)": "代理伺服器網址（選填）",
    "To disable you will need to log out and back in, use with caution!": "要停用，您必須登出並重新登入，請小心使用！",
    "Sliding Sync configuration": "滑動同步設定",
    "Your server lacks native support, you must specify a proxy": "您的伺服器缺乏原生支援，您必須指定代理",
    "Your server lacks native support": "您的伺服器缺乏原生支援",
    "Your server has native support": "您的伺服器有原生支援",
    "You need to be able to kick users to do that.": "您必須可以踢除使用者才能作到這件事。",
    "Sign out of this session": "登出此工作階段",
    "Rename session": "重新命名工作階段",
    "Voice broadcast": "語音廣播",
    "You do not have permission to start voice calls": "您無權限開始語音通話",
    "There's no one here to call": "這裡沒有人可以通話",
    "You do not have permission to start video calls": "您沒有權限開始視訊通話",
    "Ongoing call": "正在進行通話",
    "Video call (Jitsi)": "視訊通話 (Jitsi)",
    "Live": "直播",
    "Failed to set pusher state": "無法設定推送程式狀態",
    "Receive push notifications on this session.": "在此工作階段接收推送通知。",
    "Push notifications": "推送通知",
    "Toggle push notifications on this session.": "在此工作階段切換推送通知。",
    "Video call ended": "視訊通話已結束",
    "%(name)s started a video call": "%(name)s 開始了視訊通話",
    "URL": "網址",
    "Unknown session type": "未知工作階段類型",
    "Web session": "網頁工作階段",
    "Mobile session": "行動裝置工作階段",
    "Desktop session": "桌面工作階段",
    "Unknown room": "未知的聊天室",
    "Room info": "聊天室資訊",
    "View chat timeline": "檢視聊天時間軸",
    "Close call": "關閉通話",
    "Spotlight": "聚焦",
    "Freedom": "自由",
    "Video call (%(brand)s)": "視訊通話 (%(brand)s)",
    "Operating system": "作業系統",
    "Call type": "通話類型",
    "You do not have sufficient permissions to change this.": "您沒有足夠的權限來變更此設定。",
    "%(brand)s is end-to-end encrypted, but is currently limited to smaller numbers of users.": "%(brand)s 提供端對端加密，但目前使用者數量較少。",
    "Enable %(brand)s as an additional calling option in this room": "啟用 %(brand)s 作為此聊天室的額外通話選項",
    "Sorry — this call is currently full": "抱歉 — 此通話目前已滿",
    "Completing set up of your new device": "完成您新裝置的設定",
    "Waiting for device to sign in": "正在等待裝置登入",
    "Review and approve the sign in": "審閱並批准登入",
    "Start at the sign in screen": "從登入畫面開始",
    "Scan the QR code below with your device that's signed out.": "請用您已登出的裝置掃描下列 QR Code。",
    "By approving access for this device, it will have full access to your account.": "透過批准此裝置的存取權限，其將對您的帳號有完全的存取權限。",
    "Check that the code below matches with your other device:": "請確認下列代碼與您另一台裝置上的代碼相符：",
    "Devices connected": "裝置已連線",
    "The homeserver doesn't support signing in another device.": "家伺服器不支援在其他裝置上登入。",
    "An unexpected error occurred.": "發生預料之外的錯誤。",
    "The request was cancelled.": "請求已取消。",
    "The other device isn't signed in.": "其他裝置未登入。",
    "The other device is already signed in.": "其他裝置已登入。",
    "The request was declined on the other device.": "請求在另一台裝置上被拒絕。",
    "Linking with this device is not supported.": "不支援與此裝置連結。",
    "The scanned code is invalid.": "掃描的代碼無效。",
    "The linking wasn't completed in the required time.": "未在要求的時間內完成連結。",
    "Sign in new device": "登入新裝置",
    "Show QR code": "顯示 QR Code",
    "You can use this device to sign in a new device with a QR code. You will need to scan the QR code shown on this device with your device that's signed out.": "您可以使用此裝置透過 QR Code 登入新裝置。您將需要使用已登出的裝置掃描此裝置上顯示的 QR Code。",
    "Sign in with QR code": "使用 QR Code 登入",
    "Browser": "瀏覽器",
    "Show formatting": "顯示格式",
    "Consider signing out from old sessions (%(inactiveAgeDays)s days or older) you don't use anymore.": "考慮登出您不再使用的舊工作階段（%(inactiveAgeDays)s天或更舊）。",
    "Removing inactive sessions improves security and performance, and makes it easier for you to identify if a new session is suspicious.": "刪除不活躍的工作階段可以改善安全性與效能，並讓您可以輕鬆識別新的工作階段是否可疑。",
    "Inactive sessions are sessions you have not used in some time, but they continue to receive encryption keys.": "不活躍工作階段是您一段時間未使用的工作階段，但它們會繼續接收加密金鑰。",
    "You should make especially certain that you recognise these sessions as they could represent an unauthorised use of your account.": "您應特別確定您可以識別這些工作階段，因為它們可能代表未經授權便使用您的帳號。",
    "Unverified sessions are sessions that have logged in with your credentials but have not been cross-verified.": "未經驗證的工作階段是使用您的憑證登入，但尚未經過交叉驗證的工作階段。",
    "This provides them with confidence that they are really speaking to you, but it also means they can see the session name you enter here.": "這讓他們確定真的在與您交談，但這也代表了他們可以看到您在此處輸入的工作階段名稱。",
    "Other users in direct messages and rooms that you join are able to view a full list of your sessions.": "您加入的私人訊息與聊天室中其他使用者，可以檢視您工作階段的完整清單。",
    "Renaming sessions": "重新命名工作階段",
    "Please be aware that session names are also visible to people you communicate with.": "請注意，所有與您對話的人都能看到工作階段的名稱。",
    "Are you sure you want to sign out of %(count)s sessions?": {
        "one": "您確定您想要登出 %(count)s 個工作階段嗎？",
        "other": "您確定您想要登出 %(count)s 個工作階段嗎？"
    },
    "Hide formatting": "隱藏格式化",
    "Connection": "連線",
    "Voice processing": "語音處理",
    "Video settings": "視訊設定",
    "Automatically adjust the microphone volume": "自動調整麥克風音量",
    "Voice settings": "語音設定",
    "Error downloading image": "下載圖片時發生錯誤",
    "Unable to show image due to error": "因為錯誤而無法顯示圖片",
    "This means that you have all the keys needed to unlock your encrypted messages and confirm to other users that you trust this session.": "這代表了您擁有解鎖加密訊息所需的所有金鑰，並向其他使用者確認您信任此工作階段。",
    "Verified sessions are anywhere you are using this account after entering your passphrase or confirming your identity with another verified session.": "已驗證的工作階段是在輸入安全密語，或透過另一個已驗證工作階段，確認您的身分後使用此帳號的任何地方。",
    "Show details": "顯示詳細資訊",
    "Hide details": "隱藏詳細資訊",
    "Send email": "寄信",
    "Sign out of all devices": "登出所有裝置",
    "Confirm new password": "確認新密碼",
    "Too many attempts in a short time. Retry after %(timeout)s.": "短時間內嘗試太多次，請稍等 %(timeout)s 秒後再嘗試。",
    "Too many attempts in a short time. Wait some time before trying again.": "短時間內嘗試太多次，請稍待一段時間後再嘗試。",
    "Thread root ID: %(threadRootId)s": "討論串根 ID：%(threadRootId)s",
    "<w>WARNING:</w> <description/>": "<w>警告：</w> <description/>",
    "We were unable to start a chat with the other user.": "我們無法與其他使用者開始聊天。",
    "Error starting verification": "開始驗證時發生錯誤",
    "Feeling experimental? Try out our latest ideas in development. These features are not finalised; they may be unstable, may change, or may be dropped altogether. <a>Learn more</a>.": "想要做點實驗？歡迎測試我們開發中的最新創意功能。這些功能尚未完成設計；可能不穩定、可能會變動，也可能會被完全捨棄。<a>取得更多資訊</a>。",
    "Early previews": "提早預覽",
    "What's next for %(brand)s? Labs are the best way to get things early, test out new features and help shape them before they actually launch.": "%(brand)s 的下一步是什麼？實驗室是提早取得資訊、測試新功能，並在實際釋出前協助塑造它們的最佳方式。",
    "Upcoming features": "即將推出的功能",
    "Change layout": "變更排列",
    "You have unverified sessions": "您有未驗證的工作階段",
    "This session doesn't support encryption and thus can't be verified.": "此工作階段不支援加密，因此無法驗證。",
    "For best security and privacy, it is recommended to use Matrix clients that support encryption.": "為獲得最佳安全性與隱私，建議使用支援加密的 Matrix 客戶端。",
    "You won't be able to participate in rooms where encryption is enabled when using this session.": "使用此工作階段時，您將無法參與啟用加密的聊天室。",
    "Search users in this room…": "搜尋此聊天室中的使用者…",
    "Give one or multiple users in this room more privileges": "給這個聊天室中的一個使用者或多個使用者更多的特殊權限",
    "Add privileged users": "新增特權使用者",
    "Unable to decrypt message": "無法解密訊息",
    "This message could not be decrypted": "此訊息無法解密",
    "Improve your account security by following these recommendations.": "透過以下的建議改善您的帳號安全性。",
    "%(count)s sessions selected": {
        "one": "已選取 %(count)s 個工作階段",
        "other": "已選取 %(count)s 個工作階段"
    },
    "You can’t start a call as you are currently recording a live broadcast. Please end your live broadcast in order to start a call.": "您無法開始通話，因為您正在錄製直播。請結束您的直播以便開始通話。",
    "Can’t start a call": "無法開始通話",
    "Failed to read events": "讀取事件失敗",
    "Failed to send event": "傳送事件失敗",
    " in <strong>%(room)s</strong>": " 在 <strong>%(room)s</strong>",
    "Mark as read": "標示為已讀",
    "Verify your current session for enhanced secure messaging.": "驗證您目前的工作階段以強化安全訊息傳遞。",
    "Your current session is ready for secure messaging.": "您目前的工作階段已準備好安全通訊。",
    "Text": "文字",
    "Create a link": "建立連結",
    "Sign out of %(count)s sessions": {
        "one": "登出 %(count)s 個工作階段",
        "other": "登出 %(count)s 個工作階段"
    },
    "Sign out of all other sessions (%(otherSessionsCount)s)": "登出所有其他工作階段（%(otherSessionsCount)s）",
    "You can't start a voice message as you are currently recording a live broadcast. Please end your live broadcast in order to start recording a voice message.": "您無法開始語音訊息，因為您目前正在錄製直播。請結束您的直播以開始錄製語音訊息。",
    "Can't start voice message": "無法開始語音訊息",
    "Edit link": "編輯連結",
    "Decrypted source unavailable": "已解密的來源不可用",
    "%(senderName)s started a voice broadcast": "%(senderName)s 開始了語音廣播",
    "%(displayName)s (%(matrixId)s)": "%(displayName)s (%(matrixId)s)",
    "Registration token": "註冊權杖",
    "Enter a registration token provided by the homeserver administrator.": "輸入由家伺服器管理員提供的註冊權杖。",
    "Manage account": "管理帳號",
    "Your account details are managed separately at <code>%(hostname)s</code>.": "您的帳號詳細資訊在 <code>%(hostname)s</code> 中單獨管理。",
    "All messages and invites from this user will be hidden. Are you sure you want to ignore them?": "來自該使用者的所有訊息與邀請都將被隱藏。您確定要忽略它們嗎？",
    "Ignore %(user)s": "忽略 %(user)s",
    "unknown": "未知",
    "Red": "紅",
    "Grey": "灰",
    "Your email address does not appear to be associated with a Matrix ID on this homeserver.": "您的電子郵件地址似乎並未與這台家伺服器上的任何 Matrix ID 相關聯。",
    "There are no past polls in this room": "此聊天室沒有過去的投票",
    "There are no active polls in this room": "此聊天室沒有正在進行的投票",
    "Declining…": "正在拒絕…",
    "This session is backing up your keys.": "此工作階段正在備份您的金鑰。",
    "Warning: your personal data (including encryption keys) is still stored in this session. Clear it if you're finished using this session, or want to sign in to another account.": "警告：您的個人資料（包含加密金鑰）仍儲存於此工作階段。若您使用完此工作階段或想要登入其他帳號，請清除它。",
    "Scan QR code": "掃描 QR Code",
    "Select '%(scanQRCode)s'": "選取「%(scanQRCode)s」",
    "Enable '%(manageIntegrations)s' in Settings to do this.": "在設定中啟用「%(manageIntegrations)s」來執行此動作。",
    "<b>Warning</b>: upgrading a room will <i>not automatically migrate room members to the new version of the room.</i> We'll post a link to the new room in the old version of the room - room members will have to click this link to join the new room.": "<b>警告</b>：升級聊天室將<i>不會自動將聊天室成員遷移至新版的聊天室。</i>我們將會在舊版的聊天室張貼新聊天室的連結 - 聊天室成員將必須點擊此連結以加入新聊天室。",
    "Your personal ban list holds all the users/servers you personally don't want to see messages from. After ignoring your first user/server, a new room will show up in your room list named '%(myBanList)s' - stay in this room to keep the ban list in effect.": "您的個人黑名單包含您個人不想看到的所有使用者/伺服器的訊息。在忽略您的第一個使用者/伺服器後，一個名為「%(myBanList)s」的新聊天室將出現在您的聊天室清單中 - 留在此聊天室以維持封鎖清單有效。",
    "WARNING: session already verified, but keys do NOT MATCH!": "警告：工作階段已驗證，但金鑰不相符！",
    "Enter a Security Phrase only you know, as it's used to safeguard your data. To be secure, you shouldn't re-use your account password.": "輸入僅有您知道的安全密語，因為其用於保護您的資料。為了安全起見，您不應重複使用您的帳號密碼。",
    "Starting backup…": "正在開始備份…",
    "Please only proceed if you're sure you've lost all of your other devices and your Security Key.": "請僅在您確定遺失了您其他所有裝置與安全金鑰時才繼續。",
    "Keep going…": "繼續前進…",
    "Connecting…": "連線中…",
    "Loading live location…": "正在載入即時位置…",
    "Fetching keys from server…": "正在取得來自伺服器的金鑰…",
    "Checking…": "正在檢查…",
    "Waiting for partner to confirm…": "正在等待夥伴確認…",
    "Adding…": "正在新增…",
    "Write something…": "寫點東西…",
    "Rejecting invite…": "正在回絕邀請…",
    "Joining room…": "正在加入聊天室…",
    "Joining space…": "正在加入聊天空間…",
    "Encrypting your message…": "正在加密您的訊息…",
    "Sending your message…": "正在傳送您的訊息…",
    "Set a new account password…": "設定新帳號密碼…",
    "Downloading update…": "正在下載更新…",
    "Checking for an update…": "正在檢查更新…",
    "Backing up %(sessionsRemaining)s keys…": "正在備份 %(sessionsRemaining)s 把金鑰…",
    "Connecting to integration manager…": "正在連線至整合管理員…",
    "Saving…": "正在儲存…",
    "Creating…": "正在建立…",
    "Starting export process…": "正在開始匯出流程…",
    "Unable to connect to Homeserver. Retrying…": "無法連線至家伺服器。正在重試…",
    "Secure Backup successful": "安全備份成功",
    "Your keys are now being backed up from this device.": "您已備份此裝置的金鑰。",
    "Loading polls": "正在載入投票",
    "Ended a poll": "投票已結束",
    "Due to decryption errors, some votes may not be counted": "因為解密錯誤，不會計算部份投票",
    "The sender has blocked you from receiving this message": "傳送者已封鎖您，因此無法接收此訊息",
    "View poll": "檢視投票",
    "There are no past polls for the past %(count)s days. Load more polls to view polls for previous months": {
        "one": "過去一天沒有過去的投票。載入更多投票以檢視前幾個月的投票",
        "other": "過去 %(count)s 天沒有過去的投票。載入更多投票以檢視前幾個月的投票"
    },
    "There are no active polls for the past %(count)s days. Load more polls to view polls for previous months": {
        "one": "過去一天沒有進行中的投票。載入更多投票以檢視前幾個月的投票",
        "other": "過去 %(count)s 天沒有進行中的投票。載入更多投票以檢視前幾個月的投票"
    },
    "There are no past polls. Load more polls to view polls for previous months": "沒有過去的投票。載入更多投票以檢視前幾個月的投票",
    "There are no active polls. Load more polls to view polls for previous months": "沒有進行中的投票。載入更多投票以檢視前幾個月的投票",
    "Load more polls": "載入更多投票",
    "Past polls": "過去的投票",
    "Active polls": "進行中的投票",
    "View poll in timeline": "在時間軸中檢視投票",
    "Answered elsewhere": "在別處回答",
    "If you know a room address, try joining through that instead.": "若您知道聊天室地址，請嘗試透過該地址加入。",
    "You attempted to join using a room ID without providing a list of servers to join through. Room IDs are internal identifiers and cannot be used to join a room without additional information.": "您嘗試使用聊天室 ID 加入，但未提供要加入的伺服器清單。聊天室 ID 是內部識別字串，不能用於在沒有附加資訊的情況下加入聊天室。",
    "Yes, it was me": "是的，是我",
    "Verify Session": "驗證工作階段",
    "Ignore (%(counter)s)": "忽略（%(counter)s）",
    "Invites by email can only be sent one at a time": "透過電子郵件傳送的邀請一次只能傳送一個",
    "Once everyone has joined, you’ll be able to chat": "所有人都加入後，您就可以聊天了",
    "An error occurred when updating your notification preferences. Please try to toggle your option again.": "更新您的通知偏好設定時發生錯誤。請再試一次。",
    "Desktop app logo": "桌面應用程式標誌",
    "Requires your server to support the stable version of MSC3827": "您的伺服器必須支援穩定版本的 MSC3827",
    "Message from %(user)s": "來自 %(user)s 的訊息",
    "Message in %(room)s": "%(room)s 中的訊息",
    "Error details": "錯誤詳細資訊",
    "Unable to find event at that date": "找不到該日期的事件",
    "Please submit <debugLogsLink>debug logs</debugLogsLink> to help us track down the problem.": "請遞交<debugLogsLink>除錯紀錄檔</debugLogsLink>以協助我們追蹤問題。",
    "unavailable": "無法使用",
    "unknown status code": "未知狀態代碼",
    "Server returned %(statusCode)s with error code %(errorCode)s": "伺服器回傳 %(statusCode)s，錯誤代碼為 %(errorCode)s",
    "We were unable to find an event looking forwards from %(dateString)s. Try choosing an earlier date.": "我們無法從 %(dateString)s 中找到期待的事件。嘗試選擇一個較早的日期。",
    "A network error occurred while trying to find and jump to the given date. Your homeserver might be down or there was just a temporary problem with your internet connection. Please try again. If this continues, please contact your homeserver administrator.": "嘗試尋找並前往指定日期時發生網路錯誤。您的家伺服器可能已關閉，或者您的網際網路連線只是暫時出現問題。請再試一次。如果這種情況繼續存在，請聯絡您的家伺服器管理員。",
    "Poll history": "投票紀錄",
    "User (%(user)s) did not end up as invited to %(roomId)s but no error was given from the inviter utility": "使用者（%(user)s）並未受邀加入 %(roomId)s，但邀請工具也未提供錯誤",
    "This may be caused by having the app open in multiple tabs or due to clearing browser data.": "這個問題可能是因為在多個分頁中開啟此應用程式，或是清除瀏覽資料所導致。",
    "Database unexpectedly closed": "資料庫意外關閉",
    "Mute room": "聊天室靜音",
    "Match default setting": "符合預設設定值",
    "Start DM anyway": "開始直接訊息",
    "Start DM anyway and never warn me again": "開始直接訊息且不要再次警告",
    "Unable to find profiles for the Matrix IDs listed below - would you like to start a DM anyway?": "找不到下方列出的 Matrix ID 個人檔案，您是否仍要開始直接訊息？",
    "Formatting": "格式化",
    "The add / bind with MSISDN flow is misconfigured": "新增/綁定 MSISDN 流程設定錯誤",
    "No identity access token found": "找不到身分存取權杖",
    "Identity server not set": "身分伺服器未設定",
    "Image view": "影像檢視",
    "Upload custom sound": "上傳自訂音效",
    "Search all rooms": "搜尋所有聊天室",
    "Search this room": "搜尋此聊天室",
    "Error changing password": "變更密碼錯誤",
    "%(errorMessage)s (HTTP status %(httpStatus)s)": "%(errorMessage)s（HTTP 狀態 %(httpStatus)s）",
    "Unknown password change error (%(stringifiedError)s)": "未知密碼變更錯誤（%(stringifiedError)s）",
    "Error while changing password: %(error)s": "變更密碼時發生錯誤：%(error)s",
    "Cannot invite user by email without an identity server. You can connect to one under \"Settings\".": "無法在未設定身分伺服器時，邀請使用者。您可以到「設定」畫面中連線到一組伺服器。",
    "Failed to download source media, no source url was found": "下載來源媒體失敗，找不到來源 URL",
    "Once invited users have joined %(brand)s, you will be able to chat and the room will be end-to-end encrypted": "被邀請的使用者加入 %(brand)s 後，您就可以聊天，聊天室將會進行端到端加密",
    "Waiting for users to join %(brand)s": "等待使用者加入 %(brand)s",
    "You do not have permission to invite users": "您沒有權限邀請使用者",
    "Your language": "您的語言",
    "Your device ID": "您的裝置 ID",
    "Alternatively, you can try to use the public server at <server/>, but this will not be as reliable, and it will share your IP address with that server. You can also manage this in Settings.": "或是您也可以試著使用公開伺服器 <server/>，但可能不夠可靠，而且會跟該伺服器分享您的 IP 位址。您也可以在設定中管理此設定。",
    "Try using %(server)s": "嘗試使用 %(server)s",
    "User is not logged in": "使用者未登入",
    "Something went wrong.": "出了點問題。",
    "Ask to join": "要求加入",
    "People cannot join unless access is granted.": "除非授予存取權限，否則人們無法加入。",
    "Email summary": "電子郵件摘要",
    "Select which emails you want to send summaries to. Manage your emails in <button>General</button>.": "選取您要將摘要傳送到的電子郵件地址。請在<button>一般</button>中管理您的電子郵件地址。",
    "Mentions and Keywords only": "僅提及與關鍵字",
    "Show message preview in desktop notification": "在桌面通知顯示訊息預覽",
    "I want to be notified for (Default Setting)": "我想收到相關的通知（預設設定）",
    "Your server requires encryption to be disabled.": "您的伺服器必須停用加密。",
    "Email Notifications": "電子郵件通知",
    "People, Mentions and Keywords": "人們、提及與關鍵字",
    "This setting will be applied by default to all your rooms.": "預設情況下，此設定將會套用於您所有的聊天室。",
    "User cannot be invited until they are unbanned": "在解除封鎖前，無法邀請使用者",
    "Receive an email summary of missed notifications": "接收錯過通知的電子郵件摘要",
    "<strong>Update:</strong>We’ve simplified Notifications Settings to make options easier to find. Some custom settings you’ve chosen in the past are not shown here, but they’re still active. If you proceed, some of your settings may change. <a>Learn more</a>": "<strong>更新：</strong>我們簡化了通知設定，讓選項更容易找到。您過去選擇的一些自訂設定未在此處顯示，但它們仍然作用中。若繼續，您的某些設定可能會發生變化。<a>取得更多資訊</a>",
    "Other things we think you might be interested in:": "我們認為您可能感興趣的其他事情：",
    "Notify when someone mentions using @room": "當有人使用 @room 提及時通知",
    "Reset to default settings": "重設為預設設定",
    "Upgrade room": "升級聊天室",
    "Great! This passphrase looks strong enough": "很好！此密碼看起來夠強",
    "Messages sent by bots": "由機器人傳送的訊息",
    "Show a badge <badge/> when keywords are used in a room.": "聊天室中使用關鍵字時，顯示徽章 <badge/>。",
    "Notify when someone mentions using @displayname or %(mxid)s": "當有人使用 @displayname 或 %(mxid)s 提及時通知",
    "Notify when someone uses a keyword": "當有人使用關鍵字時通知",
    "Enter keywords here, or use for spelling variations or nicknames": "在此輸入關鍵字，或用於拼寫變體或暱稱",
    "Quick Actions": "快速動作",
    "Mark all messages as read": "將所有訊息標記為已讀",
    "Play a sound for": "播放音效",
    "Applied by default to all rooms on all devices.": "預設情況下適用於所有裝置上的所有聊天室。",
    "Mentions and Keywords": "提及與關鍵字",
    "Audio and Video calls": "音訊與視訊通話",
    "Note that removing room changes like this could undo the change.": "請注意，像這樣移除聊天是變更可能會還原變更。",
    "Unable to find user by email": "無法透過電子郵件找到使用者",
    "Invited to a room": "已邀請至聊天室",
    "New room activity, upgrades and status messages occur": "出現新的聊天室活動、升級與狀態訊息",
    "Messages here are end-to-end encrypted. Verify %(displayName)s in their profile - tap on their profile picture.": "此處的訊息為端到端加密。請在其個人檔案中驗證 %(displayName)s - 點擊其個人檔案圖片。",
    "Messages in this room are end-to-end encrypted. When people join, you can verify them in their profile, just tap on their profile picture.": "此聊天室中的訊息為端到端加密。當人們加入時，您可以在他們的個人檔案中驗證他們，點擊他們的個人檔案就可以了。",
    "Your profile picture URL": "您的個人檔案圖片 URL",
    "Are you sure you wish to remove (delete) this event?": "您真的想要移除（刪除）此活動嗎？",
    "The exported file will allow anyone who can read it to decrypt any encrypted messages that you can see, so you should be careful to keep it secure. To help with this, you should enter a unique passphrase below, which will only be used to encrypt the exported data. It will only be possible to import the data by using the same passphrase.": "匯出的檔案將允許任何可以讀取該檔案的人解密您可以看到的任何加密訊息，因此您應該小心確保其安全。為了協助解決此問題，您應該在下面輸入一個唯一的密碼，該密碼僅用於加密匯出的資料。只能使用相同的密碼匯入資料。",
    "Other spaces you know": "您知道的其他空間",
    "You need to be granted access to this room in order to view or participate in the conversation. You can send a request to join below.": "您需要被授予存取此聊天室的權限才能檢視或參與對話。您可以在下面傳送加入請求。",
    "You need an invite to access this room.": "您需要邀請才能存取此聊天室。",
    "Failed to cancel": "取消失敗",
    "Ask to join %(roomName)s?": "要求加入 %(roomName)s？",
    "Ask to join?": "要求加入？",
    "Message (optional)": "訊息（選擇性）",
    "Request access": "請求存取權",
    "Request to join sent": "已傳送加入請求",
    "Your request to join is pending.": "您的加入請求正在等待處理。",
    "Cancel request": "取消請求",
    "Failed to query public rooms": "檢索公開聊天室失敗",
    "Your server is unsupported": "您的伺服器不支援",
    "This server is using an older version of Matrix. Upgrade to Matrix %(version)s to use %(brand)s without errors.": "此伺服器正在使用較舊版本的 Matrix。升級至 Matrix %(version)s 以在沒有錯誤的情況下使用 %(brand)s。",
    "Your homeserver is too old and does not support the minimum API version required. Please contact your server owner, or upgrade your server.": "您的家伺服器太舊了，不支援所需的最低 API 版本。請聯絡您的伺服器擁有者，或是升級您的伺服器。",
    "common": {
        "about": "關於",
        "analytics": "分析",
        "encryption_enabled": "加密已啟用",
        "error": "錯誤",
        "forward_message": "轉寄訊息",
        "image": "圖片",
        "loading": "載入中…",
        "message": "訊息",
        "message_layout": "訊息佈局",
        "modern": "現代",
        "mute": "靜音",
        "no_results": "沒有結果",
        "offline": "離線",
        "password": "密碼",
        "people": "聯絡人",
        "reactions": "反應",
        "report_a_bug": "回報錯誤",
        "room_name": "聊天室名稱",
        "security": "安全性",
        "settings": "設定",
        "sticker": "貼圖",
        "success": "成功",
        "suggestions": "建議",
        "unmute": "解除靜音",
        "username": "使用者名稱",
        "verification_cancelled": "驗證已取消",
        "video": "影片",
        "warning": "警告",
        "user": "使用者",
        "threads": "討論串",
        "thread": "討論串",
        "theme": "主題",
        "room": "聊天室",
        "public": "公開",
        "private": "私密",
        "options": "選項",
        "name": "名稱",
        "light": "亮色",
        "labs": "實驗室",
        "homeserver": "家伺服器",
        "home": "首頁",
        "help": "說明",
        "favourites": "我的最愛",
        "description": "描述",
        "dark": "暗色",
        "beta": "Beta",
        "attachment": "附件",
        "appearance": "外觀",
        "timeline": "時間軸",
        "support": "支援",
        "space": "群組空間",
        "random": "隨機",
        "privacy": "隱私",
        "presence": "出席",
        "preferences": "偏好設定",
        "microphone": "麥克風",
        "legal": "法律",
        "guest": "訪客",
        "faq": "常見問答集",
        "emoji": "表情符號",
        "credits": "感謝",
        "camera": "相機",
        "access_token": "存取權杖",
        "someone": "某人",
        "welcome": "歡迎",
        "encrypted": "開啟加密",
        "application": "應用程式",
        "version": "版本",
        "device": "裝置",
        "model": "模型",
        "verified": "已驗證",
        "unverified": "未驗證",
        "matrix": "Matrix",
        "ios": "iOS",
        "android": "Android",
        "trusted": "受信任",
        "not_trusted": "未受信任",
        "accessibility": "可近用性",
        "server": "伺服器",
        "capabilities": "功能",
        "unnamed_room": "未命名的聊天室",
        "unnamed_space": "未命名聊天空間",
        "stickerpack": "貼圖包",
        "system_alerts": "系統警告",
        "secure_backup": "安全備份",
        "cross_signing": "交叉簽署",
        "identity_server": "身分伺服器",
        "integration_manager": "整合管理員",
        "qr_code": "QR Code",
        "feedback": "回饋",
        "preview_message": "嘿！您最棒了！",
        "orphan_rooms": "其他聊天室",
        "on": "開啟",
        "off": "關閉",
        "all_rooms": "所有聊天室"
    },
    "action": {
        "continue": "繼續",
        "copy": "複製",
        "copy_link": "複製連結",
        "create": "建立",
        "create_a_room": "建立聊天室",
        "decline": "拒絕",
        "disable": "停用",
        "done": "完成",
        "edit": "編輯",
        "enable": "啟用",
        "forgot_password": "忘記密碼？",
        "forward": "轉寄",
        "invite": "邀請",
        "invites_list": "邀請",
        "learn_more": "了解更多",
        "leave": "離開",
        "leave_room": "離開聊天室",
        "next": "下一步",
        "no": "否",
        "ok": "確定",
        "quote": "引用",
        "react": "反應",
        "remove": "移除",
        "reply": "回覆",
        "report_content": "回報內容",
        "retry": "重試",
        "save": "儲存",
        "start": "開始",
        "start_chat": "開始聊天",
        "view_source": "檢視原始碼",
        "yes": "是",
        "zoom_out": "縮小",
        "zoom_in": "放大",
        "view": "檢視",
        "verify": "驗證",
        "upload": "上傳",
        "upgrade": "升級",
        "update": "更新",
        "unpin": "取消釘選",
        "try_again": "再試一次",
        "trust": "信任",
        "stop": "停止",
        "skip": "略過",
        "sign_out": "登出",
        "sign_in": "登入",
        "share": "分享",
        "search": "搜尋",
        "reset": "重設",
        "resend": "重新傳送",
        "reload": "重新載入",
        "reject": "拒絕",
        "pin": "圖釘",
        "logout": "登出",
        "join": "加入",
        "ignore": "忽略",
        "got_it": "了解",
        "go_back": "返回",
        "expand": "展開",
        "download": "下載",
        "dismiss": "關閉",
        "delete": "刪除",
        "confirm": "確認",
        "collapse": "收折",
        "close": "關閉",
        "cancel": "取消",
        "call": "通話",
        "back": "上一步",
        "apply": "套用",
        "add": "新增",
        "accept": "接受",
        "view_all": "檢視全部",
        "unsubscribe": "取消訂閱",
        "subscribe": "訂閱",
        "show_all": "顯示全部",
        "show": "顯示",
        "revoke": "撤回",
        "review": "評論",
        "restore": "還原",
        "rename": "重新命名",
        "register": "註冊",
        "proceed": "繼續",
        "play": "播放",
        "pause": "暫停",
        "disconnect": "中斷連線",
        "complete": "完成",
        "change": "變更",
        "approve": "批准",
        "manage": "管理",
        "go": "前往",
        "import": "匯入",
        "export": "匯出",
        "refresh": "重新整理",
        "minimise": "最小化",
        "maximise": "最大化",
        "mention": "提及",
        "submit": "送出",
        "send_report": "傳送回報",
        "clear": "清除",
        "exit_fullscreeen": "離開全螢幕",
        "enter_fullscreen": "進入全螢幕"
    },
    "a11y": {
        "user_menu": "使用者選單",
        "n_unread_messages_mentions": {
            "other": "包含提及有 %(count)s 則未讀訊息。",
            "one": "1 則未讀的提及。"
        },
        "n_unread_messages": {
            "other": "%(count)s 則未讀訊息。",
            "one": "1 則未讀的訊息。"
        },
        "unread_messages": "未讀的訊息。"
    },
    "labs": {
        "video_rooms": "視訊聊天室",
        "notification_settings": "新通知設定",
        "msc3531_hide_messages_pending_moderation": "讓版主能夠隱藏待審核的訊息。",
        "report_to_moderators": "回報給版主",
        "latex_maths": "在訊息中渲染 LaTeX 數學",
        "pinning": "訊息釘選功能",
        "wysiwyg_composer": "格式化文字編輯器",
        "state_counters": "在聊天室標頭顯示簡單的計數器",
        "mjolnir": "忽略人們的新方式",
        "custom_themes": "支援新增自訂佈景主題",
        "dehydration": "使用「脫水裝置」以離線方式傳輸加密訊息",
        "html_topic": "顯示聊天室主題的 HTML 表現",
        "bridge_state": "於聊天室設定中顯示橋接相關資訊",
        "jump_to_date": "跳至日期（使用 /jumptodate 指令即可跳到當天最早的訊息）",
        "sliding_sync": "滑動同步模式",
        "element_call_video_rooms": "Element Call 視訊聊天室",
        "group_calls": "全新的群組通話體驗",
        "allow_screen_share_only_mode": "允許僅螢幕分享模式",
        "location_share_live": "即時位置分享",
        "dynamic_room_predecessors": "動態聊天室前身",
        "voice_broadcast": "語音廣播",
        "rust_crypto": "Rust 密碼學實作",
        "hidebold": "隱藏通知點（僅顯示計數器徽章）",
        "intentional_mentions": "開啟刻意提及功能",
        "ask_to_join": "啟用要求加入",
        "new_room_decoration_ui": "正在積極開發中，新的聊天室標題與詳細資訊介面",
        "video_rooms_a_new_way_to_chat": "在 %(brand)s 中透過語音及視訊聊天的新方式。",
        "video_rooms_always_on_voip_channels": "視訊聊天室是內建在 %(brand)s 聊天室當中，隨時開啟的 VoIP 頻道。",
        "video_rooms_faq1_question": "我要如何建立視訊聊天室？",
        "video_rooms_faq1_answer": "使用左側聊天室部份的「+」按鈕。",
        "video_rooms_faq2_question": "我可以在視訊通話的同時使用文字聊天嗎？",
        "video_rooms_faq2_answer": "可以，會在視訊畫面旁顯示聊天時間軸。",
        "thank_you": "感謝試用 Beta 版，請盡可能地詳細說明，如此我們才能改善本功能。",
        "notification_settings_caption": "導入更簡單的方式來變更您的通知設定。按照您喜歡的方式自訂您的 %(brand)s。",
        "report_to_moderators_description": "在支援審核的聊天室中，「回報」按鈕讓您可以回報濫用行為給聊天室管理員。",
        "feature_wysiwyg_composer_description": "在訊息編輯器中使用格式化文字而非 Markdown。",
        "currently_experimental": "目前為實驗性。",
        "jump_to_date_msc_support": "您的伺服器必須支援 MSC3030",
        "sliding_sync_description": "正在積極開發中，無法停用。",
        "under_active_development": "正在積極開發中。",
        "location_share_live_description": "暫時的實作版本。位置資訊將保留在聊天室的聊天紀錄中。",
        "dynamic_room_predecessors_description": "請啟用 MSC3946（為了支援遲到聊天室存檔）",
        "group_messaging": "訊息傳遞",
        "group_profile": "基本資料",
        "group_spaces": "聊天空間",
        "group_widgets": "小工具",
        "group_rooms": "聊天室",
        "group_voip": "語音與視訊",
        "group_moderation": "審核",
        "group_themes": "主題",
        "group_encryption": "加密",
        "group_experimental": "實驗性",
        "group_developer": "開發者",
        "beta_feature": "這是 Beta 測試功能",
        "click_for_info": "點擊以取得更多資訊",
        "leave_beta_reload": "離開 Beta 測試版將會重新載入 %(brand)s。",
        "join_beta_reload": "加入 Beta 測試版將會重新載入 %(brand)s。",
        "leave_beta": "離開 Beta 測試",
        "join_beta": "加入 Beta 測試",
        "notification_settings_beta_title": "通知設定",
        "voice_broadcast_force_small_chunks": "強制 15 秒語音廣播區塊長度",
        "oidc_native_flow": "啟用新的原生 OIDC 流程（正在積極開發中）",
        "sliding_sync_disabled_notice": "登出並重新登入以停用",
        "rust_crypto_disabled_notice": "目前僅能透過 config.json 啟用",
        "automatic_debug_logs_key_backup": "金鑰備份無法運作時，自動傳送除錯紀錄檔",
        "automatic_debug_logs_decryption": "自動傳送關於解密錯誤的除錯紀錄檔",
        "automatic_debug_logs": "自動在發生錯誤時傳送除錯日誌"
    },
    "keyboard": {
        "home": "首頁",
        "space": "群組空間",
        "page_up": "Page Up",
        "page_down": "Page Down",
        "escape": "Esc",
        "enter": "Enter",
        "end": "End",
        "alt": "Alt",
        "control": "Ctrl",
        "shift": "Shift",
        "number": "[number]",
        "backspace": "後端空間",
        "category_calls": "通話",
        "category_room_list": "聊天室清單",
        "category_navigation": "導航",
        "category_autocomplete": "自動完成",
        "composer_toggle_bold": "切換粗體",
        "composer_toggle_italics": "切換斜體",
        "composer_toggle_quote": "切換引用",
        "composer_toggle_code_block": "切換程式碼區塊",
        "composer_toggle_link": "切換連結",
        "cancel_reply": "取消回覆訊息",
        "navigate_next_message_edit": "跳至下一則要編輯的訊息",
        "navigate_prev_message_edit": "跳至上一則要編輯的訊息",
        "composer_jump_start": "跳至編輯器的開頭",
        "composer_jump_end": "跳至編輯器的結尾",
        "composer_navigate_next_history": "跳至輸入紀錄中的下一則訊息",
        "composer_navigate_prev_history": "跳至輸入紀錄中的上一則訊息",
        "send_sticker": "傳送貼圖",
        "toggle_microphone_mute": "切換麥克風靜音",
        "toggle_webcam_mute": "開啟／關閉網路攝影機",
        "dismiss_read_marker_and_jump_bottom": "清除讀取標記並跳至底部",
        "jump_to_read_marker": "跳至最舊的未讀訊息",
        "upload_file": "上傳檔案",
        "scroll_up_timeline": "在時間軸中向上捲動",
        "scroll_down_timeline": "在時間軸中向下捲動",
        "jump_room_search": "跳至聊天室搜尋",
        "room_list_select_room": "從聊天室清單中選取聊天室",
        "room_list_collapse_section": "折疊聊天室清單段落",
        "room_list_expand_section": "展開聊天室清單段落",
        "room_list_navigate_down": "在聊天室清單中向下瀏覽",
        "room_list_navigate_up": "在聊天室清單中向上瀏覽",
        "toggle_top_left_menu": "切換左上方選單",
        "toggle_right_panel": "切換右側面板",
        "keyboard_shortcuts_tab": "開啟此設定分頁",
        "go_home_view": "前往主畫面",
        "next_unread_room": "下一個未讀的聊天室或私人訊息",
        "prev_unread_room": "上一個未讀的聊天室或私人訊息",
        "next_room": "下一個聊天室或私人訊息",
        "prev_room": "上一個聊天室或私人訊息",
        "autocomplete_cancel": "取消自動完成",
        "autocomplete_navigate_next": "下一個自動完成建議",
        "autocomplete_navigate_prev": "上一個自動完成建議",
        "toggle_space_panel": "切換聊天空間面板",
        "toggle_hidden_events": "切換隱藏事件的能見度",
        "jump_first_message": "跳至第一則訊息",
        "jump_last_message": "跳至最後一則訊息",
        "composer_undo": "復原編輯",
        "composer_redo": "重做編輯",
        "navigate_prev_history": "上一個最近造訪過的聊天室或群組空間",
        "navigate_next_history": "下一個最近造訪過的聊天室或聊天空間",
        "switch_to_space": "根據數字切換到空格",
        "open_user_settings": "開啟使用者設定",
        "close_dialog_menu": "關閉對話框或內容選單",
        "activate_button": "啟動已選取按鈕",
        "composer_new_line": "換行",
        "autocomplete_force": "強制完成",
        "search": "搜尋（必須啟用）"
    },
    "credits": {
        "default_cover_photo": "<photo>預設封面照片</photo>作者為 © <author>Jesús Roncero</author>，以 <terms>CC-BY-SA 4.0</terms> 授權使用。",
        "twemoji_colr": "<colr>twemoji-colr</colr> 字型作者為 © <author>Mozilla 基金會</author>，以 <terms>Apache 2.0</terms> 授權使用。",
        "twemoji": "<twemoji>Twemoji</twemoji> 表情符號藝術作者為 © <author>Twitter 公司與其他貢獻者</author>，以 <terms>CC-BY 4.0</terms> 授權使用。"
    },
    "composer": {
        "format_bold": "粗體",
        "format_italic": "義式斜體",
        "format_underline": "底線",
        "format_strikethrough": "刪除線",
        "format_unordered_list": "項目符號清單",
        "format_ordered_list": "編號清單",
        "format_increase_indent": "增加縮排",
        "format_decrease_indent": "減少縮排",
        "format_inline_code": "代碼",
        "format_code_block": "程式碼區塊",
        "format_link": "連結",
        "send_button_title": "傳送訊息",
        "placeholder_thread_encrypted": "回覆加密的討論串…",
        "placeholder_thread": "回覆討論串…",
        "placeholder_reply_encrypted": "傳送加密的回覆…",
        "placeholder_reply": "傳送回覆…",
        "placeholder_encrypted": "傳送加密訊息…",
        "placeholder": "傳送訊息…"
    },
    "Bold": "粗體",
    "Link": "連結",
    "Code": "代碼",
    "power_level": {
        "default": "預設",
        "restricted": "已限制",
        "moderator": "版主",
        "admin": "管理員",
        "mod": "版主",
        "custom": "自訂 (%(level)s)"
    },
    "bug_reporting": {
        "introduction": "若您透過 GitHub 遞交錯誤，除錯紀錄檔可以協助我們追蹤問題。 ",
        "description": "除錯紀錄檔包含了應用程式使用資料，其中包括了您的使用者名稱、您造訪過的聊天室別名或 ID，您先前與哪些使用者介面元素互動過，以及其他使用者的使用者名稱。但不會包含任何訊息內容。",
        "matrix_security_issue": "要回報與 Matrix 有關的安全性問題，請閱讀 Matrix.org 的<a>安全性揭露政策</a>。",
        "submit_debug_logs": "遞交除錯訊息",
        "title": "錯誤回報",
        "additional_context": "如果有其他有助於釐清問題的情境，如您當時正在做什麼，聊天室 ID、使用者 ID 等等，請在這裡加入這些資訊。",
        "send_logs": "傳送紀錄檔",
        "github_issue": "GitHub 議題",
        "download_logs": "下載紀錄檔",
        "before_submitting": "在遞交紀錄檔前，您必須<a>建立 GitHub 議題</a>以描述您的問題。",
        "collecting_information": "收集應用程式版本資訊",
        "collecting_logs": "收集記錄檔",
        "uploading_logs": "正在上傳紀錄檔",
        "downloading_logs": "正在下載紀錄檔",
        "create_new_issue": "請在 GitHub 上<newIssueLink>建立新議題</newIssueLink>，這樣我們才能調查這個錯誤。",
        "waiting_for_server": "正在等待來自伺服器的回應"
    },
    "time": {
        "hours_minutes_seconds_left": "剩餘 %(hours)s 小時 %(minutes)s 分鐘 %(seconds)s 秒",
        "minutes_seconds_left": "剩餘 %(minutes)s 分鐘 %(seconds)s 秒",
        "seconds_left": "剩 %(seconds)s 秒",
        "date_at_time": "%(date)s 於 %(time)s",
        "short_days": "%(value)sd",
        "short_hours": "%(value)sh",
        "short_minutes": "%(value)sm",
        "short_seconds": "%(value)ss",
        "short_days_hours_minutes_seconds": "%(days)s 天 %(hours)s 小時 %(minutes)s 分鐘 %(seconds)s 秒",
        "short_hours_minutes_seconds": "%(hours)s 小時 %(minutes)s 分鐘 %(seconds)s 秒",
        "short_minutes_seconds": "%(minutes)s 分鐘 %(seconds)s 秒",
        "last_week": "上週",
        "last_month": "上個月",
        "n_minutes_ago": "%(num)s 分鐘前",
        "n_hours_ago": "%(num)s 小時前",
        "n_days_ago": "%(num)s 天前",
        "in_n_minutes": "從現在開始 %(num)s 分鐘",
        "in_n_hours": "從現在開始 %(num)s 小時",
        "in_n_days": "從現在開始 %(num)s 天",
        "in_few_seconds": "從現在開始數秒鐘",
        "in_about_minute": "從現在開始大約一分鐘",
        "in_about_hour": "從現在開始大約一小時",
        "in_about_day": "從現在開始大約一天",
        "few_seconds_ago": "數秒前",
        "about_minute_ago": "大約一分鐘前",
        "about_hour_ago": "大約一小時前",
        "about_day_ago": "大約一天前",
        "left": "剩下 %(timeRemaining)s"
    },
    "onboarding": {
        "personal_messaging_title": "為朋友與家人提供的安全訊息",
        "free_e2ee_messaging_unlimited_voip": "%(brand)s 提供免費的端對端加密通訊，以及無限制的語音及視訊通話，是維持聯絡的絕佳方式。",
        "personal_messaging_action": "開始您的第一個聊天",
        "work_messaging_title": "工作用的安全通訊",
        "work_messaging_action": "尋找您的同事",
        "community_messaging_title": "社群所有權",
        "community_messaging_action": "尋找您的夥伴",
        "welcome_to_brand": "歡迎使用 %(brand)s",
        "only_n_steps_to_go": {
            "one": "僅需 %(count)s 步",
            "other": "僅需 %(count)s 步"
        },
        "you_did_it": "您做到了！",
        "complete_these": "完成這些步驟以充分利用 %(brand)s",
        "community_messaging_description": "保持對社群討論的所有權與控制權。\n具有強大的審核工具與互操作性，可擴充至支援數百萬人。",
        "you_made_it": "您做到了！",
        "set_up_profile_description": "確保人們知道這真的是您",
        "set_up_profile_action": "您的個人檔案",
        "set_up_profile": "設定您的個人檔案",
        "get_stuff_done": "透過找到您的團隊成員來完成工作",
        "find_people": "尋找夥伴",
        "find_friends_description": "這就是您來這裡的目的，所以讓我們開始吧",
        "find_friends_action": "尋找朋友",
        "find_friends": "尋找並邀請您的朋友",
        "find_coworkers": "尋找並邀請您的同事",
        "find_community_members": "尋找並邀請您的社群成員",
        "enable_notifications_description": "不要錯過回覆或重要訊息",
        "enable_notifications_action": "啟用通知",
        "enable_notifications": "開啟通知",
        "download_app_description": "隨身攜帶 %(brand)s，不錯過任何事情",
        "download_app_action": "下載應用程式",
        "download_app": "下載 %(brand)s",
        "download_brand": "下載 %(brand)s",
        "download_brand_desktop": "下載 %(brand)s 桌面版",
        "qr_or_app_links": "%(qrCode)s 或 %(appLinks)s",
        "download_app_store": "在 App Store 上下載",
        "download_google_play": "在 Google Play 上取得",
        "download_f_droid": "在 F-Droid 上取得",
        "apple_trademarks": "App Store® 與 Apple logo® 是 Apple Inc 的註冊商標。",
        "google_trademarks": "Google Play 與 Google Play 圖示是 Google LLC 的註冊商標。",
        "has_avatar_label": "太好了，這會讓人們知道是您",
        "no_avatar_label": "新增照片以讓其他人知道是您。",
        "welcome_user": "歡迎 %(name)s",
        "welcome_detail": "現在，讓我們協助您開始",
        "intro_welcome": "歡迎使用 %(appName)s",
        "intro_byline": "擁有您的對話。",
        "send_dm": "傳送私人訊息",
        "explore_rooms": "探索公開聊天室",
        "create_room": "建立群組聊天"
    },
    "settings": {
        "show_breadcrumbs": "在聊天室清單上方顯示最近看過的聊天室的捷徑",
        "all_rooms_home_description": "您所在的所有聊天室都會出現在首頁。",
        "use_command_f_search": "使用 Command + F 來搜尋時間軸",
        "use_control_f_search": "使用 Ctrl + F 來搜尋時間軸",
        "use_12_hour_format": "用 12 小時制顯示時間戳記（如：下午 2:30）",
        "always_show_message_timestamps": "總是顯示訊息時間戳記",
        "send_read_receipts": "傳送讀取回條",
        "send_typing_notifications": "傳送「輸入中」的通知",
        "replace_plain_emoji": "自動取代純文字為表情符號",
        "enable_markdown": "啟用 Markdown",
        "emoji_autocomplete": "啟用在打字時出現表情符號建議",
        "use_command_enter_send_message": "使用 Command + Enter 來傳送訊息",
        "use_control_enter_send_message": "使用 Ctrl + Enter 來傳送訊息",
        "all_rooms_home": "在首頁顯示所有聊天室",
        "enable_markdown_description": "使用 <code>/plain</code> 開頭以不使用 Markdown 傳送訊息。",
        "show_stickers_button": "顯示貼圖案按鈕",
        "insert_trailing_colon_mentions": "在使用者於訊息開頭提及之後插入跟隨冒號",
        "automatic_language_detection_syntax_highlight": "啟用語法突顯的自動語言偵測",
        "code_block_expand_default": "預設展開程式碼區塊",
        "code_block_line_numbers": "在程式碼區塊中顯示行號",
        "inline_url_previews_default": "預設啟用行內網址預覽",
        "autoplay_gifs": "自動播放 GIF",
        "autoplay_videos": "自動播放影片",
        "image_thumbnails": "顯示圖片的預覽／縮圖",
        "show_typing_notifications": "顯示打字通知",
        "show_redaction_placeholder": "幫已刪除的訊息保留位置",
        "show_read_receipts": "顯示從其他使用者傳送的讀取回條",
        "show_join_leave": "顯示加入／離開訊息（邀請 / 移除 / 封鎖則不受影響）",
        "show_displayname_changes": "顯示名稱變更",
        "show_chat_effects": "顯示聊天效果（例：收到彩帶時顯示動畫）",
        "show_avatar_changes": "顯示個人檔案圖片變更",
        "big_emoji": "在聊天中啟用大型表情符號",
        "jump_to_bottom_on_send": "傳送訊息時，跳到時間軸底部",
        "disable_historical_profile": "在訊息歷史紀錄中顯示使用者目前的個人檔案圖片與名稱",
        "show_nsfw_content": "顯示工作不宜的 NSFW 內容",
        "prompt_invite": "在傳送邀請給潛在的無效 Matrix ID 前提示",
        "hardware_acceleration": "啟用硬體加速（重新啟動 %(appName)s 才會生效）",
        "start_automatically": "在系統登入後自動開始",
        "warn_quit": "離開前警告",
        "notifications": {
            "rule_contains_display_name": "包含我顯示名稱的訊息",
            "rule_contains_user_name": "包含我使用者名稱的訊息",
            "rule_roomnotif": "包含 @room 的訊息",
            "rule_room_one_to_one": "來自私訊的訊息",
            "rule_message": "群組聊天中的訊息",
            "rule_encrypted": "群組聊天中的加密訊息",
            "rule_invite_for_me": "當我被邀請加入聊天室時",
            "rule_call": "接到通話邀請時",
            "rule_suppress_notices": "收到聊天機器人送出的訊息時",
            "rule_tombstone": "當聊天室升級時",
            "rule_encrypted_room_one_to_one": "來自私訊的加密訊息",
            "messages_containing_keywords": "包含下列關鍵字的訊息",
            "error_saving": "儲存通知偏好設定時發生問題",
            "error_saving_detail": "儲存您的通知偏好設定時遇到錯誤。",
            "enable_notifications_account": "為此帳號啟用通知",
            "enable_notifications_account_detail": "關閉後就會停用您所有裝置與工作階段上的通知",
            "enable_email_notifications": "為 %(email)s 啟用電子郵件通知",
            "enable_notifications_device": "為此裝置啟用通知",
            "enable_desktop_notifications_session": "為此工作階段啟用桌面通知",
            "show_message_desktop_notification": "在桌面通知中顯示訊息",
            "enable_audible_notifications_session": "為此工作階段啟用音效通知",
            "noisy": "吵鬧"
        },
        "appearance": {
            "layout_irc": "IRC（實驗性）",
            "layout_bubbles": "訊息泡泡",
            "heading": "自訂您的外觀",
            "subheading": "外觀設定僅會影響此 %(brand)s 工作階段。",
            "match_system_theme": "符合系統佈景主題",
            "custom_font": "使用系統字型",
            "custom_font_name": "系統字型名稱",
            "custom_theme_invalid": "無效的佈景主題架構。",
            "custom_theme_error_downloading": "下載佈景主題資訊時發生錯誤。",
            "custom_theme_success": "已新增佈景主題！",
            "custom_theme_url": "自訂佈景主題網址",
            "use_high_contrast": "使用高對比",
            "custom_theme_add_button": "新增佈景主題",
            "font_size": "字型大小",
            "custom_font_description": "設定您系統上安裝的字型名稱，%(brand)s 將會嘗試使用它。",
            "timeline_image_size": "時間軸中的圖片大小",
            "timeline_image_size_default": "預設",
            "timeline_image_size_large": "大",
            "image_size_large": "大",
            "image_size_default": "預設",
            "font_size_valid": "使用 %(min)s 點至 %(max)s 點間",
            "font_size_nan": "大小必須為數字",
            "font_size_limit": "自訂字型大小僅能為 %(min)s 點至 %(max)s 點間",
            "custom_font_size": "使用自訂大小"
        },
        "inline_url_previews_room_account": "對此聊天室啟用網址預覽（僅影響您）",
        "inline_url_previews_room": "對此聊天室中的參與者預設啟用網址預覽",
        "voip": {
            "mirror_local_feed": "翻轉鏡射本機視訊畫面",
            "allow_p2p": "允許在 1 對 1 通話使用點對點連線",
            "allow_p2p_description": "啟用後，對方可能會看到您的 IP 位址",
            "auto_gain_control": "自動增益控制",
            "echo_cancellation": "迴聲消除",
            "noise_suppression": "噪音抑制",
            "enable_fallback_ice_server": "允許使用備用通話輔助伺服器（%(server)s）",
            "enable_fallback_ice_server_description": "僅當您的家伺服器不提供時才適用。在通話期間，將會把您的 IP 位址分享給此伺服器。"
        },
        "send_read_receipts_unsupported": "您的伺服器不支援停用傳送讀取回條。",
        "security": {
            "message_search_disable_warning": "若停用，從加密聊天室傳來的訊息將不會出現在搜尋結果中。",
            "message_search_indexing_idle": "目前未為任何聊天室編寫索引。",
            "message_search_indexing": "目前正在建立索引：%(currentRoom)s",
            "message_search_intro": "%(brand)s 正在安全地快取本機已加密的訊息以讓它們顯示在搜尋結果中：",
            "message_search_space_used": "已使用空間：",
            "message_search_indexed_messages": "已建立索引的訊息：",
            "message_search_indexed_rooms": "已建立索引的聊天室：",
            "message_search_room_progress": "%(totalRooms)s 中的 %(doneRooms)s",
            "message_search_sleep_time": "訊息應多久下載一次。",
            "send_analytics": "傳送分析資料",
            "record_session_details": "記錄客戶端名稱、版本與網址，以便在工作階段管理員當中能更輕鬆找出工作階段",
            "strict_encryption": "不要從此工作階段傳送加密訊息到未驗證的工作階段",
            "enable_message_search": "在已加密的聊天室中啟用訊息搜尋",
            "manually_verify_all_sessions": "手動驗證所有遠端工作階段"
        },
        "preferences": {
            "room_list_heading": "聊天室清單",
            "keyboard_heading": "鍵盤快捷鍵",
            "keyboard_view_shortcuts_button": "要檢視所有鍵盤快捷鍵，<a>點擊此處</a>。",
            "time_heading": "顯示時間",
            "presence_description": "與他人分享您的活動與狀態。",
            "composer_heading": "編輯器",
            "code_blocks_heading": "程式碼區塊",
            "media_heading": "圖片、GIF 與影片",
            "room_directory_heading": "聊天室目錄",
            "autocomplete_delay": "自動完成延遲（毫秒）",
            "rm_lifetime": "讀取標記生命週期（毫秒）",
            "rm_lifetime_offscreen": "畫面外讀取標記的生命週期（毫秒）",
            "show_polls_button": "顯示投票按鈕",
            "compact_modern": "使用更簡潔的「現代」佈局",
            "show_avatars_pills": "在使用者、聊天室與事件提及中顯示大頭貼",
            "surround_text": "輸入特殊字元時，圍繞選取的文字",
            "show_checklist_shortcuts": "在聊天室清單上方顯示歡迎新人檢核表的捷徑",
            "always_show_menu_bar": "總是顯示視窗選單列",
            "enable_tray_icon": "顯示系統匣圖示並於關閉時最小化",
            "enable_hardware_acceleration": "啟用硬體加速"
        },
        "keyboard": {
            "title": "鍵盤"
        }
    },
    "devtools": {
        "send_custom_account_data_event": "傳送自訂帳號資料事件",
        "send_custom_room_account_data_event": "傳送自訂聊天室帳號資料事件",
        "event_type": "事件類型",
        "state_key": "狀態金鑰",
        "invalid_json": "看起來不像有效的 JSON。",
        "failed_to_send": "無法傳送事件！",
        "event_sent": "事件已傳送！",
        "event_content": "事件內容",
        "user_read_up_to": "使用者讀取至： ",
        "no_receipt_found": "找不到回條",
        "user_read_up_to_ignore_synthetic": "使用者閱讀至 (ignoreSynthetic)： ",
        "user_read_up_to_private": "使用者閱讀至 (m.read.private)： ",
        "user_read_up_to_private_ignore_synthetic": "使用者閱讀至 (m.read.private;ignoreSynthetic)： ",
        "room_status": "聊天室狀態",
        "room_unread_status_count": {
            "other": "聊天室未讀狀態：<strong>%(status)s</strong>，數量：<strong>%(count)s</strong>"
        },
        "notification_state": "通知狀態為 <strong>%(notificationState)s</strong>",
        "room_encrypted": "聊天室<strong>已加密 ✅</strong>",
        "room_not_encrypted": "聊天室<strong>未加密 🚨</strong>",
        "main_timeline": "主時間軸",
        "threads_timeline": "討論串時間軸",
        "room_notifications_total": "總共： ",
        "room_notifications_highlight": "突顯： ",
        "room_notifications_dot": "點： ",
        "room_notifications_last_event": "最後活動：",
        "room_notifications_type": "類型： ",
        "room_notifications_sender": "傳送者： ",
        "room_notifications_thread_id": "討論串 ID： ",
        "spaces": {
            "one": "<空間>",
            "other": "<%(count)s 個空間>"
        },
        "empty_string": "<空字串>",
        "room_unread_status": "聊天室未讀狀態：<strong>%(status)s</strong>",
        "id": "ID： ",
        "send_custom_state_event": "傳送自訂狀態事件",
        "see_history": "檢視歷史紀錄",
        "failed_to_load": "無法載入。",
        "client_versions": "客戶端版本",
        "server_versions": "伺服器版本",
        "number_of_users": "使用者數量",
        "failed_to_save": "無法儲存設定。",
        "save_setting_values": "儲存設定值",
        "setting_colon": "設定：",
        "caution_colon": "警告：",
        "use_at_own_risk": "此使用者介面不會檢查值的類型。使用風險自負。",
        "setting_definition": "設定定義：",
        "level": "等級",
        "settable_global": "全域設定",
        "settable_room": "聊天室設定",
        "values_explicit": "明確等級的值",
        "values_explicit_room": "此聊天室中明確等級的值",
        "edit_values": "編輯值",
        "value_colon": "值：",
        "value_this_room_colon": "此聊天室中的值：",
        "values_explicit_colon": "明確等級的值：",
        "values_explicit_this_room_colon": "此聊天室中明確等級的值：",
        "setting_id": "設定 ID",
        "value": "值",
        "value_in_this_room": "此聊天室中的值",
        "edit_setting": "編輯設定",
        "phase_requested": "已請求",
        "phase_ready": "已準備好",
        "phase_started": "已開始",
        "phase_cancelled": "已取消",
        "phase_transaction": "交易",
        "phase": "階段",
        "timeout": "逾時",
        "methods": "方法",
        "requester": "請求者",
        "observe_only": "僅觀察",
        "no_verification_requests_found": "找不到驗證請求",
        "failed_to_find_widget": "尋找此小工具時發生錯誤。",
        "send_custom_timeline_event": "傳送自訂時間軸事件",
        "explore_room_state": "探索聊天室狀態",
        "explore_room_account_data": "探索聊天室帳號資料",
        "view_servers_in_room": "檢視聊天室內的伺服器",
        "notifications_debug": "通知除錯",
        "verification_explorer": "驗證探索程式",
        "active_widgets": "執行中的小工具",
        "explore_account_data": "探索帳號資料",
        "settings_explorer": "設定探索程式",
        "server_info": "伺服器資訊",
        "toolbox": "工具箱",
        "developer_tools": "開發者工具",
        "room_id": "聊天室 ID：%(roomId)s",
        "thread_root_id": "討論串 Root ID：%(threadRootId)s",
        "event_id": "事件 ID：%(eventId)s",
        "category_room": "聊天室",
        "category_other": "其他",
        "widget_screenshots": "在支援的小工具上啟用小工具螢幕快照",
        "title": "開發者工具",
        "show_hidden_events": "顯示時間軸中隱藏的活動",
        "low_bandwidth_mode_description": "需要相容的家伺服器。",
        "low_bandwidth_mode": "低頻寬模式",
        "developer_mode": "開發者模式"
    },
    "export_chat": {
        "html": "HTML",
        "json": "JSON",
        "text": "純文字",
        "from_the_beginning": "從一開始",
        "number_of_messages": "指定訊息數量",
        "current_timeline": "目前時間軸",
        "creating_html": "正在建立 HTML…",
        "starting_export": "開始匯入…",
        "export_successful": "匯出成功！",
        "unload_confirm": "您確定要從此匯出流程中退出嗎？",
        "generating_zip": "產生 ZIP",
        "processing_event_n": "正在處理 %(total)s 個事件中的第 %(number)s 個",
        "fetched_n_events_with_total": {
            "one": "已取得 %(total)s 個事件中的 %(count)s 個",
            "other": "從 %(total)s 個事件中取得了 %(count)s 個"
        },
        "fetched_n_events": {
            "one": "到目前為止已取得 %(count)s 個事件",
            "other": "到目前為止已成功取得 %(count)s 個事件"
        },
        "fetched_n_events_in_time": {
            "one": "已在 %(seconds)s 秒內取得 %(count)s 個事件",
            "other": "已在 %(seconds)s 秒內取得 %(count)s 個事件"
        },
        "exported_n_events_in_time": {
            "one": "已在 %(seconds)s 秒內匯出 %(count)s 個事件",
            "other": "已在 %(seconds)s 秒內匯出 %(count)s 個事件"
        },
        "media_omitted": "媒體省略",
        "media_omitted_file_size": "媒體省略 - 超過檔案大小限制",
        "creator_summary": "%(creatorName)s 建立了此聊天室。",
        "export_info": "這是 <roomName/> 匯出的開始。由 <exporterDetails/> 於 %(exportDate)s 匯出。",
        "topic": "主題：%(topic)s",
        "previous_page": "上一組訊息",
        "next_page": "下一組訊息",
        "html_title": "已匯出的資料",
        "error_fetching_file": "取得檔案錯誤",
        "file_attached": "已附加檔案",
        "fetching_events": "正在取得事件…",
        "creating_output": "正在建立輸出…",
        "processing": "正在處理…",
        "enter_number_between_min_max": "輸入介於 %(min)s 至 %(max)s 間的數字",
        "size_limit_min_max": "大小只能是 %(min)s MB 至 %(max)s MB 間的數字",
        "num_messages_min_max": "訊息數只能是 %(min)s MB 至 %(max)s MB 間的數字",
        "num_messages": "訊息數",
        "cancelled": "匯出已取消",
        "cancelled_detail": "匯出已成功取消",
        "successful": "匯出成功",
        "successful_detail": "您匯出成功。請在您的下載資料夾中尋找它。",
        "confirm_stop": "您確定您要停止匯出您的資料嗎？若您這麼做，您就必須重新開始。",
        "exporting_your_data": "正在匯出您的資料",
        "title": "匯出聊天",
        "select_option": "從下面的選項中選擇以從您的時間軸匯出聊天",
        "format": "格式",
        "messages": "訊息",
        "size_limit": "大小限制",
        "include_attachments": "包含附件"
    },
    "create_room": {
        "title_video_room": "建立視訊聊天室",
        "title_public_room": "建立公開聊天室",
        "title_private_room": "建立私密聊天室",
        "action_create_video_room": "建立視訊聊天室",
        "action_create_room": "建立聊天室",
        "name_validation_required": "請輸入聊天室名稱",
        "join_rule_restricted_label": "每個在 <SpaceName/> 中的人都將可以找到並加入此聊天室。",
        "join_rule_change_notice": "您隨時都可以從聊天室設定變更此設定。",
        "join_rule_public_parent_space_label": "任何人都將可以找到並加入此聊天室，而不只是 <SpaceName/> 的成員。",
        "join_rule_public_label": "任何人都可以找到並加入此聊天室。",
        "join_rule_invite_label": "僅被邀請的夥伴才能找到並加入此聊天室。",
        "join_rule_knock_label": "任何人都可以請求加入，但管理員或版主必須授予存取權限。您可以稍後變更此設定。",
        "encrypted_video_room_warning": "您無法在稍後停用這個。這將會加密聊天室，但嵌入的通話並不會。",
        "encrypted_warning": "您無法在稍後停用此功能。橋接與大多數的聊天機器人也會無法運作。",
        "encryption_forced": "您的伺服器需要在私密聊天室中啟用加密。",
        "encryption_label": "啟用端對端加密",
        "unfederated_label_default_off": "如果聊天室僅用於與在您的家伺服器上的內部團隊協作的話，可以啟用此功能。這無法在稍後變更。",
        "unfederated_label_default_on": "如果聊天室會用於與有自己家伺服器的外部團隊協作的話，可以停用此功能。這無法在稍後變更。",
        "topic_label": "主題（選擇性）",
        "room_visibility_label": "聊天室能見度",
        "join_rule_invite": "私密聊天室（邀請制）",
        "join_rule_restricted": "對聊天空間成員顯示為可見",
        "unfederated": "阻止任何不屬於 %(serverName)s 的人加入此聊天室。"
    },
    "timeline": {
        "m.call": {
            "video_call_started": "視訊通話在 %(roomName)s 開始。",
            "video_call_started_unsupported": "視訊通話在 %(roomName)s 開始。（此瀏覽器不支援）"
        },
        "m.call.invite": {
            "voice_call": "%(senderName)s 撥打了語音通話。",
            "voice_call_unsupported": "%(senderName)s 撥打了語音通話。（不被此瀏覽器支援）",
            "video_call": "%(senderName)s 撥打了視訊通話。",
            "video_call_unsupported": "%(senderName)s 撥打了視訊通話。（不被此瀏覽器支援）"
        },
        "m.room.member": {
            "accepted_3pid_invite": "%(targetName)s 已接受 %(displayName)s 的邀請",
            "accepted_invite": "%(targetName)s 接受了邀請",
            "invite": "%(senderName)s 已邀請 %(targetName)s",
            "ban_reason": "%(senderName)s 封鎖了 %(targetName)s：%(reason)s",
            "ban": "%(senderName)s 封鎖了 %(targetName)s",
            "change_name_avatar": "%(oldDisplayName)s 更改了顯示名稱與大頭照",
            "change_name": "%(oldDisplayName)s 將顯示名稱變更為 %(displayName)s",
            "set_name": "%(senderName)s 將他們的顯示名稱設定為 %(displayName)s",
            "remove_name": "%(senderName)s 移除了他們的顯示名稱 ( %(oldDisplayName)s )",
            "remove_avatar": "%(senderName)s 移除了他們的個人檔案照片",
            "change_avatar": "%(senderName)s 變更了他們的個人檔案照片",
            "set_avatar": "%(senderName)s 設定了個人檔案照片",
            "no_change": "%(senderName)s 未變更",
            "join": "%(targetName)s 已加入聊天室",
            "reject_invite": "%(targetName)s 拒絕了邀請",
            "left_reason": "%(targetName)s 離開了聊天室：%(reason)s",
            "left": "%(targetName)s 離開聊天室",
            "unban": "%(senderName)s 取消封鎖了 %(targetName)s",
            "withdrew_invite_reason": "%(senderName)s 撤回了 %(targetName)s 的邀請：%(reason)s",
            "withdrew_invite": "%(senderName)s 撤回了 %(targetName)s 的邀請",
            "kick_reason": "%(senderName)s 已移除 %(targetName)s：%(reason)s",
            "kick": "%(senderName)s 已移除 %(targetName)s"
        },
        "m.room.topic": "%(senderDisplayName)s 將主題變更為「%(topic)s」。",
        "m.room.avatar": {
            "changed": "%(senderDisplayName)s 變更了聊天室大頭照。",
            "lightbox_title": "%(senderDisplayName)s 將聊天室的大頭照改為 %(roomName)s",
            "removed": "%(senderDisplayName)s 移除了聊天室的大頭照。",
            "changed_img": "%(senderDisplayName)s 將聊天室大頭照更改為 <img/>"
        },
        "m.room.name": {
            "remove": "%(senderDisplayName)s 移除了聊天室名稱。",
            "change": "%(senderDisplayName)s 將聊天室名稱從 %(oldRoomName)s 變更為 %(newRoomName)s。",
            "set": "%(senderDisplayName)s 將聊天室名稱變更為 %(roomName)s。"
        },
        "m.room.tombstone": "%(senderDisplayName)s 升級了此聊天室。",
        "m.room.join_rules": {
            "public": "%(senderDisplayName)s 將此聊天室對知道連結的人公開。",
            "invite": "%(senderDisplayName)s 將聊天室更改為邀請制。",
            "knock": "%(senderDisplayName)s 變更了加入規則以要求加入。",
            "restricted_settings": "%(senderDisplayName)s 變更了誰可以加入此聊天室。<a>檢視設定</a>。",
            "restricted": "%(senderDisplayName)s 變更了誰可以加入此聊天室。",
            "unknown": "%(senderDisplayName)s 變更加入規則為 %(rule)s"
        },
        "m.room.guest_access": {
            "can_join": "%(senderDisplayName)s 已允許訪客加入聊天室。",
            "forbidden": "%(senderDisplayName)s 已拒絕訪客加入聊天室。",
            "unknown": "%(senderDisplayName)s 將訪客存取權限更改為 %(rule)s"
        },
        "m.image": "%(senderDisplayName)s 傳了一張圖片。",
        "m.sticker": "%(senderDisplayName)s 傳送了貼圖。",
        "m.room.server_acl": {
            "set": "%(senderDisplayName)s 已為此聊天室設置伺服器的存取控制列表。",
            "changed": "%(senderDisplayName)s 已為此聊天室更改伺服器的存取控制列表。",
            "all_servers_banned": "🎉 所有伺服器都已被封鎖！ 這間聊天室無法使用。"
        },
        "m.room.canonical_alias": {
            "set": "%(senderName)s 將此聊天室的主要位址設定為 %(address)s。",
            "removed": "%(senderName)s 移除了此聊天室的主要位址。",
            "changed_alternative": "%(senderName)s 為此聊天室變更了替代位址。",
            "changed_main_and_alternative": "%(senderName)s 為此聊天室變更了主要及替代位址。",
            "changed": "%(senderName)s 變更了此聊天室的位址。",
            "alt_added": {
                "other": "%(senderName)s 為此聊天室新增了替代位置 %(addresses)s。",
                "one": "%(senderName)s 為此聊天室新增了替代位置 %(addresses)s。"
            },
            "alt_removed": {
                "other": "%(senderName)s 為此聊天室移除了替代位置 %(addresses)s。",
                "one": "%(senderName)s 為此聊天室移除了替代位置 %(addresses)s。"
            }
        },
        "m.room.third_party_invite": {
            "revoked": "%(senderName)s 撤銷了對 %(targetDisplayName)s 加入此聊天室的邀請。",
            "sent": "%(senderName)s 向 %(targetDisplayName)s 傳送了加入聊天室的邀請。"
        },
        "m.room.history_visibility": {
            "invited": "%(senderName)s 將未來的聊天室紀錄顯示給所有成員，從他們被邀請開始。",
            "joined": "%(senderName)s 將未來的聊天室紀錄顯示給所有成員，從他們加入開始。",
            "shared": "%(senderName)s 將未來的聊天室紀錄顯示給所有成員。",
            "world_readable": "%(senderName)s 將未來的聊天室紀錄顯示給任何人。",
            "unknown": "%(senderName)s 將未來的聊天室紀錄顯示給未知（%(visibility)s）。"
        },
        "m.room.pinned_events": {
            "pinned_link": "%(senderName)s 釘選了<a>訊息</a>到此聊天室。檢視所有<b>釘選的訊息</b>。",
            "pinned": "%(senderName)s 釘選了訊息到此聊天室。檢視所有已釘選的訊息。",
            "unpinned_link": "%(senderName)s 從此聊天室取消釘選<a>訊息</a>。檢視所有<b>釘選的訊息</b>。",
            "unpinned": "%(senderName)s 從此聊天室取消釘選訊息。檢視所有釘選的訊息。",
            "changed_link": "%(senderName)s 變更了聊天室的<a>釘選訊息</a>。",
            "changed": "%(senderName)s 變更了聊天室的釘選訊息。"
        },
        "m.widget": {
            "modified": "%(widgetName)s 小工具已被 %(senderName)s 修改",
            "added": "%(widgetName)s 小工具是由 %(senderName)s 所新增",
            "removed": "%(widgetName)s 小工具是由 %(senderName)s 所移除"
        },
        "io.element.widgets.layout": "%(senderName)s 已更新聊天室佈局",
        "m.location": {
            "full": "%(senderName)s 已分享了他們的位置",
            "self_location": "已分享了他們的位置： ",
            "location": "已分享了位置： "
        },
        "self_redaction": "訊息已刪除",
        "redaction": "訊息已被 %(name)s 刪除",
        "m.poll.start": "%(senderName)s 啟動了投票 - %(pollQuestion)s",
        "m.poll.end": "%(senderName)s 結束了投票",
        "typing_indicator": {
            "one_user": "%(displayName)s 正在打字…",
            "two_users": "%(names)s 與 %(lastPerson)s 正在打字…",
            "more_users": {
                "other": "%(names)s 與其他 %(count)s 個人正在打字…",
                "one": "%(names)s 與另一個人正在打字…"
            }
        },
        "m.call.hangup": {
            "dm": "通話結束"
        },
        "summary": {
            "format": "%(nameList)s %(transitionList)s",
            "joined_multiple": {
                "other": "%(severalUsers)s 加入了 %(count)s 次",
                "one": "%(severalUsers)s 加入了"
            },
            "joined": {
                "other": "%(oneUser)s 加入了 %(count)s 次",
                "one": "%(oneUser)s 加入了"
            },
            "left_multiple": {
                "other": "%(severalUsers)s 離開了 %(count)s 次",
                "one": "%(severalUsers)s 離開了"
            },
            "left": {
                "other": "%(oneUser)s 離開了 %(count)s 次",
                "one": "%(oneUser)s 離開了"
            },
            "joined_and_left_multiple": {
                "other": "%(severalUsers)s 加入並離開了 %(count)s 次",
                "one": "%(severalUsers)s 加入並離開了"
            },
            "joined_and_left": {
                "other": "%(oneUser)s 加入並離開了 %(count)s 次",
                "one": "%(oneUser)s 加入並離開了"
            },
            "rejoined_multiple": {
                "other": "%(severalUsers)s 離開並重新加入了 %(count)s 次",
                "one": "%(severalUsers)s 離開並重新加入了"
            },
            "rejoined": {
                "other": "%(oneUser)s 離開並重新加入了 %(count)s 次",
                "one": "%(oneUser)s 離開並重新加入了"
            },
            "rejected_invite_multiple": {
                "other": "%(severalUsers)s 回絕了他們的邀請 %(count)s 次",
                "one": "%(severalUsers)s 回絕了他們的邀請"
            },
            "rejected_invite": {
                "other": "%(oneUser)s 回絕了他們的邀請 %(count)s 次",
                "one": "%(oneUser)s 回絕了他們的邀請"
            },
            "invite_withdrawn_multiple": {
                "other": "%(severalUsers)s 撤回了他們的邀請 %(count)s 次",
                "one": "%(severalUsers)s 撤回了他們的邀請"
            },
            "invite_withdrawn": {
                "other": "%(oneUser)s 撤回了他們的邀請 %(count)s 次",
                "one": "%(oneUser)s 撤回了他們的邀請"
            },
            "invited_multiple": {
                "other": "被邀請了 %(count)s 次",
                "one": "被邀請了"
            },
            "invited": {
                "other": "被邀請了 %(count)s 次",
                "one": "被邀請了"
            },
            "banned_multiple": {
                "other": "被阻擋了 %(count)s 次",
                "one": "被阻擋了"
            },
            "banned": {
                "other": "被阻擋了 %(count)s 次",
                "one": "被阻擋了"
            },
            "unbanned_multiple": {
                "other": "被取消阻擋了 %(count)s 次",
                "one": "被取消阻擋了"
            },
            "unbanned": {
                "other": "被取消阻擋了 %(count)s 次",
                "one": "被取消阻擋了"
            },
            "kicked_multiple": {
                "one": "被移除",
                "other": "被移除了 %(count)s 次"
            },
            "kicked": {
                "one": "被移除",
                "other": "被移除 %(count)s 次"
            },
            "changed_name_multiple": {
                "other": "%(severalUsers)s 變更了他們的名稱 %(count)s 次",
                "one": "%(severalUsers)s 變更了他們的名稱"
            },
            "changed_name": {
                "other": "%(oneUser)s 變更了名稱 %(count)s 次",
                "one": "%(oneUser)s 變更了的名稱"
            },
            "changed_avatar_multiple": {
                "other": "%(severalUsers)s 變更了他們的個人檔案圖片 %(count)s 次",
                "one": "%(severalUsers)s 變更了他們的個人檔案圖片"
            },
            "changed_avatar": {
                "other": "%(oneUser)s 變更了他們的個人檔案圖片 %(count)s 次",
                "one": "%(oneUser)s 變更了他們的個人檔案圖片"
            },
            "no_change_multiple": {
                "other": "%(severalUsers)s 未做出變更 %(count)s 次",
                "one": "%(severalUsers)s 未做出變更"
            },
            "no_change": {
                "other": "%(oneUser)s 未做出變更 %(count)s 次",
                "one": "%(oneUser)s 未做出變更"
            },
            "server_acls_multiple": {
                "one": "%(severalUsers)s 變更了伺服器 ACL",
                "other": "%(severalUsers)s 變更了伺服器 ACL %(count)s 次"
            },
            "server_acls": {
                "one": "%(oneUser)s 變更了伺服器 ACL",
                "other": "%(oneUser)s 變更了伺服器 ACL %(count)s 次"
            },
            "pinned_events_multiple": {
                "one": "%(severalUsers)s 變更了聊天室的<a>釘選訊息</a>",
                "other": "%(severalUsers)s 變更了聊天室的<a>釘選訊息</a> %(count)s 次"
            },
            "pinned_events": {
                "one": "%(oneUser)s 變更了聊天室的<a>釘選訊息</a>",
                "other": "%(oneUser)s 變更了聊天室的<a>釘選訊息</a> %(count)s 次"
            },
            "redacted_multiple": {
                "one": "%(severalUsers)s 移除了 1 個訊息",
                "other": "%(severalUsers)s 移除了 %(count)s 個訊息"
            },
            "redacted": {
                "one": "%(oneUser)s 移除了 1 個訊息",
                "other": "%(oneUser)s 移除了 %(count)s 個訊息"
            },
            "hidden_event_multiple": {
                "one": "%(severalUsers)s 傳送了 1 個隱藏的訊息",
                "other": "%(severalUsers)s 傳送了 %(count)s 個隱藏的訊息"
            },
            "hidden_event": {
                "one": "%(oneUser)s 傳送了 1 個隱藏的訊息",
                "other": "%(oneUser)s 傳送了 %(count)s 個隱藏的訊息"
            }
        },
        "m.room.power_levels": {
            "changed": "%(senderName)s 變更了 %(powerLevelDiffText)s 權限等級。",
            "user_from_to": "%(userId)s 從 %(fromPowerLevel)s 變為 %(toPowerLevel)s"
        },
        "mjolnir": {
            "removed_rule_users": "%(senderName)s 移除了封鎖符合 %(glob)s 的使用者規則",
            "removed_rule_rooms": "%(senderName)s 移除了封鎖符合 %(glob)s 聊天室的規則",
            "removed_rule_servers": "%(senderName)s 移除了封鎖符合 %(glob)s 伺服器的規則",
            "removed_rule": "%(senderName)s 移除了封鎖符合 %(glob)s 的規則",
            "updated_invalid_rule": "%(senderName)s 更新無效的封鎖規則",
            "updated_rule_users": "%(senderName)s 更新了封鎖符合 %(glob)s 的使用者規則，因為 %(reason)s",
            "updated_rule_rooms": "因為 %(reason)s ， %(senderName)s 更新了封鎖符合 %(glob)s 聊天室的規則",
            "updated_rule_servers": "%(senderName)s 更新了封鎖符合 %(glob)s 伺服器的規則，因為 %(reason)s",
            "updated_rule": "因為 %(reason)s ，%(senderName)s 更新了封鎖符合 %(glob)s 的規則",
            "created_rule_users": "%(senderName)s 建立了封鎖符合 %(glob)s 的使用者規則，因為 %(reason)s",
            "created_rule_rooms": "%(senderName)s 建立了封鎖符合 %(glob)s 聊天室的規則，因為 %(reason)s",
            "created_rule_servers": "%(senderName)s 建立了封鎖符合 %(glob)s 伺服器的規則，因為 %(reason)s",
            "created_rule": "%(senderName)s 建立了封鎖符合 %(glob)s 的規則，因為 %(reason)s",
            "changed_rule_users": "%(senderName)s 將封鎖符合 %(oldGlob)s 的使用者規則變更為 %(newGlob)s 因為 %(reason)s",
            "changed_rule_rooms": "%(senderName)s 將封鎖符合 %(oldGlob)s 聊天室的規則變更為 %(newGlob)s，因為 %(reason)s",
            "changed_rule_servers": "%(senderName)s 將封鎖符合 %(oldGlob)s 伺服器的規則變更為 %(newGlob)s，因為 %(reason)s",
            "changed_rule_glob": "%(senderName)s 將封鎖符合 %(oldGlob)s 的規則更新為 %(newGlob)s，因為 %(reason)s"
        },
        "no_permission_messages_before_invite": "您沒有權限檢視您被邀請前的訊息。",
        "no_permission_messages_before_join": "您沒有權限檢視加入前的訊息。",
        "encrypted_historical_messages_unavailable": "在此之前的加密訊息不可用。",
        "historical_messages_unavailable": "您看不到更早的訊息",
        "redacted": {
            "tooltip": "訊息刪除於 %(date)s"
        },
        "reactions": {
            "label": "%(reactors)s 使用了 %(content)s 反應",
            "tooltip": "<reactors/><reactedWith> 反應時使用 %(shortName)s</reactedWith>"
        },
        "m.room.create": {
            "continuation": "此聊天室是另一個對話的延續。",
            "unknown_predecessor_guess_server": "找不到此聊天室的舊版本（聊天室 ID：%(roomId)s），且我們未提供「via_servers」來檢視它。從聊天室 ID 猜測伺服器可能會有用。若您想嘗試，請點擊此連結：",
            "unknown_predecessor": "找不到此聊天室的舊版本（聊天室 ID：%(roomId)s），且我們未提供「via_servers」來檢視它。",
            "see_older_messages": "點擊此處以檢視更早以前的訊息。"
        },
        "io.element.voice_broadcast_info": {
            "you": "您結束了<a>語音廣播</a>",
            "user": "%(senderName)s 結束了<a>語音廣播</a>"
        }
    },
    "slash_command": {
        "spoiler": "將指定訊息以劇透傳送",
        "shrug": "將 ¯\\_(ツ)_/¯ 附加到純文字訊息中",
        "tableflip": "在純文字訊息前加入 (╯°□°）╯︵ ┻━┻",
        "unflip": "在純文字訊息前加入 ┬──┬ ノ( ゜-゜ノ)",
        "lenny": "把 ( ͡° ͜ʖ ͡°) 加在純文字訊息前",
        "plain": "傳送純文字訊息，不將其轉譯為 markdown",
        "html": "以 html 形式傳送訊息，不將其轉譯為 markdown",
        "upgraderoom": "升級聊天室到新版本",
        "upgraderoom_permission_error": "您沒有使用此指令的必要權限。",
        "jumptodate": "跳至時間軸中指定的日期",
        "jumptodate_invalid_input": "我們無法理解指定的日期 (%(inputDate)s)。請嘗試使用 YYYY-MM-DD 格式。",
        "nick": "變更您的顯示暱稱",
        "myroomnick": "僅在目前的聊天室變更您的顯示暱稱",
        "roomavatar": "變更目前聊天室的大頭照",
        "myroomavatar": "僅變更目前房間中的個人檔案圖片",
        "myavatar": "變更您在所有聊天室中的個人檔案圖片",
        "topic": "取得或設定聊天室主題",
        "topic_room_error": "無法取得聊天室主題：找不到聊天室（%(roomId)s）",
        "topic_none": "此聊天室沒有主題。",
        "roomname": "設定聊天室名稱",
        "invite": "邀請指定 ID 的使用者到目前的聊天室",
        "remove": "從此聊天室中移除特定 ID 的使用者",
        "ban": "封鎖特定 ID 的使用者",
        "unban": "取消封鎖特定 ID 的使用者",
        "ignore": "忽略使用者，從您這裡隱藏他們的訊息",
        "unignore": "停止忽略使用者，顯示他們的訊息",
        "devtools": "開啟開發者工具對話視窗",
        "addwidget": "透過網址新增自訂小工具到聊天室",
        "rainbow": "將給定的訊息以彩虹顏色的方式傳送",
        "rainbowme": "將給定的表情符號以彩虹顏色的方式傳送",
        "help": "顯示包含用法與描述的指令清單",
        "whois": "顯示關於使用者的資訊",
        "rageshake": "傳送有紀錄檔的錯誤回報",
        "msg": "傳送訊息給指定的使用者",
        "usage": "使用方法",
        "category_messages": "訊息",
        "category_actions": "動作",
        "category_admin": "管理員",
        "category_advanced": "進階",
        "category_effects": "影響",
        "category_other": "其他",
        "addwidget_missing_url": "請提供小工具網址或嵌入程式碼",
        "addwidget_iframe_missing_src": "iframe 沒有 src 屬性",
        "addwidget_invalid_protocol": "請提供 https:// 或 http:// 開頭的小工具網址",
        "addwidget_no_permissions": "您無法在此聊天室中修改小工具。",
        "converttodm": "將聊天室轉換為私人訊息",
        "could_not_find_room": "找不到聊天室",
        "converttoroom": "將私人訊息轉換為聊天室",
        "discardsession": "強制丟棄目前在已加密聊天室中的外發群組工作階段",
        "remakeolm": "開發者指令：丟棄目前外傳的群組工作階段，並設定新的 Olm 工作階段",
        "tovirtual": "切換到此聊天室的虛擬聊天室（若有）",
        "tovirtual_not_found": "此聊天室沒有虛擬聊天室",
        "query": "開啟與指定使用者的聊天",
        "query_not_found_phone_number": "找不到電話號碼的 Matrix ID",
        "holdcall": "把目前聊天室通話設為等候接聽",
        "no_active_call": "此聊天室內沒有活躍的通話",
        "unholdcall": "取消目前聊天室通話等候接聽狀態",
        "me": "顯示操作",
        "error_invalid_runfn": "命令錯誤：無法處理斜線命令。",
        "error_invalid_rendering_type": "命令錯誤：找不到渲染類型 (%(renderingType)s)",
        "join": "以指定的位址加入聊天室",
        "view": "檢視指定聊天室的地址",
        "failed_find_room": "命令無效：無法尋找聊天室（%(roomId)s）",
        "failed_find_user": "在聊天室中找不到使用者",
        "op": "定義使用者的權限等級",
        "deop": "取消指定 ID 使用者的管理員權限",
        "unknown_command_hint": "提示：以 <code>//</code> 開頭讓您的訊息傳送時可以用斜線開頭。",
        "unknown_command_help": "您可以使用 <code>/help</code> 來列出可用的指令。您是要傳送此訊息嗎？",
        "unknown_command_detail": "無法識別的指令：%(commandText)s",
        "unknown_command_button": "以訊息傳送",
        "unknown_command": "未知的指令",
        "server_error_detail": "伺服器可能無法使用、超載，或者某些東西出了問題。",
        "server_error": "伺服器錯誤",
        "command_error": "指令出錯"
    },
    "presence": {
        "busy": "忙碌",
        "online_for": "已上線 %(duration)s",
        "idle_for": "已閒置 %(duration)s",
        "offline_for": "已離線 %(duration)s",
        "unknown_for": "未知 %(duration)s",
        "online": "線上",
        "idle": "閒置",
        "unknown": "未知",
        "offline": "離線",
        "away": "離開"
    },
    "Unknown": "未知",
    "event_preview": {
        "m.call.answer": {
            "you": "您已加入通話",
            "user": "%(senderName)s 已加入通話",
            "dm": "通話進行中"
        },
        "m.call.hangup": {
            "you": "您結束了通話",
            "user": "%(senderName)s 結束了通話"
        },
        "m.call.invite": {
            "you": "您開始了通話",
            "user": "%(senderName)s 開始了通話",
            "dm_send": "正在等待回應",
            "dm_receive": "%(senderName)s 正在通話"
        },
        "m.emote": "* %(senderName)s %(emote)s",
        "m.text": "%(senderName)s：%(message)s",
        "m.reaction": {
            "you": "您已對「%(message)s」回應「%(reaction)s」",
            "user": "%(sender)s 已對「%(message)s」回應「%(reaction)s」"
        },
        "m.sticker": "%(senderName)s：%(stickerName)s",
        "io.element.voice_broadcast_info": {
            "you": "您結束了語音廣播",
            "user": "%(senderName)s 已結束語音廣播"
        }
    },
    "voip": {
        "disable_microphone": "麥克風靜音",
        "enable_microphone": "取消麥克風靜音",
        "disable_camera": "關閉相機",
        "enable_camera": "開啟相機",
        "audio_devices": "音訊裝置",
        "video_devices": "視訊裝置",
        "dial": "撥號",
        "you_are_presenting": "您正在投影",
        "user_is_presenting": "%(sharerName)s 正在投影",
        "camera_disabled": "您的相機已關閉",
        "camera_enabled": "您的相機開啟中",
        "consulting": "與 %(transferTarget)s 進行諮詢。<a>轉移至 %(transferee)s</a>",
        "call_held_switch": "您已保留通話<a>切換</a>",
        "call_held_resume": "您已保留通話<a>繼續</a>",
        "call_held": "%(peerName)s 保留通話",
        "dialpad": "撥號鍵盤",
        "stop_screenshare": "停止分享您的畫面",
        "start_screenshare": "開始分享您的畫面",
        "hangup": "掛斷",
        "maximise": "填滿螢幕",
        "expand": "回到通話",
        "on_hold": "保留 %(name)s",
        "voice_call": "語音通話",
        "video_call": "視訊通話",
        "video_call_started": "視訊通話已開始",
        "unsilence": "開啟聲音",
        "silence": "通話靜音",
        "silenced": "通知已靜音",
        "unknown_caller": "未知的來電者",
        "call_failed": "無法通話",
        "unable_to_access_microphone": "無法存取麥克風",
        "call_failed_microphone": "無法通話，因為無法存取麥克風。請檢查是否已插入麥克風並正確設定。",
        "unable_to_access_media": "無法存取網路攝影機／麥克風",
        "call_failed_media": "無法通話，因為無法存取網路攝影機或麥克風。請檢查：",
        "call_failed_media_connected": "麥克風與網路攝影機已插入並正確設定",
        "call_failed_media_permissions": "授予使用網路攝影機的權限",
        "call_failed_media_applications": "無其他應用程式正在使用網路攝影機",
        "already_in_call": "已在通話中",
        "already_in_call_person": "您正在與此人通話。",
        "unsupported": "不支援通話",
        "unsupported_browser": "您無法在此瀏覽器中通話。",
        "change_input_device": "變更輸入裝置"
    },
    "Other": "其他",
    "Advanced": "進階",
    "room_settings": {
        "permissions": {
            "m.room.avatar_space": "變更聊天空間大頭照",
            "m.room.avatar": "變更聊天室大頭照",
            "m.room.name_space": "變更聊天空間名稱",
            "m.room.name": "變更聊天室名稱",
            "m.room.canonical_alias_space": "變更聊天空間的主要位址",
            "m.room.canonical_alias": "變更聊天室主要位址",
            "m.space.child": "管理此聊天空間中的聊天室",
            "m.room.history_visibility": "變更紀錄能見度",
            "m.room.power_levels": "變更權限",
            "m.room.topic_space": "變更描述",
            "m.room.topic": "變更主題",
            "m.room.tombstone": "升級聊天室",
            "m.room.encryption": "啟用聊天室加密",
            "m.room.server_acl": "變更伺服器 ACL",
            "m.reaction": "傳送回應",
            "m.room.redaction": "移除我傳送的訊息",
            "m.widget": "修改小工具",
            "io.element.voice_broadcast_info": "語音廣播",
            "m.room.pinned_events": "管理已釘選的活動",
            "m.call": "開始 %(brand)s 通話",
            "m.call.member": "加入 %(brand)s 通話",
            "users_default": "預設角色",
            "events_default": "傳送訊息",
            "invite": "邀請使用者",
            "state_default": "變更設定",
            "kick": "移除使用者",
            "ban": "封鎖使用者",
            "redact": "移除其他人傳送的訊息",
            "notifications.room": "通知每個人"
        },
        "security": {
            "strict_encryption": "不要從此工作階段傳送已加密的訊息給此聊天室中未驗證的工作階段",
            "join_rule_invite": "私密（邀請制）",
            "join_rule_invite_description": "只有受邀的人才能找到並加入。",
            "join_rule_public_description": "任何人都可以找到並加入。"
        }
    },
    "encryption": {
        "verification": {
            "sas_no_match": "它們不相符",
            "sas_match": "它們相符",
            "in_person": "為了確保安全，請面對面進行驗證，或使用其他方式來通訊。",
            "other_party_cancelled": "另一方取消了驗證。",
            "complete_title": "已驗證！",
            "complete_description": "您已經成功驗證此使用者。",
            "no_support_qr_emoji": "您正在嘗試驗證的裝置不支援掃描 QR Code 或表情符號驗證，這是 %(brand)s 所支援的。請嘗試使用其他客戶端。",
            "qr_prompt": "掃描此獨特的條碼",
            "sas_prompt": "比較獨特的表情符號",
            "sas_description": "如果兩個裝置上都沒有相機的話，就比較一組獨特的表情符號",
            "qr_or_sas": "%(qrCode)s 或 %(emojiCompare)s",
            "qr_or_sas_header": "透過完成以下的任何一個操作來驗證此裝置："
        }
    },
    "emoji": {
        "category_frequently_used": "經常使用",
        "category_smileys_people": "笑臉與人",
        "category_animals_nature": "動物與自然",
        "category_food_drink": "食物與飲料",
        "category_activities": "活動",
        "category_travel_places": "旅遊與景點",
        "category_objects": "物件",
        "category_symbols": "符號",
        "category_flags": "旗幟",
        "categories": "分類",
        "quick_reactions": "快速反應"
    },
    "analytics": {
        "enable_prompt": "協助改善 %(analyticsOwner)s",
        "consent_migration": "您先前曾同意與我們分享匿名使用資料。我們正在更新其運作方式。",
        "learn_more": "分享匿名資料以協助我們識別問題。無個人資料。無第三方。<LearnMoreLink>取得更多資訊</LearnMoreLink>",
        "privacy_policy": "您可以<PrivacyPolicyUrl>在此</PrivacyPolicyUrl>閱讀我們的條款",
        "pseudonymous_usage_data": "匿名分享使用資料能幫我們辨識錯誤和改善 %(analyticsOwner)s。為了瞭解使用者如何使用多種裝置，我們會隨機產生能夠辨識您裝置的辨識碼。",
        "bullet_1": "我們<Bold>不會</Bold>記錄或分析任何帳號資料",
        "bullet_2": "我們<Bold>不會</Bold>與第三方分享這些資訊",
        "disable_prompt": "您可以隨時在設定中關閉此功能"
    },
    "chat_effects": {
        "confetti_description": "使用彩帶傳送訊息",
        "confetti_message": "傳送彩帶",
        "fireworks_description": "與煙火一同傳送指定訊息",
        "fireworks_message": "傳送煙火",
        "rainfall_description": "與降雨一同傳送指定的訊息",
        "rainfall_message": "傳送降雨",
        "snowfall_description": "與雪球一同傳送指定訊息",
        "snowfall_message": "傳送雪球",
        "spaceinvaders_description": "與太空主題效果一起傳送指定的訊息",
        "spaceinvaders_message": "傳送太空侵略者",
        "hearts_description": "與愛心一同傳送指定的訊息",
        "hearts_message": "傳送愛心"
    },
    "spaces": {
        "error_no_permission_invite": "您沒有權限邀請夥伴到此聊天空間",
        "error_no_permission_create_room": "您沒有權限在此聊天空間中建立新聊天室",
        "error_no_permission_add_room": "您沒有權限在此聊天空間中新增聊天室",
        "error_no_permission_add_space": "您沒有權限向此聊天空間新增聊天空間"
    },
    "auth": {
        "continue_with_idp": "使用下列帳號繼續：%(provider)s",
        "sign_in_with_sso": "以單一登入來登入",
        "sso": "單一登入",
        "reset_password_action": "重設密碼",
        "reset_password_title": "重新設定您的密碼",
        "continue_with_sso": "使用 %(ssoButtons)s 繼續",
        "sso_or_username_password": "%(ssoButtons)s 或 %(usernamePassword)s",
        "sign_in_instead": "改為登入",
        "account_clash": "您的新帳號 %(newAccountId)s 已註冊，但您已經登入到不同的帳號 (%(loggedInUserId)s)。",
        "account_clash_previous_account": "使用先前的帳號繼續",
        "log_in_new_account": "<a>登入</a>到您的新帳號。",
        "registration_successful": "註冊成功",
        "server_picker_title": "登入您的家伺服器",
        "server_picker_dialog_title": "決定託管帳號的位置",
        "footer_powered_by_matrix": "由 Matrix 提供",
        "failed_homeserver_discovery": "無法探索家伺服器",
        "sync_footer_subtitle": "如果您已加入很多聊天室，這可能需要一點時間",
        "syncing": "正在同步…",
        "signing_in": "正在登入…",
        "unsupported_auth_msisdn": "這個伺服器不支援以電話號碼認證。",
        "unsupported_auth_email": "此家伺服器不支援使用電子郵件地址登入。",
        "unsupported_auth": "此家伺服器不提供該客戶端支援的任何登入流程。",
        "registration_disabled": "註冊已在此家伺服器上停用。",
        "failed_query_registration_methods": "無法查詢支援的註冊方法。",
        "username_in_use": "某人已使用該使用者名稱。請改用其他名稱。",
        "3pid_in_use": "該電子郵件地址或電話號碼已被使用。",
        "incorrect_password": "不正確的密碼",
        "failed_soft_logout_auth": "無法重新驗證",
        "soft_logout_heading": "您已登出",
        "forgot_password_email_required": "必須輸入和您帳號綁定的電子郵件地址。",
        "forgot_password_email_invalid": "電子郵件地址似乎無效。",
        "sign_in_prompt": "有帳號了嗎？<a>登入</a>",
        "verify_email_heading": "請驗證您的郵件信箱以繼續",
        "forgot_password_prompt": "忘記您的密碼了？",
        "soft_logout_intro_password": "輸入您的密碼以登入並取回對您帳號的存取權。",
        "soft_logout_intro_sso": "登入並取回對您帳號的存取權。",
        "soft_logout_intro_unsupported_auth": "您無法登入到您的帳號。請聯絡您的家伺服器管理員以取得更多資訊。",
        "check_email_explainer": "按照指示寄信到 <b>%(email)s</b>",
        "check_email_wrong_email_prompt": "錯誤的電子郵件地址？",
        "check_email_wrong_email_button": "重新輸入電子郵件地址",
        "check_email_resend_prompt": "沒有收到嗎？",
        "check_email_resend_tooltip": "重寄認證信！",
        "enter_email_heading": "輸入您的電子郵件來重新設定密碼",
        "enter_email_explainer": "<b>%(homeserver)s</b> 將會寄送認證信件給您，讓您可以重新設定密碼。",
        "verify_email_explainer": "在重設您的密碼前，我們必須知道是您本人。請點擊我們剛剛寄送至<b>%(email)s</b>的電子郵件中的連結",
        "create_account_prompt": "新手？<a>建立帳號</a>",
        "sign_in_or_register": "登入或建立帳號",
        "sign_in_or_register_description": "使用您的帳號或建立新的以繼續。",
        "sign_in_description": "使用您的帳號繼續。",
        "register_action": "建立帳號",
        "server_picker_failed_validate_homeserver": "無法驗證家伺服器",
        "server_picker_invalid_url": "無效網址",
        "server_picker_required": "指定家伺服器",
        "server_picker_matrix.org": "Matrix.org 是世界上最大的公開家伺服器，因此對許多人來說是一個好地方。",
        "server_picker_intro": "我們將您可以託管帳號的地方稱為「家伺服器」。",
        "server_picker_custom": "其他家伺服器",
        "server_picker_explainer": "如果您有的話，可以使用您偏好的 Matrix 家伺服器，或是自己架一個。",
        "server_picker_learn_more": "關於家伺服器",
        "incorrect_credentials": "使用者名稱和／或密碼不正確。",
        "account_deactivated": "此帳號已停用。"
    },
    "room_list": {
        "sort_unread_first": "先顯示有未讀訊息的聊天室",
        "show_previews": "顯示訊息預覽",
        "sort_by": "排序方式",
        "sort_by_activity": "訊息順序",
        "sort_by_alphabet": "A-Z",
        "sublist_options": "列表選項",
        "show_n_more": {
            "other": "再顯示 %(count)s 個",
            "one": "再顯示 %(count)s 個"
        },
        "show_less": "顯示更少",
        "notification_options": "通知選項",
        "failed_set_dm_tag": "無法設定私人訊息標籤",
        "failed_remove_tag": "無法從聊天室移除標籤 %(tagName)s",
        "failed_add_tag": "無法新增標籤 %(tagName)s 到聊天室"
    },
    "report_content": {
        "missing_reason": "請填寫為什麼您要回報。",
        "unable_create_room_moderation_bot": "無法使用審核機器人建立聊天室",
        "ignore_user": "忽略使用者",
        "hide_messages_from_user": "若想隱藏來自該使用者所有目前與未來的訊息，請打勾。",
        "nature_disagreement": "該使用者所寫的內容是錯誤的。\n這將會回報給聊天室管理員。",
        "nature_toxic": "該使用者表現出不良行為，例如侮辱其他使用者，或在適合家庭的聊天室中分享成人內容，又或是以其他方式違反該聊天室的規則。\n將回報給聊天室版主。",
        "nature_illegal": "該使用者進行違法行為，例如洩漏他人個資，或威脅使用暴力。\n將會回報給聊天室版主，他們可能會將其回報給執法單位。",
        "nature_spam": "該使用者傳送廣告、廣告連結或宣傳等垃圾訊息至聊天室。\n將會回報給聊天室版主。",
        "report_to_homeserver_encrypted": "此聊天室有違法或有毒的內容，或是管理員無法審核違法或有問題的內容。\n這將會回報給 %(homeserver)s 的管理員。管理員無法閱讀此聊天室的加密內容。",
        "report_to_homeserver": "此聊天室被用於討論違法或有問題的內容，或是版主未移除違法或有問題的內容。\n將會回報給 %(homeserver)s 的管理員。",
        "nature_other": "任何其他理由。請描述問題。\n將會回報給聊天室版主。",
        "nature": "請挑選性質並描述此訊息為什麼是濫用。",
        "disagree": "不同意",
        "toxic_behaviour": "有問題的行為",
        "illegal_content": "違法內容",
        "spam_or_propaganda": "垃圾郵件或宣傳",
        "report_entire_room": "回報整個聊天室",
        "report_content_to_homeserver": "回報內容給您的家伺服器管理員",
        "description": "回報此訊息將會傳送其獨特的「活動 ID」給您家伺服器的管理員。如果此聊天室中的訊息已加密，您的家伺服器管理員將無法閱讀訊息文字或檢視任何檔案或圖片。"
    },
    "setting": {
        "help_about": {
            "brand_version": "%(brand)s 版本：",
            "olm_version": "Olm 版本：",
            "help_link": "若需 %(brand)s 的使用說明，請點擊<a>這裡</a>。",
            "help_link_chat_bot": "對於使用 %(brand)s 的說明，點選<a>這裡</a>或是使用下面的按鈕開始與我們的聊天機器人聊天。",
            "chat_bot": "與 %(brand)s 機器人聊天",
            "title": "說明與關於",
            "versions": "版本",
            "homeserver": "家伺服器為 <code>%(homeserverUrl)s</code>",
            "identity_server": "身分伺服器為 <code>%(identityServerUrl)s</code>",
            "access_token_detail": "您的存取權杖可提供您帳號完整的存取權限。請勿分享給任何人。",
            "clear_cache_reload": "清除快取並重新載入"
        }
    },
    "widget": {
        "capability": {
            "send_stickers_this_room": "傳送貼圖到此聊天室",
            "send_stickers_active_room": "傳送貼圖到您的活躍聊天室",
            "send_stickers_this_room_as_you": "以您的身份傳送貼圖到此聊天室",
            "send_stickers_active_room_as_you": "以您的身份傳送貼圖到您的活躍聊天室",
            "see_sticker_posted_this_room": "檢視貼圖在此聊天室中何時貼出",
            "see_sticker_posted_active_room": "檢視何時有人將貼圖貼到您的活躍聊天室",
            "always_on_screen_viewing_another_room": "在執行與檢視其他聊天室時仍保留在您的畫面上",
            "always_on_screen_generic": "在執行時保留在您的畫面上",
            "switch_room": "變更您正在檢視的聊天室",
            "switch_room_message_user": "變更您正在檢視的聊天室、訊息或使用者",
            "change_topic_this_room": "變更此聊天室的主題",
            "see_topic_change_this_room": "檢視此聊天室的主題何時變更",
            "change_topic_active_room": "變更您活躍聊天室的主題",
            "see_topic_change_active_room": "檢視您的活躍聊天室的主題何時變更",
            "change_name_this_room": "變更此聊天室的名稱",
            "see_name_change_this_room": "檢視此聊天室的名稱何時變更",
            "change_name_active_room": "變更您活躍聊天室的名稱",
            "see_name_change_active_room": "檢視您活躍聊天室的名稱何時變更",
            "change_avatar_this_room": "變更此聊天室的大頭照",
            "see_avatar_change_this_room": "檢視此聊天室的大頭照何時變更",
            "change_avatar_active_room": "變更您活躍聊天室的大頭照",
            "see_avatar_change_active_room": "檢視您活躍聊天室的大頭照何時變更",
            "remove_ban_invite_leave_this_room": "移除、封鎖或邀請他人進入此聊天室，然後讓您離開",
            "receive_membership_this_room": "檢視人們何時加入、離開或被邀請加入此聊天室",
            "remove_ban_invite_leave_active_room": "移除、封鎖或邀請夥伴加入您的活躍聊天室，然後讓您離開",
            "receive_membership_active_room": "檢視人們何時加入、離開或被邀請至您的活躍聊天室",
            "byline_empty_state_key": "使用空的狀態金鑰",
            "byline_state_key": "使用狀態金鑰 %(stateKey)s",
            "any_room": "以上，但在任何您已加入或被邀請的聊天室中",
            "specific_room": "以上，但也在 <Room /> 中",
            "send_event_type_this_room": "以您的身份在此聊天室傳送 <b>%(eventType)s</b> 活動",
            "see_event_type_sent_this_room": "檢視發佈到此聊天室的 <b>%(eventType)s</b> 活動",
            "send_event_type_active_room": "以您的身份在您的活躍聊天室傳送 <b>%(eventType)s</b> 活動",
            "see_event_type_sent_active_room": "檢視發佈到您的活躍聊天室的 <b>%(eventType)s</b> 活動",
            "capability": "<b>%(capability)s</b> 能力",
            "send_messages_this_room": "在此聊天室以您的身份傳送訊息",
            "send_messages_active_room": "在您的活躍聊天室以您的身份傳送訊息",
            "see_messages_sent_this_room": "檢視發佈到此聊天室的訊息",
            "see_messages_sent_active_room": "檢視發佈到您的活躍聊天室的訊息",
            "send_text_messages_this_room": "在此聊天室以您的身份傳送文字訊息",
            "send_text_messages_active_room": "在您的活躍聊天室以您的身份傳送文字訊息",
            "see_text_messages_sent_this_room": "檢視發佈到此聊天室的文字訊息",
            "see_text_messages_sent_active_room": "檢視發佈到您的活躍聊天室的文字訊息",
            "send_emotes_this_room": "在此聊天室中以您的身份傳送表情符號",
            "send_emotes_active_room": "在您的活躍聊天室中以您的身份傳送表情符號",
            "see_sent_emotes_this_room": "檢視發佈到此聊天室的表情符號",
            "see_sent_emotes_active_room": "檢視發佈到您的活躍聊天室的表情符號",
            "send_images_this_room": "在此聊天室以您的身份傳送圖片",
            "send_images_active_room": "在您的活躍聊天室以您的身份傳送圖片",
            "see_images_sent_this_room": "檢視發佈到此聊天室的圖片",
            "see_images_sent_active_room": "檢視發佈到您的活躍聊天室的圖片",
            "send_videos_this_room": "在此聊天室中以您的身份傳送影片",
            "send_videos_active_room": "在您的活躍聊天室中以您的身份傳送影片",
            "see_videos_sent_this_room": "檢視發佈到此聊天室的影片",
            "see_videos_sent_active_room": "檢視發佈到您的活躍聊天室的影片",
            "send_files_this_room": "在此聊天室中以您的身份傳送一般檔案",
            "send_files_active_room": "在您的活躍聊天室中以您的身份傳送一般檔案",
            "see_sent_files_this_room": "檢視在此聊天室中發佈的一般檔案",
            "see_sent_files_active_room": "檢視在您的活躍聊天室中發佈的一般檔案",
            "send_msgtype_this_room": "在此聊天室中以您的身份傳送 <b>%(msgtype)s</b> 訊息",
            "send_msgtype_active_room": "在您的活躍聊天室中以您的身份傳送 <b>%(msgtype)s</b> 訊息",
            "see_msgtype_sent_this_room": "檢視發佈到此聊天室的 <b>%(msgtype)s</b> 訊息",
            "see_msgtype_sent_active_room": "檢視發佈到您活躍聊天室的 <b>%(msgtype)s</b> 訊息"
        }
    },
    "feedback": {
        "sent": "已傳送回饋",
        "comment_label": "評論",
        "platform_username": "將會記錄您使用的平台與使用者名稱，以盡可能使用回饋資訊來調整本功能。",
        "may_contact_label": "若您想跟進或讓我測試即將到來的想法，可以聯絡我",
        "pro_type": "專業建議：如果您開始了一個錯誤，請遞交<debugLogsLink>除錯紀錄檔</debugLogsLink>以協助我們尋找問題。",
        "existing_issue_link": "請先檢視 <existingIssuesLink>GitHub 上既有的錯誤</existingIssuesLink>。沒有相符的嗎？<newIssueLink>回報新的問題</newIssueLink>。",
        "send_feedback_action": "傳送回饋"
    },
    "zxcvbn": {
        "suggestions": {
            "useWords": "使用數個字，但避免常用片語",
            "noNeed": "不需要符號、數字或大寫字母",
            "longerKeyboardPattern": "以更多變化使用較長的鍵盤模式",
            "repeated": "避免重覆的文字與字母",
            "sequences": "避免序列",
            "recentYears": "避免最近的年份",
            "associatedYears": "避免您有關聯的年份",
            "dates": "避免與您有關聯的日期與年份",
            "capitalization": "大寫並沒有太大的協助",
            "allUppercase": "全大寫通常比全小寫好猜",
            "reverseWords": "反向拼字不會比較難猜",
            "l33t": "如「@」而非「a」這樣的預期中的替換並沒有太多的協助",
            "anotherWord": "加入一個或兩個額外的單字。最好是不常用的。"
        },
        "warnings": {
            "simpleRepeat": "如「aaa」這樣的重覆易於猜測",
            "extendedRepeat": "如「abcabcabc」這樣的重覆只比「abc」難猜一點",
            "sequences": "如 abc 或 6543 這樣的序列易於猜測",
            "recentYears": "最近的年份易於猜測",
            "dates": "日期通常比較好猜",
            "topTen": "這是十大常見的密碼",
            "topHundred": "這是百大常見的密碼",
            "common": "這是非常常見的密碼",
            "similarToCommon": "這與常見使用的密碼很類似",
            "wordByItself": "單字本身很容易猜測",
            "namesByThemselves": "姓名與姓氏本身很容易猜測",
            "commonNames": "常見的名字與姓氏易於猜測",
            "straightRow": "直排按鍵很容易猜到",
            "keyPattern": "短鍵盤模式很容易猜到"
        }
    },
    "voice_broadcast": {
        "failed_already_recording_title": "無法啟動新的語音廣播",
        "failed_insufficient_permission_title": "無法啟動新的語音廣播",
        "failed_others_already_recording_title": "無法啟動新的語音廣播",
        "failed_already_recording_description": "您已經開始錄製語音廣播。請結束您目前的語音廣播以開始新的語音廣播。",
        "failed_insufficient_permission_description": "您沒有權限在此聊天室內開始語音廣播。請聯絡聊天室管理員升級您的權限。",
        "failed_others_already_recording_description": "其他人已在錄製語音廣播。等待他們的語音廣播結束以開始新的。",
        "failed_no_connection_title": "連線錯誤",
        "failed_no_connection_description": "很抱歉，現在無法錄音。請稍後再試。",
        "failed_decrypt": "無法解密語音廣播",
        "failed_generic": "無法播放此語音廣播",
        "confirm_stop_title": "停止即時廣播？",
        "confirm_stop_description": "您真的要停止即時廣播嗎？將會結束廣播，完整錄音存檔稍後將在聊天室中提供。",
        "confirm_stop_affirm": "是的，停止廣播",
        "confirm_listen_title": "聆聽直播？",
        "confirm_listen_description": "若您開始收聽本次直播，您目前的直播錄製將會結束。",
        "confirm_listen_affirm": "是的，結束我的錄製",
        "30s_backward": "快退30秒",
        "30s_forward": "快轉30秒",
        "go_live": "開始直播",
        "resume": "恢復語音廣播",
        "pause": "暫停語音廣播",
        "buffering": "正在緩衝…",
        "play": "播放語音廣播",
        "connection_error": "連線錯誤 - 已暫停錄音"
    },
    "update": {
        "see_changes_button": "有何新變動嗎？",
        "release_notes_toast_title": "新鮮事",
        "toast_title": "更新 %(brand)s",
        "toast_description": "%(brand)s 的新版本已可使用"
    },
    "threads": {
        "all_threads": "所有討論串",
        "all_threads_description": "顯示從目前聊天室而來的所有討論串",
        "my_threads": "我的討論串",
        "my_threads_description": "顯示您參與的所有討論串",
        "show_thread_filter": "顯示：",
        "empty_has_threads_tip": "將滑鼠游標停留在訊息上來開始新的討論串時，回覆正在進行的討論串或使用「%(replyInThread)s」。",
        "show_all_threads": "顯示所有討論串",
        "empty_explainer": "「討論串」功能可以協助您的對話不離題且易於追蹤。",
        "empty_tip": "<b>秘訣：</b>在滑鼠游標停於訊息上時使用「%(replyInThread)s」。",
        "empty_heading": "使用「討論串」功能，讓討論保持有條不紊"
    },
    "theme": {
        "light_high_contrast": "亮色高對比"
    },
    "space": {
        "landing_welcome": "歡迎加入 <name/>"
    },
    "location_sharing": {
        "MapStyleUrlNotConfigured": "此家伺服器未設定來顯示地圖。",
        "WebGLNotEnabled": "需要開啟 WebGL 功能才可以顯示地圖，請到瀏覽器設定中開啟。",
        "MapStyleUrlNotReachable": "此家伺服器未正確設定，無法顯示地圖，或是設定的地圖伺服器無法使用。",
        "toggle_attribution": "切換屬性",
        "map_feedback": "地圖回饋",
        "find_my_location": "尋找我的位置",
        "location_not_available": "位置不可用",
        "mapbox_logo": "Mapbox 圖示",
        "reset_bearing": "將方位重設為北",
        "failed_permission": "%(brand)s 沒有權限取得您的位置。請在您的瀏覽器設定中允許位置存取權限。",
        "failed_generic": "無法取得您的位置。請稍後再試。",
        "failed_timeout": "嘗試取得您的位置時逾時。請稍後再試。",
        "failed_unknown": "取得位置時發生未知錯誤。請稍後再試。",
        "expand_map": "展開地圖",
        "failed_load_map": "無法載入地圖"
    },
    "labs_mjolnir": {
        "room_name": "我的封鎖清單",
        "room_topic": "這是您已封鎖的的使用者／伺服器清單，不要離開聊天室！"
    },
    "create_space": {
        "name_required": "請輸入聊天空間名稱",
        "name_placeholder": "例如：my-space",
        "explainer": "聊天空間是一種將聊天室與夥伴分組的新方式。您想要建立何種類型的聊天空間？您稍後仍可變更。",
        "public_description": "對所有人開放的聊天空間，最適合社群",
        "private_description": "邀請制，適用於您自己或團隊使用",
        "public_heading": "您的公開聊天空間",
        "private_heading": "您的私密聊天空間",
        "add_details_prompt": "新增一些詳細資訊來協助人們識別它。",
        "failed_create_initial_rooms": "無法建立第一個聊天空間中的聊天室",
        "skip_action": "現在跳過",
        "creating_rooms": "正在建立聊天室…",
        "add_existing_rooms_heading": "您想要整理什麼？",
        "add_existing_rooms_description": "挑選要新增的聊天室或對話。這是專屬於您的空間，不會有人被通知。您稍後可以再新增更多。",
        "share_heading": "分享 %(name)s",
        "share_description": "目前只有您一個人，有其他人會更好。",
        "done_action_first_room": "到我的第一個聊天室",
        "done_action": "到我的聊天空間",
        "private_personal_heading": "您與誰一起工作？",
        "private_personal_description": "確保合適的人有權存取 %(name)s",
        "personal_space": "只有我",
        "personal_space_description": "整理您聊天室的私密聊天空間",
        "private_space": "我與團隊成員",
        "private_space_description": "專為您與您的團隊成員設計的私密空間",
        "failed_invite_users": "無法邀請以下使用者加入您的聊天空間：%(csvUsers)s",
        "inviting_users": "正在邀請…",
        "invite_teammates_heading": "邀請您的團隊成員",
        "invite_teammates_description": "確保合適的人有權存取。稍後您可以邀請更多人。",
        "invite_teammates_by_username": "透過使用者名稱邀請",
        "setup_rooms_community_heading": "您想在 %(spaceName)s 中討論什麼？",
        "setup_rooms_community_description": "讓我們為每個主題建立一個聊天室吧。",
        "setup_rooms_description": "您稍後可以新增更多內容，包含既有的。",
        "setup_rooms_private_heading": "您的團隊正在從事哪些專案？",
        "setup_rooms_private_description": "我們將為每個主題建立聊天室。"
    }
}